[深夜重口味] 黑色蒲公英

初到貴境, 送上小弟連載中新故

今晚先上頭四集

希望大家喜歡

#1

自從 BB 出咗世，Joyce 同我嘅性生活有小小改變。

以前每當我發洩完會馬上倦極而睡，就算梅開二度都要先回一回氣。

佢會細心幫我清潔，然後攬住我，當我 BB 咁哄，獻上無限溫柔。

依家啱啱相反。

當興奮完，佢會滿足地瞓著，而我就為佢抹乾淨，然後攬住佢呵護佢。

冷氣被襟住半邊白滑背飢，點解佢好似從來未老過? 明明比我大十年...

吖! 唔係，九年先啱。

佢面上一啲歲月痕跡都冇，充滿緊緻彈性，同年齡唔成正比。

太太保持青春美貌係丈夫福氣，不過我嘅幸福背後一絲絲不安又再出現。

明明事業，財富，感情，健康... 我各方面都接近完美，但不安感反而有增無減。

點解?

其實佢二十年前已經警告過我，我當時十六歲...

「早晨劉太。」

「早晨。」

劉太同我屋企係鄰居，呢個私人屋苑以依家標準算係豪宅，不過當時只叫普通屋苑。

聽媽咪講，劉太老公係大陸人，佢地兩個都做金融。

我當時唔知做金融即係做咩，可能等如銀行啩。

不過劉太應該同劉生唔同公司，因為我從未見過佢地一齊返工。

我每朝好早出門，但總會撞到劉太。

劉太有時著 suite，有時 one piece，間中貼身長褲，或者短褲長靴配鮮色外套。

但無論著咩，佢都可以優雅地展現玲瓏身段，其實佢會唔會係兼職 model?

我扮望住電梯數字，實際眼尾不斷偷望佢。

佢好似睇穿咗，向我微笑。

佢嘅笑容好特別，唔算甜美，但唔係冷酷，好有層次，但又有啲抽離。

我唔知應該叫有性格定有氣質，總之好神秘，令人忍唔住想多啲了解佢。

至於劉生，佢似大劉太幾年，冇一般大陸麻甩佬嘅土味，都算襯得起劉太。

我好少見到佢，對佢印象唔深，只知佢叫劉太做 Joyce。

#2: 話說 Joyce 係我太太，我諗起同佢嘅往事，當時我仲係中學生，而佢嘅身分係鄰居劉太...

同一般中學生一樣，我嘅性知識都係由四仔學返嚟。

自從每朝見到劉太，我開始搵一啲專講 OL 嘅四仔，可惜我啲同學唔好呢個主題，累我嘥咗唔小錢買，點知冇一隻滿意。

佢地一係講個 OL 女優好可憐，嚮 office 被一班男人凌辱，不過我唔認為劉太係弱者。

一係講女優係變態女社長，濫用職權嘆盡公司男職員，但我覺得痴女同劉太形象不付。

最後唯有靠幻想，有時當自已係佢下屬，為佢服務，包括上床。

或者係佢同事，開完會嚮會議室打場友誼波。

再唔係就做佢上司，要佢上床嚟交換升職加薪。

幻想得愈多，諗住佢嘅時間愈長，好想見佢耐啲，終於有一次...

果日放學後打波打到好夜，食完飯返到屋企，點知全屋冇電。

跳總制? 不過重開總制都冇用。

Oh shit! 我過期冇交電費，被人 cut 電!

點算? 冇燈點做功課?

正當唔知點算好，突然聽到隔離屋閂門聲，於是過去撳鐘。

「Sorry 劉太，請問你有冇爉燭或者電筒之類? 我唔得記交電費，屋企冇電。」

佢啱啱返，仲著住 suite 不過除咗外套，從胸口位隱約睇出佢上圍大小，係我所有女同學都望塵莫及嘅尺寸。

「我冇爉燭喎，電筒好似有。」

「可唔可以借畀我，我要做功課。」

「靠電筒點做功課?」

你估我唔知咩? 但唔係點喎? 一係你畀我入嚟你屋企做喇。

佢好似睇出我想點，表情有啲為難。

劉生可能仲未返，咁的確唔可以貿貿然畀我入屋嘅，話晒我都係一個男人，而且體形有番咁上下強壯。

「唔緊要啦，我問下管理處可唔可以去佢地度做...」

「唔使，你入嚟我度做啦。」

「咁打搞晒。」

於是跟佢入屋，我嘅生命線正式同佢纏上。

#3: 話說我屋企冇電，過去問鄰居劉太借地方做功課...

「你可以嚮飯檯做，我搵下有冇電筒。」

劉太屋企同我果邊一樣大，不過間格相反，裝修好簡潔，而且冇咩雜物。

「你屋企人呢?」

劉太由雜物房嗌出嚟。

「阿爸阿媽去咗加拿大，阿哥嚮果邊娶咗個竹升妹，就快生得，佢地過去幫手照顧，要一年後先返。」

「咩係竹升妹?」

未聽過竹升妹? 唔通唔係香港人?

「竹升妹即係嚮外國長大嘅中國女仔，思想行為同鬼妹一樣。」

大嫂身材都同鬼妹一樣。

「你哥哥嚮加拿大有家庭，遲啲你會唔會都過埋去?」

「佢地有叫過我去讀大學，不過我鍾意美國多啲。」

「搵到啦!」

劉太攞住電筒由雜物房出返嚟。

「你地啲電費梗係由你媽咪交開，佢一行開就冇人理哩?」

我尷尬地點點頭。

「唔該晒，聽日畀番你。」

「唔急嘅，食咗飯未?」

「食咗喇。」

「咁你自便，我去沖涼先。」

沖涼?

有陌生男人嚮屋企都夠膽除衫沖涼?

「係呢，劉生通常幾時返?」

「佢死咗。」

「吓! 咁突然嘅? 節... 節哀順變...」

「我講笑。」

「乜你搵啲咁嘅笑嚟講架?」

雖然佢話講笑，但一啲笑容都冇。

「佢公幹，呢個星期都唔返。」

然後佢行去主人房，我望住佢對黑絲腳。

佢兩公婆係咪有問題?

丈夫經常出差，人妻慾求不滿。

鄰人借故入屋，浴室強姦中出。

7 日間每天侵犯，人妻失去理智。

夫目前性交潮吹...

我腦海浮現一幕幕熟悉嘅四仔畫面。

#4: 話說我嚮劉太屋企做功課，劉太去沖涼，我滿腦子性幻想...

佢一定係引誘我。

話行開一陣唔阻住我做功課咪得囉，使乜講沖涼?

話老公未返咪得囉，使乜講出咗差? 仲講明成個星期唔嚮度?

仲要點解嚮主人房套廁沖涼? 貪佢近大床?

我開始諗唔到野，因為血液集中嚮下身度，谷到好痛。

上一次谷到咁盡係小學 6 年級。

當時班主住 Miss Mok 著住件雞翼袖上堂，我坐側邊位，望到入面個白色 bra。

第一次親眼見到女人身上嘅貼身衣物，我好似進入另一個世界。

依家呢個世界向我招手。

主人房傳出水聲，唔通佢冇閂門?

我記得有啲人會將套廁改成全透明，水蒸汽令玻璃牆濛濛瀧瀧，身形若隱若現。

我無法冷靜，靜靜地行去主人房。

心跳得好快，如果唔係水聲，佢可能會聽到。

企嚮門口，我偷偷探頭入去。

終於見到...

咩都冇!

冇玻璃牆，只有石屎牆，同緊緊閂埋嘅實木門。

唓，咁咪同我屋企一樣!

好失望...

不過都好嘅，啲血流返去個腦度，可以專心做功課啦。

水聲停咗好耐佢先出嚟，上身著住淺紫色背心，邊位有黑色喱士，成個 bra 現晒形。

做咩仲帶 bra 喎? 大嫂沖完涼都唔帶啦。

下面係白色鬆身短裙，一雙長腿線條明確分明。

「有冇野唔識? 如果係 quantitative analysis 之類我可以教下你。」

Con 乜野話? Condomtative? 咩嚟?

佢一邊抹頭髮一邊坐嚮梳化，開著電視不過 mute 咗聲。

「其實你叫咩名?」

「Bond, James Bond.」

「吓?」

「講笑啫，我叫阿邦，英文名 Alan。」

「Alan 你幾多歲?」

「16，不過下個星期 17。」

「如果冇其他人，你可以叫我 Joyce，成日叫劉太好似好老咁。」

「OK, Joyce.」

我繼續做功課，做完差唔多 12 點，Joyce 嚮梳化瞓著咗。

佢側側身，短裙不經意被扯起。

我想行埋去，雪白大髀盡頭應該係迷你底褲，等緊我幫佢除。

<< 未完待續 >>

巴打 我高登有睇你黎個故啊

lm

以前喺高登睇過樓主個ntr故，超高質

第一篇睇係人妻女下屬

呢度追 live 之後就會同步貼文

多謝仲記得我, 希望喜歡呢個故仔

#5: 話說我做完功課但 Joyce 瞓著咗，我想侵犯佢...

我輕輕拉高短裙，佢雙腳合作地分開。

粉紅色底褲仔好小布，只夠僅僅遮住私密部位。

我靠埋去，聞聞濡濕嘅香氣，忍唔住錫落去。

佢身體立即反應，喉嚨發出嬌喘聲。

我撥開布料，直接舐啜佢，佢突然扎醒，發現我搞緊佢下面，馬上推開我。

不過我出力捉實，繼續撥弄佢，佢想反抗不過抵受唔住一浪浪快感。

最後性慾戰勝理智，佢幫我除褲，攞我果度出嚟用口品嚐。

經過互相一輪口舌服務之後，我採用傳統姿勢進入佢身體。

佢話丈夫成日冷落佢，好需要男人慰藉，叫我出力啲，深入啲。

仲話今日係安全期，我可以中出佢，盡量嚮入面射多啲，注滿佢。

唉...

講就天下無敵，做就有心無力!

無錯我面前係一個性感美女，無錯我已經如箭在弦，無錯佢瞓著走唔甩，無錯我好想佔有佢...

不過實情係我冇任何性經驗呢!

最接近都只係中一拍過幾星期拖，身體接觸只限拖手，連接吻都冇。

我唔係傻嘅，四仔劇情點可能照跟?

分分鐘未除底褲佢已經醒咗，佢係成年人唔係細路女，反抗起嚟我未必制服到。

而且最重要係佢信任我先畀我入嚟，如果我強姦佢咪好無恥?

都係幻想完就算啦。

「Joyce，Joyce，我做完功課，返過去喇。」

「喔... 依家幾點? 嘩! 成 12 點嗱?」

「Sorry 累你冇覺好瞓。」

「唔緊要，你果邊冇燈喎，OK 嘛?」

會唔會想留我嚮度瞓?

「我返去就瞓，等天光先沖涼。」

「咁 bye bye，早抖。」

我諗多咗了。

我同 Joyce 嘅第一次共處就係咁樣結束。

過咗幾個星期，學校 group project 要交貨，唔可以再拖落去。

我果組有四個人，兩男兩女，由於我屋企冇人，我建議聽日放學後嚟我度做。

兩個女仔冇所謂，不過國豪拉我埋一邊...

「阿邦你屋企有幾多間房?」

「三間。」

「咁到時我地分頭行事。」

「咩分頭行事?」

「仲使問? 幫 Rebecca 同 Lilian 開苞呀!」

#6: 話說幾個同學會嚟我屋企做 project，點知男組員諗住到時同女同學破處...

「Condom 都買定喇，四個夠未?」

國豪真係遞 condom 畀我。

「你痴線架? 咪亂嚟!」

「咪扮野喇，阿邦你都係青頭仔啫，唔想快啲做大人咩?」

「你搞佢地，佢地一定告你強姦，我唔想屋企變案發現場。」

「定喎，你都知 Rebecca 一向冧你格，佢點會報警?」

Rebecca 讀書好叻，不過冇高材生傲氣，對人友善，樣子甜美。

可惜身材呢... 同 Joyce 冇得比，發育到唔知想點咁，應大唔大，唔應大就大。

「Rebecca 唔係我杯茶。」

「咁 Lilian 囉，小鳥依人，我幫你梗咗 Rebecca 又點話?」

Lilian 直頭未發育!

「邦哥，幫幫忙啦，機會難逢呀。」

「咪話我唔警告你，唔好整污糟我屋企，唔係我由十五樓掟你落街!」

最後唔知係咪佢把口太臭有報應，第二日竟然急性腸胃炎入咗醫院，得番我同兩個女同學做 project。

一放學我地就返我屋企，但嚮大堂撞到 Joyce。

「劉太，咁啱嘅?」

「嗯。」

奇怪，依家未夠 4 點喎，Joyce 咁早放工?

嚮電梯入面，氣氛莫名奇妙地尷尬。

「佢地係我同學，嚟我屋企做 project。」

講完呢句仲尷尬，Joyce 唔應我。

入到屋，Rebecca 即刻問...

「阿邦，點解頭先你要同佢解釋嘅?」

「冇，費事誤會啫。」

「誤會咩?」

「唔好問咁多，我地少咗個人，快啲手開工。」

四人份量三個人做真係好吃力，好在有 Rebecca，高材生果然不同凡響，不過都要做到 10 點幾。

「我送你地去地鐵站，不過等我攞啲外賣盒去掉先。」

打開大門，見到隔離屋度門開住咗，我行過去睇下咩事。

呢個時候 Joyce 由垃圾房出嚟，佢嘅衣著嚇我一跳...

上半身係白色喱士幼帶背心，清楚睇晒兩個肉球同埋上面兩點。

貼身短褲一樣係全透明喱士，前面嘅濃密黑影額外清晰。

我睇到目定口呆。

#7: 話說我去掉垃圾時，撞正 Joyce 著住褻衣一樣嘅背心短褲由垃圾房出嚟...

雖然我地四目交投，但 Joyce 當我透明，若無其事咁行番入屋。

我望入去，情景更令我震驚...

我見到劉生，佢冇著衫，同一個全裸女人嚮梳化度做愛!

梳化另一邊有個男人，都係冇著衫，拎住杯酒望住劉生佢地。

Joyce 入咗屋冇擰轉身就閂門。

發生緊咩事?

Joyce 發生咩事?

點解劉生同果個女人做愛?

果個男人又係邊個?

佢地係咩關係?

究竟佢地發生咩事?

一連串問號充塞腦袋，不過佢地指向同一個答案...

4P!

雜交嚮四仔睇得多，原來現場係咁震撼。

不過點解 Joyce 會玩 4P?

佢係人妻，當然有性生活，但佢一向形象係優雅高貴，點會係一個咁淫蕩嘅女人?

一定係劉生迫佢。

我要救佢，唔可以畀佢錯落去。

不過以咩身份阻止佢?

應該點做?

「阿邦，你做緊咩?」

「又話掉垃圾，做咩望住人地個門口發呆?」

原來 Rebecca 同 Lilian 出咗嚟。

「發生咩事?」

「冇... 曱甴之嘛。」

「曱甴?」

Lilian 即刻跳起。

「救命，我最驚曱甴!」

佢縮嚮 Rebecca 後面。

「走咗啦，冇曱甴啦，安全啦。」

送完 Rebecca 同 Lilian 搭地鐵，我企嚮 Joyce 門口成個鐘，細心聽入面嘅聲音。

不過咩都聽唔到，一粒聲都冇。

完事? 走晒? 瞓咗? Joyce 被邊個攬住瞓?

我想撳鐘，但怕開門係劉生。

應該點做好?

好心急，但唔知點算。

最後因為有其他鄰居返嚟，唯有返屋企先。

不過成晚眼光光，每當諗到 Joyce 被果個陌生男人搞就好激動。

又不自覺地將佢代入四仔劇情，幻想佢被劉生折磨，被好多男人輪姦，好心痛。

千辛萬苦終於捱到天光，我企嚮門後面，聽住出面。

當聽到隔離屋開門，我馬上衝出去。

「Joy... 劉太...」

劉生竟然同佢一齊出嚟!

#8: 話說我發現 Joyce 參與 4P 性愛，第二朝想問清楚佢，點知劉生同時出現...

Joyce 同尋晚一樣，目無表情。

「早上好，你是叫 Alan 吧，這麼早啊，真是活力十足的小子。」

「我不是小子!」

「對對對! 我說錯了，是朝氣勃勃的年青人吧!」

Joyce 你點呀? 係咪好難受? 點解你玩果啲野? 係咪劉生迫你?

不過佢一眼都冇望過我。

逃避我? 定唔在乎我?

「我聽 Joyce 說你一個人生活，很了不起嘛。」

劉生你可唔可以收聲? 我唔想同你講野。

「有需要可以找我們，大家左鄰右舍，互相照顧呀。」

照顧? 你隻禽獸對 Joyce 做過咩? 枉你講得出人話!

我一直望住 Joyce，可惜佢始終冇回望我，最後我睇住佢地上咗的士。

嚮學校，我冇辦法忘記 Joyce 嘅冷漠。

佢明顯係故意唔望我。

佢可能真係一個放蕩嘅女人，被我撞破，老羞成怒，於是扮唔識。

枉我一直咁欣賞佢，我睇錯人喇! 我太天真喇!

之後幾日我特登避開佢，朝早遲啲出門，放學返到屋企樓下，確定佢唔嚮大堂先入去。

不過唔使一個星期，我對佢嘅怒氣已經過晒，反而開始掛住佢，擔心佢。

當日佢唔認我，會唔會有其他原因?

佢嘅冷漠，好似帶點無耐。

佢嘅眼神，彷彿隱藏悲哀。

佢係咪想向我求助, 不過丈夫嚮度唔方便?

我好想搵佢，不過始終無辦法鼓起勇氣，因為每當踏出第一步，總會記起同佢其實只係萍水相逢嘅鄰居，分分鐘佢當我路人甲，我有咩值得佢重視?

過咗兩個星期...

今日放學後我留嚮學校做功課，因為 pure math 太難，叫 Rebecca 借功課畀我抄，點知佢話一定要教到我明為止。

同佢補習仲攰過打兩個鐘頭波，返屋企途中已經咩都諗唔到。

當電梯去到 15 樓打開門...

Joyce?

佢企嚮佢屋企門口，耷低頭唔郁。

我行埋去，佢個樣被長髮遮住。

「Joyce，你冇野嘛?」

佢抬起頭，有一條淚痕由眼角流向下巴。

「我受夠...」

佢突然攬向我。

雖然好意外，反射動作令我馬上抱住佢，好似早就預料到會咁。

佢伏嚮我膊頭飲泣。

<< 未完待續 >>

慢嘗君 由細睇到大

加速！

即係細細個已打 J?

細細個俾你搞到成日望隔離屋人妻

#9: 話說我放學返到屋企見到 Joyce，佢攬住我喊...

Joyce，發生咩事?

Joyce，我有咩可以幫你?

Joyce，冇事架，有我嚮度。

呢啲我全部冇講。

由此至終我都唔清楚佢，貿貿然問佢，或者講啲無意義嘅安慰說話只會有反效果。

有一次見到 Rebecca 安慰一個失戀女同學，佢話如果女仔想喊，就由得佢喊，畀佢安心地喊就係最好嘅安慰方法。

所以我輕輕攬住 Joyce，任由佢壓向我。

Joyce 比我估計輕，加上我夠健碩，支撐住佢完全冇問題。

佢好激動，攬到我好實 不過強忍住細細聲喊，但我仍感覺到佢微震。

我地身體緊貼，就算有 bra 隔住，我都清楚感受佢嘅彈性同柔軟。

加上一陣陣香水味飄過嚟，我開始有小小唔安分。

雙手有啲尷尬，左手嚮腰背仲算好啲，右手疊正胸圍背扣，我唔敢亂郁，但強迫唔郁反而令自己手震。

下面又唔聽話，開始抬起頭，位置仲對正 Joyce 果度，如果佢知道，一定嗌非禮。

於是乎我心跳愈嚟愈急，仲震過激動緊嘅佢，佢好似發現唔妥，慢慢收聲，最後停落嚟，放開我。

佢雙眼水汪汪，鼻尖紅晒，楚楚可憐。

而我心跳得好快，有啲想暈，深呼吸一下之後...

「Joyce...」

我將佢拉埋嚟，錫向佢。

當我印上嘴唇之後就合埋眼，唔敢望佢，只靠感覺。

佢冇推開我，不過又冇錫我，只係畀我貼住嘴唇。

呢個係我嘅初吻，我唔識分女仔嘴唇厚定薄，只知佢對嘴唇好舒服，好似我個枕頭咁，一枕落去就唔想離開。

我唔敢夾硬嚟，只係專心錫嘴唇，其實佢肯畀我錫已經係天賜恩典。

佢漸漸軟化，雙手摸向我頸背同後尾枕，嘴唇微微張開，我地開始互錫對方。

點都估唔到會有呢一刻，我竟然同 Joyce，一個我夢寐以求嘅女人熱吻。

但話熱烈地接吻又唔啱得晒，我地冇激烈地撫摸，只係不斷互啜對方，同聽到漸急嘅喘氣聲。

我仲品嚐到唇膏嘅甜味，但唔滿足，我伸條脷過去，通過牙齒，掂到佢條脷。

「唔得! 唔可以!」

佢突然推開我。

「Joyce?」

「叫我劉太!」

佢即刻返入屋，鎖埋門。

我一臉忙然。

#10: 話說我同 Joyce 嚮屋企門口熱吻，佢突然推開我返入屋...

雖然同 Joyce kiss 咗，不過我無遐回味.

Joyce 到底發生咩事?

佢點解喊? 點解錫我?

我成晚諗住，如果唔搞清楚，我冇辦法瞓得著。

但每次去到門口又走返轉頭，頭先我錫佢，佢拒絕我，再見面唔知講咩。

思前想後，最後都係鼓起勇氣打開門，至少要向佢道歉，點知...

Joyce 同我同一時間打開門!

「劉... Joyce...」

我唔承認佢係劉太，佢係 Joyce!

「Joyce，頭先我衝動咗，sorry。」

佢雙眼同鼻尖已經回復本來嘅嬌艷，好似平時咁對我微笑。

「Alan，你係咪仲有野想同我講?」

係，好多問題。

「不如入嚟先講?」

入去? 會唔會...

「放心，佢唔嚮度。」

我冇出聲，但已經被佢睇穿了。

入咗屋，我坐嚮梳化，係上次陌生男人坐果個位。

果個男人有冇搞過 Joyce?

「Alan，紅酒啱唔啱?」

飲酒?

「係喎，唔記得你未成年。」

「我可以飲酒，我飲過好多酒。」

我係咪有啲幼稚?

Joyce 攞支紅酒同兩個杯過嚟坐低。

佢著住一件灰白色鬆身長袖 tee，領口開到好大，大半邊膊頭露晒出嚟。

下面係黑色熱褲，被鬆身 tee 遮住大部份，形成好似冇著褲咁，一對雪白長腿更加修長。

佢倒咗兩杯酒，我一口氣飲晒自己果杯。

「哈哈，Alan，紅酒唔係咁飲架。」

係喎，阿哥教過紅酒要抖下氣先，我又柒了。

「我習慣紅酒當啤酒飲。」

咁樣答，小學咩?

「Alan，你係真係可愛。」

Joyce 側側身，右手手肘挨住梳化背托住額頭，輕輕撥下秀髮，左手拎起杯酒浪下浪下。

佢雙腳繞起，我嘅視線不期然落嚮大髀盡頭，而血液亦開始集中嚮我嘅大髀盡頭。

可能佢認為好普通，不過我覺得呢個晝面充滿性意味。

「Joyce，你有咩唔開心可以同我講，唔好鬱埋鬱埋。」

佢望一望我，再望住杯酒。

「你頭先話受夠，係咪同劉生有關?」

「我頭先有咁講咩? 唔記得喇。」

果然佢唔想向我打開心扉。

「Alan，其實你係咪鍾意咗我?」

#11: 話說我嚮 Joyce 屋企同佢飲紅酒，佢突然問我係咪鍾意佢...

突然咁問，叫我點答?

即時反應係『邊有喎?』，不過今日已經低能夠，唔想再增加幼稚印象。

如果話成日掛住一個人就係鍾意佢，我諗我係，我成日都會諗起 Joyce，不過面對住佢點講得出口?

「上次見過你啲女同學，幾可愛吖，你應該同佢地拍拖。」

「佢地點比得上...」

中計!

「哈哈哈! Alan 你真係可愛。」

我即時面紅。

「Alan，上次你睇到晒啦，我唔係一個乾淨嘅女人，你唔應該浪費時間嚮我度。」

「如果你唔想，可以拒絕格，係咪劉生迫你?」

「你又知我唔想?」

「吓?」

「其實，阿劉係我第二任丈夫。」

原來已經結過兩次婚?

「佢對我唔錯嘅，不過好鍾意新鮮感，嚟到香港識咗一班玩換妻遊戲嘅朋友，於是...」

「於是佢迫你?」

「佢冇迫我，我自願嘅，但如果你問我鍾唔鍾意，我可以答你我唔鍾意，不過阿劉係我丈夫，我想滿足佢。」

呢個答案令我好失望，我一直期望佢話被迫，等我可以救佢...

「你好愛劉生?」

佢冇答，飲一啖紅酒，若有所思。

「唔好講佢，講番你，Alan，點解你鍾意我?」

「我唔知，其實我... 其實我... 我成日都諗起你，尤其果次之後，成日都擔心你，我... 我...」

我塊面紅過指天椒。

「Joyce，咁點解頭先你又錫我?」

「頭先好似係你錫我先喎!」

被佢一秒 KO。

「頭先我情緒好差，你突然出現，我一時間好混亂...」

原來我地 kiss 只係一場誤會? 我感到被冷風狂吹。

「Alan，唔通你以為我會鍾意你? 我大你十年架，小弟弟。」

「我唔係小弟弟，我係男人!」

我突然捉住佢隻手，摸向我挺起果度。

肯定係受酒精影響，咁做等如非禮，我平時點敢做?

「哦?」

但 Joyce 冇被我嚇親，更加冇嗌非禮，笑一笑然後為我套弄。

本來因為知道 kiss 係出於誤會，我開始軟弱起嚟，但被佢溫柔地服侍，大量血液令我再度堅強。

「舒唔舒服?」

舒服到唔識形容啦! 同自己打 J 冇得比。

「Alan，你係咪想同我做愛?」

#12: 話說原來 Joyce 已經結過兩次婚，大我十年只當我小弟弟，但同我手淫，仲問我係咪想做愛...

「係!」

事到如今，坦坦白白算喇。

「咸濕仔!」

佢笑得有啲不屑，似玩緊我。

「既然想做，仲唔除褲?」

明知被玩，我照嗱嗱聲除褲，展露被佢套弄嘅成果。

雖然冇同人比較過，不過我對自己有信心，無論長度，直徑同硬度應該都算標準以上。

佢細心欣賞，我係咪勁過劉生好多呢?

仲輕輕把玩...

「啊!」

原來被女人手指直接接觸嘅感覺係咁強烈，我興奮到即刻嗌出嚟。

「Joyce，我係咪真係可以?」

「Alan，男人想征服女人，唔可以只靠 sex。」

佢指一指我心口。

「要靠呢度。」

靠個心? 即係點?

佢一口氣飲晒自己杯酒，然後拉我趴向佢，佢就向後瞓低。

「Alan，你可唔可以令我舒服?」

開晒綠燈!

事情嚟得實在太急，頭先先講鍾意佢講到一舊舊，眨下眼佢已經幫我手淫，而家仲可以做愛?

不過應該點做? 我冇經驗喎，錫下先? 除衫先? 摸㷫佢先?

完全老鼠拉龜。

「Alan，你第一次?」

「係。」

雖然好醜，不過的確事實。

「你應該將第一次留番畀你太太。」

佢想推開我起身。

「Joyce，我想將第一次交畀呢一刻我最喜歡嘅女人，無論呢個人係唔係我太太，我都唔會後悔。」

佢停低望住我。

「Alan，曾經有人同我講過同一番說話。」

「係你第一任丈夫? 」

佢冇答，但似默認。

「佢點解同你分開?」

「佢死咗。」

又死咗? 呢次講笑定講真?

佢瞓番低，帶我雙手攝入 tee 入面，摸到熱褲褲頭。

明白喇!

我手震震地將熱連內褲一齊拉落嚟，好在佢合作，否則依度已經卡死。

按四仔劇情，我應該先欣賞下佢下面，舐舐佢，到佢死來活去先插入去。

不過依家咩都唔記得晒，馬上趴上去錫佢。

「Alan，溫柔啲。」

我感覺到佢下面複雜嘅結構，可能佢配合我，我好快搵到目的地。

我咩前戲都冇做，一心只想盡快插入去。

「呀!」

入咗喇，原來唔係好難啫。

不過，好緊，好窄，好...

仲未入到一半，突然，我射咗!

<< 未完待續 >>

樓主舊登叫咩名

有冇link 想追返呀

都係慢嘗君

遲啲會嚮呢度貼番

lm

Lm

巴打 你寫D甜故冇撚得頂

太過獎了

#13: 話說 Joyce 同我做愛，點知我一進入佢身體就射了...

我嚇到唔識反應，由射意到發射唔夠兩秒。

點會咁架?

「Alan，你嚮入面射之前唔講聲係好冇禮貌架!」

Joyce 皺埋眉頭好嬲。

我出番嚟，佢即刻攞紙巾抹。

「對... 對唔住... 我唔知我...」

真係無地自容，睇咁多四仔，學咁多招式，原來一實戰就衰晒。

「算啦，睇在你係第一次。」

「但頭先嚮入面射咗，你會唔會有 BB 架?」

「梗係有，我會懷孕，九個月後你做爹地喇，恭喜晒!」

「吓?」

如果屋企人知道我搞大人地老婆個肚，一定打死我。

我驃冷汗。

「點呀? 驚嗱? 頭先射得咁爽，後悔嗱?」

「唔後悔!」

唔知又係唔係酒精影響，突然間一陣男子氣概湧上心頭。

「Joyce，我會負責，雖然我依家未搵到錢，不過可以照顧你同 BB，一畢業我就即刻搵野做，我會親自同劉生講，叫佢同你分手...」

「哈哈哈哈哈! Alan 你真係可愛，不過太天真。」

「即係點呀?」

「放心啦，我啱啱 M 完，依家安全期，唔會有事嘅。」

「即係冇 BB?」

「冇 BB，不過我好欣賞你肯負責任，算你係男人啦，幫我攞去掉。」

佢遞抹完嘅紙巾畀我，我 J fing fing 行去廁所，順便清理下自己。

心情仲好激動...

話晒第一次做愛，仲同 Joyce 做，又中出埋。

但點會咁快射架?

點解我咁冇用架?

我係咪早蝕呀?

出返嚟，Joyce 由長袖 tee 入面除個 bra 出嚟。

「我要瞓喇，Alan，你都唔好諗咁多，早啲返去瞓。」

「Joyce，你係咪好失望?」

「你係第一次，我可以有咩期望?」

又一次 KO 我。

「咁我可唔可以留低陪你?」

佢有啲愕然，然後用不屑眼光瞄一瞄我。

「你都幾貪心喎，小弟弟。」

我行近佢。

「頭先你叫我用心，但我太緊張，咩都唔記得，希望你畀多次機會我，等我可以用心報答你。」

「報答我? 你啱啱先射完，得咩?」

我將佢打橫抱起。

佢嚇一跳，即刻攬實我。

「放心，我平時打完波休息幾分鐘又可以再落場。」

於是我抱佢入主人房。

#14: 話說我同 Joyce 第一次做愛但失敗收場，Joyce 畀多次機會我...

我小心翼翼將 Joyce 放上床，趁佢未瞓低，幫佢除咗件 tee。

而我亦除埋自己件衫，大家一絲不掛。

我唔可以再犯同樣錯誤，唔好急，慢慢嚟。

所以我冇即時趴上去，只瞓嚮身邊，撥開佢啲頭髮，輕撫佢面龐。

「Joyce，你好靚。」

佢甜笑...

「好似有啲進步喎!」

我隻手由臉頰滑落去，手感好似 BB 一樣幼嫩，佢話大我十年，但皮膚質數比我啲女同學更年輕。

雙眼跟住手指去到佢胸口，豐滿大包向左右擺，白裡透紅，隨住呼吸輕微起伏，兩粒啡色花生好似呼喚緊我，叫我唔好客氣，盡情吸吮。

「Alan，小心啲，果度好敏感。」

Joyce 又一次睇穿我。

既然佢警告我，加上聽同學講過，就算好輕力都會啜損女友果度，搞到差啲要分手，我都怕自己太肉緊，所以只敢揸落去。

我搵唔到適當詞語形容手感，凝脂好柔軟，充滿彈性但唔結實，軟綿綿，被我搓來搓去。。

我用指罅卡住兩粒花生，睇住佢地慢慢變大，突起。

忍唔住錫落去，不過只集中嫩尖四周，唔敢將乳果含入口。

「舒唔舒服呀?」

Joyce 冇正面回答，合埋眼嬌喘。

除咗觸覺享受，Joyce 身上亦散發一陣香氣，雖然我只靠四仔同同學間吹水嚟認識女性身體，不過男性本能話我知，呢啲係純天然嘅女人體香。

我沉醉嚮香味之中，同時隻手繼續爬落去。

Joyce 條腰一啲多餘脂肪都冇，完全係 model 線條，平時被靚衫遮住，我冇機會見到。

經過肚臍，我去到恥丘，上面嘅嫩毛圈曲而幼細，手指可以暢順通過。

「Alan，如果你冇剪指甲，唔好放入去，你會整損我。」

我覺得自己好似佛祖面前嘅孫悟空，一舉一動完全嚮佢股掌之內。

於是我只嚮表面撫摸，捽捽嬌嫩嘅邊緣，同埋似抓似搲咁摷佢。

「Joyce，舒唔舒服?」

佢冇應我，但喘氣聲夾雜低吟。

好快更濕晒，準備好畀我下面再次到訪。

「Joyce，我可唔可以錫你?」

我想一邊 kiss 一邊進入佢身體。

「Alan，當女人同意你擺佢上床，你就唔好問咁多，做你想做嘅野。」

#15: 話說我同 Joyce 嚮床上面，佢不滿我太婆媽...

既然 Joyce 叫我做想做嘅，我馬上爬去佢下身。

其實我最想係學四仔，仔細品嚐女主角私處。

「咸濕仔!」

佢交差手指遮住，不過咁樣若隱若現就算處男都知係慾拒還迎啦。

我拉開佢對手，近距離欣賞只屬於佢男人嘅私人地方。

形狀結構同四仔相同，但最大分別係好淺色，棕色與啡色之間，部分更呈粉紅色。

唔係話性生活多會變黑咩? Joyce 連 4P 都玩點解仲咁淺色?

而且好緊緻，我成日中四仔伏，有啲女優表面好少女，但係下面成塊黑木耳，見到會反胃。

相反，Joyce 果度好緊好細緻，左右對稱夾住一條罅，直情未經人道咁，點會屬於一個擁有豐富性經驗嘅人妻?

「喂! Alan 你睇夠未? 你當我係咩?」

「對唔住，Joyce，你太靚我太著迷。」

我哄埋去...

「你咁望我好冇禮... 啊!」

我嚮前端輕輕一錫，佢馬上停止投訴。

然後舐幾下，佢身體微震。

又會咁敏感? 其他男人冇用過口咩?

唔好理，我開始專心舐佢。

我聞唔到同學講嘅咸魚味，反而有啲香味，原來呢度香嘅咩? 會唔會同學其實未試過但老點我?

夾縫入面有小小我熟悉嘅腥味，係唔係我頭先留嚮佢入面果啲? 咁我咪食自己?

不過唔顧得咁多，成日幻想做男優，依家有機會舐仲唔盡力?

Joyce 反應好誇張，雙腳不斷撐，想推開我但又撳實我。

腳指擘開晒，大量春水由入面湧出，我成面濕晒。

突然，佢大髀狠狠地夾住我塊面，夾到我好痛。

佢全身靜止唔郁，跟住間歇性抽搐，我唔敢騷擾佢。

過咗幾分鐘，佢放開我...

「Alan!」

佢將我拉上嚟，攬住我個頭，瘋狂地錫我。

我成面係你啲水，你會食自己喎!

但佢忘我地錫我又舐我，咁我都唔客氣，攬實佢背脊同佢舌吻。

我地就好似熱戀情侶咁碌來碌去，我下面硬晒，不時磨擦佢大髀。

到佢碌到攰，放開我，仍捉住我果度。

我當然知佢想點，但我又想學四仔，於是錫佢膊頭同頸側，慢慢將佢反轉。

「咸濕仔，咁快想狗仔式?」

果然有性經驗係好事，唔使我做到咁白。

佢乖巧地擰轉身趴低，趷高 pat pat，等待我為佢帶嚟更大歡樂。

#16: 話說我先為 Joyce 口交取悅佢，佢擰轉身畀我用狗仔式...

不過我其實冇咁快用狗仔式。

我跪嚮 Joyce 側邊，左手托住奶皇大包，輕柔地搓弄，右手經股罅探入神秘幽谷，手指四處摸索。

呢招都係從四仔學返嚟。

佢好受落，除咗發出動人嬌啼，更捉住我隻手，教我邊度可以摷入啲，邊度可以大力啲。

見佢咁鍾意，我彎身錫佢背脊，佢條腰好似冇骨咁，扭來扭去，有時避開我，有時迎合我。

「啊! Alan，你真係第一次? 你好識得... 啊!」

係咪讚緊我? 咁我落力啲啦，我化成一條淫蛇，嚮佢腰間纏繞需索，嚮胸前肆無忌憚，嚮私處任意侵犯，將呻吟聲當成打氣聲。

「Alan, Alan...」

佢捉住我支強棒不斷套弄，很想要吧?

本來我仲想玩多陣，不過怕自己又突然走火，於是爬去佢身後，佢果度已經成個沼澤咁，我輕輕拉開 pat pat 肉，睇清楚被我深吻過嘅地方，粉紅色引渡我正確位置。

但門口咁細我咁粗，真係入得到?

我將箭頭貼住門邊，留意住 Joyce 反應，慢慢將自己陷入去。

「啊!」

得喇得喇，入咗喇，好緊好窄，如果唔係頭先射過依家肯定即時再射。

忍住，慢慢推進...

終於，我將自己完全藏入 Joyce 體內。

成功啦! 我正正式式佔有佢啦!

感覺難以形容，如果唔係之前慘敗，都唔知原來成功係咁難得，係咁興奮。

Joyce 一輪低吟，然後唔郁，好似適應緊我嘅尺寸。

「得啦，Alan。」

我扶住佢 pat pat 兩邊，用腰力抽動下身，開始進出佢身體。

雖然動作保持不變，但其實每一次推入同每一下拉出我都感覺到佢入面嘅質感變化。

有時好似擠壓我，有時拉扯我，有時吸啜我，每一刻都不盡相同。

原來女人身體係咁奧妙!

對大包好似聖誕鐘咁左搖右擺，我就住佢反應微調力度，速度同頻率，希望佢得到最大最持久嘅滿足。

佢將長髮撥埋一邊，不過邊浪叫邊擰來擰去整亂頭髮，然後又再撥，動作充滿野性。

而我就好似蒸氣火車頭，血液滾滾流動，渾身充滿力量。

我地衝刺咗十幾分鐘，直到佢雙手發軟，向前伏低。

我停落嚟，佢大口大口地吸氣，全身霧汗。

仲對我微笑，好欣賞我嘅衝勁，不過我估佢應該仲未滿足。

#17: 話說我用狗仔式服侍 Joyce，直至佢軟癱嚮床上...

「Joyce，你係咪好攰?」

依家我地身體依然相連。

見佢軟弱無力，我屈起膝頭，好似打坐咁坐嚮度，然後拉住佢兩邊膊頭扶佢起身，背向我坐嚮我身上。

我雙手交差嚮佢前胸，從後攬住佢。

「Joyce，咁樣舒唔舒服啲?」

佢心跳仍然急速，我錫去佢背脊啲汗水，雙手溫柔地按摩佢對大包。

佢應該好舒服，慢慢郁動身體嚟就我，後來恢復精力，撳住大髀上下奀。

我當然配合，扶住佢腰側，將佢推上拉落。

佢可以自己控制節奏同深度，我只需要保持一條鐵柱，就可以欣賞佢點樣自己取悅自己。

Joyce 啲慾火愈燒愈猛，不單只放蕩地叫，仲揸自己個胸，大力程度嚇我一跳，間中又搣又扭自己粒提子，我諗我掌握到佢嘅底線。

右手更伸去下面，邊撩下連接我地身體嘅鐵棒，邊捽自己嘅前端。

睇見佢情緒高漲，一臉陶醉嘅冧樣，我好難置身事外。

於是我啜佢頸側，同佢一齊大力搓胸，又代替佢隻手搞佢下面。

而佢空出嚟隻手就屈向後，撫摸我塊面。

我地互相配合，好似熱戀情侶，早已熟悉對方身體，唔似第一次上床。

突然，我感到佢入面有節奏地收縮，我勉強忍住，而佢成個人就定晒，十足靈魂出竅。

到佢回服心神，全身軟晒，我將佢放落嚟，趴上去，錫一錫耳珠...

「Joyce，我可唔可以嚮入面射?」

頭先佢嚟得太急，我未問得切，所以唔敢同佢一齊衝線。

佢喘完氣，攬住我嘴對嘴 kiss，我估即係 say yes。

於是我擘開佢對腳壓埋去，依家睇唔到下面，唯有靠感覺。

幸運地好快搵到，我挺身推入去，馬上開始活塞運動。

上面享受緊紅唇嘅魅力，下面感受住嫩唇嘅迫力，雙手體驗到軟玉嘅彈力，我嚮佢體內回報我嘅爆炸力。

火山快要爆發，我用盡最後一分力，將所有烈焰全數噴射入 Joyce 深處。

然後趴嚮佢身上喘氣。

「Alan，你好重，砸死我。」

佢將我推開，我大字形瞓嚮度，昏昏欲睡。

過咗一陣，感覺有人幫我清理下面。

佢先用紙巾溫柔地抹，然後用濕紙巾徹底清潔，再用毛巾細心抹乾，最後幫我襟好被。

我竭力擘開眼，隱約見到 Joyce 起身行去浴室。

而我就瞓著了。

<< 未完待續 >>

加速！！

係紙言睇左大部分了

正皮

紙言同高登同步，三四日後呢度追 live 就可以一齊同步了

扯到包皮都裂撚埋了

可唔可以唔好叫Joyce , 我諗起欣宜

之前紙言度追，樓主d故好高汁，一見即正評

原來佢又叫 Joyce 咩? 唔知喎...

多謝支持，紙言統計日日千幾 hit，唔知真假

天氣咁乾燥，隔住 mom 都覺得痛

文呢

#18: 話說我終於同 Joyce 完成一次難忘性愛，之後倦極而睡...

如果係發夢，呢個夢會唔會太真實?

一晚之內，我同 Joyce 擁吻，上床做愛，最後一齊瞓。

但我知呢個唔係夢，因為我醒咗。

清楚聽到佢嘅呼吸聲，聞到佢嘅香氣，感覺到佢嘅體溫。

我擘開眼，擰向左邊，Joyce 正在甜睡。

佢著住吊帶背心，雙手疊嚮被面，冷氣被隨心口起伏，斯文地熟睡。

隱約見到佢微笑，因為我嘅表現? 好難想像幾個鐘頭前佢仲攬住我痛哭。

咩事令佢流淚? 佢又點解同我做愛?

雖然我地已經有非常親密關係，不過我對佢仍然一無所知。

突然，佢向我擰過嚟。

我幫佢拉好張被，點知撞到佢膊頭...

「嗯?」

「唔使驚，係我，我想幫你拉番張被啫，唔好凍親背脊。」

「哦，唔該。」

拉完被，我隻手繼續留嚮佢背脊，等我可以攬住佢。

「對唔住，Joyce，頭先我瞓著咗。」

「唔緊要，你太攰喇，不過你睡相好可愛。」

「咁頭先你覺得點? 有冇高潮?」

佢溫柔地望住我...

「Alan，唔好問我有冇高潮，女人天生鍾意講大話，你永遠冇辦法由女人口中問到答案，你可以感受我，我嘅身體已經誠實回答你。」

然後輕輕錫咗我額頭一啖。

「而且唔好介意有冇，女人同男人唔同，就算身體冇經歷到，但內心感受到男人盡咗力一樣咁開心，頭先你好用心服侍我，我好舒服，多謝你。」

最後嚮我右邊面深深錫咗一啖。

佢面紅紅，好似怕羞少女咁。

我有啲意外，不過由個心甜出嚟。

「Joyce，我都要多謝你，多謝你畀機會我... 畀我親近你...」

然後亦嚮佢面上深深錫一啖。

同時，強棒又察到佢大髀。

「Alan，咁快你又?」

「嘻嘻，你太靚，我忍唔住，可唔可以?」

「你會唔會太操勞?」

我唔答佢，攬住佢 kiss，兩個身體好快纏埋一齊，熱情同溫柔嚮我地之間穿梭。

「天光喇...」

我伏嚮 Joyce 身上喘氣，佢想推開我，不過已經筋疲力盡。

「Alan，我地做咗幾多次?」

「四五次啩。」

「我諗我要 sick leave，我落唔到床。」

「我都返唔到學，腳軟喇!」

最後我地攬住瞓。

#19: 話說我同 Joyce 通霄纏綿，第二日雙雙請假...

雖然請病假，但我地冇好好休息，一醒番又做愛。

做到攰又瞓番，瞓醒又做...

「Alan，你好變態，邊有人回復得咁快?」

「我冇野叻，最叻體能，好似打機咁，無限復活。」

我抱 Joyce 入懷中，佢一邊讚我一邊掃我啲腹肌，睇住我下面慢慢變大，變硬，變強。

我將佢放平，再續魚水之歡。

陽台唔只大床，梳化、飯檯、餐椅、浴室、廚房全都有我地嘅喘氣聲。

我地如膠似漆，形影不離，我冇著過衫，佢試過著底褲，但好快又被我扯落嚟。

就好似一對新婚夫婦，婚前禁慾，蜜月時不停做愛。

到夜晚，一齊沖完唔知第幾次涼，我瞓上床，佢嚮梳妝台做護膚。

以前媽咪沖完涼都會護膚，我見怪不怪，不過佢唔會好似 Joyce 咁唔著衫。

我掃瞄 Joyce 完美嘅身體，如果呢個女人永遠屬於我就好。

「Joyce，如果劉生突然返嚟見到我地會點?」

「有咩點? 佢又唔係未見過我同其他男人做。」

佢講得淡淡然，但我聽到好難受。

「咁我地依家算咩關係?」

「鄰居關係。」

「吓? 仲以為情侶關係。」

至少 SP 關係都好吖。

「我同你都冇感情，點會係情侶?」

唔使 double KO 我啩?

佢做完護膚，捐上床，錫咗我一啖。

「雖然冇感情，不過我對你有好感，如果唔係點會同你上床喎，係咪?」

「其實點解你會同我做嘅?」

「因為你夠咸濕囉，咸濕仔!」

「好，我出超必，要你成晚冇得瞓!」

我攬住佢又揸又錫...

「救命呀! 哈哈哈...」

歡樂時光眨眼就過，太陽好似比平時早出嚟，我地唔可以再請假，要分手了。

我要返過去換校服，但對 Joyce 仍然依依不捨。

佢只著住底褲，一對大包送我到門口。

「乖乖地畀心機讀書喇。」

仲送一個香吻畀我。

「Joyce，我今晚可唔可以再搵你?」

「搵我做咩?」

咁都要問?

「你係咪想話成日食外賣唔健康? 想食住家飯?」

「係呀! 係呀!」

「咁我煮畀你食囉，不過你買餸? 你洗碗?」

「Yes, madam.」

於是，我同 Joyce 嘅同居生活正式開始。

#20: 話說我同 Joyce 做咗一日兩夜愛，仲同居起嚟...

「Alan，下次再係咁唔放過你。」

Joyce 嬲爆爆，一邊帶耳環一邊行出房。

「成日都係咁，著晒衫仲搞我。」

「你對黑絲真係好索嘛，叫人點忍?」

我跪低幫佢著高踭鞋，十足十古時啲公公服侍娘娘。

佢對住玄關大鏡作最後檢查，我起番身，從後攬住佢。

「今晚想食咩? 豆腐好唔好?」

「你食緊豆腐啦!」

因為我又磨緊佢個 pat pat。

「記得買 condom，唔係又好似上次咁要半夜落街買。」

「咁使唔使幫你買埋 M 巾? 你開咗最後一包喇。」

「買女人野唔尷尬咩?」

「只要係你嘅，我理得人點睇?」

「錫晒你，出門口喇。」

由於我經常嚮 Joyce 度過夜，索性搬埋過嚟一齊住，同居咗一段日子，大家已經適應對方生活方式。

佢同其他女人一樣，鍾意扮靚，買衫，煲劇，但有時會 OT 到好夜。

而我就如常返學放學，打波，打機。

有時佢夜咗返，我仲打緊機...

「Alan，食咗飯未?」

「轉頭食。」

「做完功課未?」

「轉頭做。」

佢返入房，換番尋晚著咗一陣就被我除落嚟嘅性感睡裙，坐嚮我身邊。

「新 game?」

「係，今日出。」

佢靜靜陪我打機，我偷望下佢，佢只係微笑，如果係媽咪，一早掹咗插蘇。

但坐坐下佢竟然瞌著咗，我於心不忍，自已熄機。

「Joyce，食野喇。」

「我煮碗水餃畀你好唔好?」

一邊食我一邊問佢功課，佢好細心教我。

人地話拍拖會荒廢學業，我話睇下同邊個啫，自從同 Joyce 一齊，我嘅成績進步咗好多。

另一方面，雖然佢話唔怕捉姦在床，我都係有啲顧忌，不過自從佢話劉生嚮大陸有幾個收購合併項目要搞，一年半載都唔返，我漸漸忘記佢，每晚攬住 Joyce，服侍佢，享用佢。

當我地除晒衫上床...

「Alan，你有冇西裝? 我想你下星期四嚟接我放工。」

「我冇西裝喎。」

「星期六陪你買，不過你冇西裝點去學校 X'mas Ball?」

「我一向唔參加架，又唔識跳舞，去嚟做乜?」

「我嘅男人點可以唔識跳舞? 跟我嚟。」

你嘅男人?

我被佢拖咗落床。

#21: 話說我唔識跳舞，Joyce 拉我出客廳...

我地兩個都冇著衫。

「Alan，我教你跳社交舞。」

「吓? 唔使啦，呢啲女人野唔啱我。」

「社交舞唔係女人野，識跳舞嘅男人先夠男人味。」

「男人味唔係呢啲咩?」

我將強捧靠向佢下面。

佢用力揸我，我即縮。

「你唔記得我教過你征服女人靠邊度咩?」

「靠個心吖嘛，不過即係點?」

「我地跳華爾茲先。」

佢捉住我雙手擺嚮佢要求嘅位置，大家挺起胸膛，呢個姿勢佢對大包更圓更豐滿。

「我地由交換步開始，三步一個單位，首先你隻左腳向前踏一步，然後...」

我按住佢指示踏步，不過雙眼唔係望住對腳，係望住佢下身。

真係神奇，睇寫真好多女人全裸企嚮度啲肉會好鬆好難睇，所以影裸照總會擺啲誘人姿態，一方面靚啲，另一方面遮咗難睇位置。

不過 Joyce 一啲贅肉都冇，就算冇著底褲，蜜桃 pat pat 同大髀一樣咁結實。

而且又冇橙皮紋，皮膚滑一滑，修長美腿配合優美舞姿，完美到好似 PS 過。

「Alan，你學得都幾快。」

我同 Joyce 跳到轉來轉去。

「使乜講，我好有天份架。」

「不過集中啲，如果掌握咗技巧，你應該注意周圍環境，唔係望住我個胸。」

「嘻嘻，被你發現咗!」

佢對大包隨住舞步盪來盪去，眼球好難避開。

「喊濕仔! 仲有呀，唔好企咁埋，華爾茲唔係貼身舞。」

我地本來上床準備做愛，點知突然被佢拉出嚟跳舞，於是我經常用下面撞下佢，撩下佢，整濕佢。

「Alan，社交舞同做人一樣，如果你個 partner 太強勢，你要壓得住佢，如果佢好迷茫，你要引導佢，咁隻舞先靚。」

「Joyce，我覺得你都好強勢...」

我將佢推埋牆壓住。

「喂呀，我唔係講呢啲...」

我封住佢嘴唇，抽起一邊大髀，企嚮度進入佢身體。

「被你激死，啊! 啊! 啊...」

第二晚，佢買咗幾隻音樂 CD 返嚟，如是者，我每晚同佢跳舞。

星期四晚，我著住 Armani 西裝去到 Joyce 公司樓下。

甲級寫字樓果然唔同，啲 OL 個個都好靚，不過講身材呢，Joyce 完勝。

搭正 7 點，Joyce 由 lobby 出嚟，抱住三大扎花。

<< 未完待續 >>

就黎live了

推

人妻

22: 話說我到 Joyce 公司樓下接佢放工，佢抱住三扎花出嚟...

「Joyce，點解咁多花嘅?」

「今日我生日。」

「原來你生日? 又唔早啲講?」

「畀個驚喜你。」

你生日但我驚喜?

「啲花邊個送?」

「有一扎係阿劉，另外兩扎係想追我嘅同事。」

「你有老公都追你?」

「你夠同我上床啦。」

又被佢秒殺!

「你幫我攞住呢兩扎先，我訂咗檯食飯。」

佢帶咗我去酒店嘅高級餐廳。

呢度情調係好好，不過啲野食就麻麻。

而且原來佢公司有人追佢，個心更乸住乸住。

Joyce 有時好夜返，會唔會其實同人去爆房?

不過係又點? 我又唔係佢老公，而且佢老公都唔介意佢同其他男人做，我又奈佢咩何?

「諗緊咩，Alan?」

「吓? 冇... 冇喔...」

「唔使呃我，你個樣出賣咗你。」

「我... 冇，我諗緊你係咪嚮上面 book 咗房啫。」

「咸濕仔，你屋企冇床咩?」

個心仲好唔安樂。

「Joyce，你話有兩個同事追緊你...」

「係三個，有一個冇送花。」

「三個咁多?」

不過佢人靚身材正，加上老公唔嚮度，多狂蜂浪蝶都唔出奇。

「佢地點追你?」

「原來你諗緊呢啲，佢地會獻殷勤囉，平時好關心我，當然有撩上床。」

「咁你有冇同佢地...」

佢不快地睥我。

「你覺得我有冇?」

「我... 我... 我想你冇!」

「我有時同佢地去下街，嚟下酒店...」

「酒店?」

我碌大雙眼。

「哈哈哈哈! 我地嚟酒店食飯咋，你真係可愛!」

「冇理由，星期六日你一係去瑜伽，一係陪我，冇見你出去。」

「佢地一係結咗婚，一係有女友，週末要交人。」

「有另一半都?」

「Alan，呢啲嚮成人世界好普通，到時你就明。」

我一定唔會好似佢地咁囉!

「Joyce，食完飯返屋企囉。」

我想盡快餵飽佢，唔畀佢諗其他男人。

「今日我生日，唔想咁快返，不如睇戲吖?」

去到戲院。

「吓? 港產片? 呢啲老番都冇人睇喎。」

「你又唔好睇小港產片，我六歲已經嚮大陸生活，如果冇港產片，你依家要同我講普通話喇。」

六歲?

23: 話說原來 Joyce 公司有幾個男人追求緊佢...

「嗯，好舒服，Alan!」

我今晚加倍落力服侍 Joyce。

「Alan 啊! 你搞到我... 呀!」

一口氣做完兩次，我攬實 Joyce 繼續錫。

「Alan，你唔攰咩? 平時一做完你就瞓格。」

「今日你生日，我冇準備禮物，咪盡力錫你囉。」

而且我更希望你身體習慣咗我，唔會同其他男人做愛。

「傻仔嚟嘅。」

同居咁耐，我已經掌握咗佢喜好，佢好享受事後我嘅溫柔。

「我愛你，Joyce，我願意將所有愛送晒畀你。」

「你愈嚟愈識氹我喇。」

佢迎上嚟，同我接吻魚咁 kiss，好明顯已經對我動情。

不過始終唔肯對我講我愛你，唔通我個心仲未征服到佢?

做完第三次，我只係掉咗 condom，唔畀佢沖身，要佢保留我啲氣味入睡。

「Alan，過咗今日，我又大番你十年喇。」

「你話你六歲嚮大陸生活，點解嘅?」

「遲啲話你知。」

「你仲想要多次?」

「唔係呀，快啲瞓啦，你聽朝要返學架。」

過咗 Joyce 生日，聖誕就快到。

我每晚繼續被佢捉住練舞，直到學校 X'mas Ball。

女同學 Rebecca 係我 partner。

散場後，送完佢返屋企，我都趕返屋企，因為擔心 Joyce 佢被佢同事帶出去。

好在佢嚮度，仲瞓咗。

我沖完涼，唔著衫捐入被竇，想從後攬住佢瞓。

點知整醒佢。

「返嚟拿? 好唔好玩?」

我雙手爬入背心搓大包，我早已學識點樣玩弄乳果，無論手定口，我都可以令佢嚮痛楚與興奮之間徘徊。

「佢地封咗我做舞皇。」

「舞皇?」

「我跳得太叻，連唔識跳嘅女仔都被我帶到跳得好好，於是排晒隊同我跳。」

「咁你咪好受歡迎?」

「多得你教我啫，有幾個女仔仲想我送佢地返屋企，不過我要送 Rebeeca，話晒係我 partner。」

我一邊講一邊除佢條底褲。

「算你夠風度啦。」

「唔止，Rebecca 都想留我，佢話爹地媽咪去旅行，屋企冇人。」

「個女仔講到咁，擺明要下文喎。」

「不過我想陪你多啲，唔攬住你驚你瞓唔著。」

「你以為啦!」

佢對腳箍住我，下身開始磨我。

#24: 著嚟都係畀你除之嘛

話說我嚮學校 X'mas Ball 大受歡迎，好多女仔想埋身，不過我只要 Joyce...

由於 Joyce 公司個 X'mas party 要交換禮物，我陪佢買。

最近我地多咗拍拖去街，我本身比較高大，而 Joyce 外貌亦唔似二十幾，所以一齊行冇人睇得出姊弟戀，反而羨慕我有個咁靚嘅女朋友。

可惜呢個女朋友唔肯畀我拖，每當我想拖佢，佢總有方法避開。

明明我地已經有親密關係，點解唔肯公開?

怕人地笑劉生帶綠帽?

不過佢啲同事都照追佢啦，而且佢都話婚外情好普遍，咁怕咩被人知道我存在?

唔通仲有其他秘密?

我地行下行下去到女性內衣店。

佢嚮度揀，我幫下眼，幻想佢逐一著畀我睇。

不過為免其他顧客尷尬，我盡量只望住 Joyce。

「你真係體貼，好多男朋友都唔肯陪女朋友買內衣架。」

Sales 姐姐突然讚我，我飄飄然。

「咦? 原來結咗婚?」

佢望到 Joyce 手上隻介指。

「陪太太買更加小見。」

隻介指唔係我架! 我有啲酸溜溜。

「好啦，一於送呢套。」

佢拎住套非常性感嘅情趣內衣。

「吓? 原來係聖誕禮物? 我以為你買畀自己，人地實啱身架?」

「呢啲 free size，而且著嚟都係畀你地啲咸濕仔除之嘛。」

「但係送呢啲會唔會惹人誤會?」

「唓! 啲禮物撈亂嘅，邊個知我送? 而且以前都收過唔少成人用品啦。」

「咩成人用品?」

「吊帶絲襪啦，condom 啦，連自慰棒都有。」

「咁變態? 支野呢?」

「收埋咗，如果你曳就用嚟插你籮柚。」

「吓? 唔係嘛?」

「小姐，唔該我要兩套。」

「兩套咁多?」

「一套係公司 party 嘅禮物，另一套嚮平安夜私人 party 著。」

「私人 party? 冇聽過嘅?」

「佢地尋日先講。」

「邊個佢地? 追你果啲同事?」

「好聰明喎，係佢地。」

「冇理由，平安夜佢地唔使陪屋企人咩?」

「一個話失戀，另一個同老婆嗌交，我老公又唔嚮度，三個寂寞的心一齊開 party 解悶喎。」

「邊度開?」

「佢地 book 咗酒店房。」

你平安夜著情趣內衣去酒店幫兩個男人解悶?

<< 未完待續 >>

仲有無

每晚都有, 如冇數錯, 星期四追 live 了

私人party. 好心up

重口味...

Double penetration

#25: 話說 Joyce 約咗兩個男同事平安夜去酒店開 party，仲要著住情趣內衣...

Joyce 有豐富性經驗，又陪過老公玩換妻，呢啲性愛 party 可能當小事，不過我聽到想暈。

「Joyce，唔去得唔得?」

「唔得，我應承咗。」

我聯想到佢著住情趣內衣擺出各種下流姿勢，兩條淫蟲對佢上下其手，肆意侵犯...

「放心啦，開 party 啫，我咁大個人，唔通佢地會食咗我咩?」

佢地就係要食你!

「想唔想一齊去?」

吓? 我唔係劉生喎，要我睇住你被其他男人搞，我受唔住。

我發誓以後唔睇夫目前果啲四仔!

「Joyce，我唔畀你去...」

我突然充滿勇氣，第一次頂撞佢。

「我地都開 party，只有我同你，嚮屋企搞。」

「得我同你? 好唔好玩架?」

「保證你一定滿意。」

「如果唔好玩我即刻轉場去佢地度架。」

「一言為定。」

佢笑笑口，不過仍然買咗兩套情趣內衣返屋企。

Joyce 公司放公眾假期，我學校早啲放，於是我買定佈置裝飾，仲睇書搵適合兩人玩嘅遊戲，最重要當然係聖誕禮物。

平安夜佢要照返工，不過可以早放，我嚮佢返嚟前佈置好屋企，準備食物。

「Merry X'mas!」

「嘩! Alan 咁快手嘅? 今朝仲未佈置格，好靚呀!」

佢好似細路女咁好興奮。

「仲著埋西裝，好，我都換衫先。」

趁佢扮靚我煮野食，開定紅酒，今晚點都唔可以畀佢去佢同事個淫亂 party。

食物差唔多準備好，突然眼前一亮...

「好靚呀!」

Joyce 由睡房出嚟，著住一套杏色，上面有黑色喱士嘅晚裝。

Cutting 唔算好暴露，不過將佢玲瓏身段優美地描繪出嚟。

而且杏色同膚色相似，立下眼件衫好似透明咁，佢只披住一塊性感喱士，重要部位若隱若現。

另外佢亦改咗個妝同 set 埋頭，同套衫好襯，感覺高貴而隆重。

我跪低，幫佢著上高踭鞋，成個打扮完成喇。

「Joyce，你好靚，靚到我唔識形容。」

「多謝，Alan 你咁細心準備呢個 party，我都要認真啲。」

「不過唔著絲襪唔怕對鞋鎅腳咩?」

「唔怕，咁樣你方便啲。」

我方便啲?

#26: 話說為阻止 Joyce 參加同事嘅淫亂 party，我同佢嚮屋企開 party...

「Merry X'mas!」

我地先交換禮物，Joyce 送條皮帶畀我，我馬上換咗用緊果條。

我送咗條絲巾畀佢，其實我唔識送禮物畀女仔，中一果次未到節日已經分咗手。

「哈，Alan，仲以為你會送古惑野。」

「例如呢?」

「梗係咸濕野啦，咸濕仔!」

「唔好成日叫我咸濕仔好唔好?」

「咁你想叫咩?」

「老公仔!」

「你姓劉咩?」

又 KO 我。

「不過好多謝你，我會攞嚟襯衫。」

「不如我地食野先?」

「Cheers!」

我地邊食邊玩小遊戲，雖然大部份都幾低能，不過 Joyce 好似好開心。

食到差唔多，亦飲到面紅紅，我將音樂由聖誕歌改為舞曲，然後行去 Joyce 面前...

「May I?」

佢遞上手，我拖佢去廳中間。

我一早將傢俬推埋一邊，空出一個舞池。

我地由華爾滋開始，經過咁耐練習，大家已經心靈相通，兩對腳好似屬於同一個人，舞步配合得天衣無縫。

我望住佢，佢望住我，廳內景物嚮身後團團轉。

雖然 Joyce 無講，不過相信佢好滿意今晚安排。

下一首係慢歌，到時我會攬住佢錫，挑起佢情慾，然後嚮床上征服佢，咁佢就唔會去淫亂 party 啦。

突然...

「哎吔，腳踭好痛!」

我馬上跪低，佢拉高條裙，我幫佢除鞋。

「你損咗，我攞藥水膠布。」

「唔使喇，Alan。」

佢再拉高啲條裙，踏隻腳上我大髀。

「呵番我。」

我由腳踭輕輕掃上小腿。

「係咪咁?」

我一邊按摩一邊向上望，大髀盡頭咪係果日買嘅情趣內衣?

「我知你鍾意，著咗嚮入面。」

一切清楚晒，唔怪得佢話唔著絲襪係方便我，原來全部嚮佢預計之內。

於是我從膝頭一直錫上去，仲成個人匿入傘裙內，攬住長腿上下愛撫。

裙入面充滿香氣，佢應該嚮依度噴過香水，真鬼馬!

佢教過我點錫下面，不過我唔想咁快除底褲，所以只用條脷撥開布料，伸長攝入去挑逗嫩唇，沿邊緣前後來回。

咁當然滿足唔到佢，但呢種慾求不滿嘅滋味令佢企唔穩，好快江河缺堤。

佢夾住我個頭呻吟，我為佢舐乾滲出嘅甘露。

#27: 話說 Joyce 被高踭鞋整損腳踭，我做佢裙內之臣，直至佢不能自控...

我由裙內捐返出嚟，Joyce 捉住我激烈地錫，舐啜我面上佢啲味道。

而我就慢慢拉低晚裝拉鏈，拆我真正嘅聖誕禮物。

當攞走晒啲包裝，我見到粉藍色情趣內衣入面包住一幅白裏透紅，美麗動人嘅身體，下身含羞答答，濕成一片。

「Joyce，你係我嘅女神，我愛你。」

佢亦解放我，要見到我成熟硬朗嘅身軀。

我地攬住擁吻，我用結實胸肌壓揉豐盛美乳，用紅燒鐵棒撫慰嬌艷嫩唇，貪婪指掌嚮幼滑背肌，柔軟纖腰，同蜜桃香臀之間遊走。

佢一邊錫我一邊帶我入睡房，瞓上床，我地開始互相享用對方，佢向我獻上溫柔，我為佢注入熱情。

經過幾輪翻雲覆雨，Joyce 變成一隻小羔羊，依偎我懷中，我緊緊抱住佢，唔畀佢逃走。

我相信已經征服咗佢身體，只剩佢個心。

「Alan，我地未沖涼，我仲要落妝。」

「咁你即係唔會去同事個 party?」

「嗯，唔去喇。」

我贏咗!

「其實個 party 係咪真?」

「係真架，不過唔知佢地係咪真係同老婆女友嗌交，我當然知道想做咩，其實都無諗住去，但照同你講，睇下你點反應。」

「原來係考驗我? 咁我合唔合格?」

「一百分!」

仲獎我一啖。

既然唔去淫亂 party，我想貪心啲，我要佢今晚親口承認愛我。

「Joyce，我愛你，你知唔知當我聽到你話想去，我幾難過? 幾心痛?」

我攬得佢更緊，緊到唔畀佢抖氣。

「我知你緊張我喇。」

但佢冇好似平時咁投訴我太大力，反而攬番住我。

似乎佢個心都嚮我度喇。

「我愛你，Joyce，我唔理你身份，我唔理你過去，你係我嘅全部。」

我輕輕托起佢香腮.

「I love you，Joyce，我愛你。」

然後凝望佢雙眼。

快啲講啦! 快啲講你都愛我啦!

佢面紅紅，再一次鑽入我懷中但唔出聲。

怕羞? 咁我主動啲...

「Joyce，你愛唔愛我?」

佢仲保持沉默，於是我好似雨點咁錫佢。

「Joyce, Joyce, Joyce...」

終於...

「Alan，我最愛嘅男人...」

成功喇! 成功喇!

「叫小琳。」

<< 未完待續 >>

百合？？

呢個小琳係男人

我諗名時突然記起漫畫蒼天之拳入面有個死極都死唔去嘅上海黑幫大佬叫潘光琳, 於是就攞嚟用

紙言進度快過呢到？ 想睇多啲

因為呢度遲開始，不過多兩日就追 live 了

#28: 話說我想 Joyce 坦白講愛我，點知佢話最愛嘅男人叫小琳...

劉生唔係叫小琳喎。

「小琳係你第一任丈夫?」

「嗯，我六歲已經識佢。」

六歲，即係開始嚮大陸生活果時?

「我地青梅竹馬，好快已經感覺到對方唔係兄妹或普通朋友，不過我地去到十六歲互相表白之後先一齊。」

佢開始冇望住我。

「我地一齊讀書，一齊考高考，一齊大學畢業，一齊去上海，加入同一間公司，嚮同一個部門一齊做野，而阿劉就係我地直屬上司。」

啊? 原來劉生係你上司?

「我地訂咗婚，打算兩年後結婚，點知...」

佢突然攬實我。

「小琳嚮行禮前半年，突然患急病過咗身。」

真係死咗?

「Alan，你永遠想像唔到，一個同你一齊咗十幾年嘅人突然消失果種痛苦係點。」

佢攬得我好實，我後悔勾起佢傷心往事。

「我當時好失落，好似世界末日咁，好想結束自己生命，好在阿劉扶住我，如果冇佢，我今日都見唔到你。」

「即係劉生趁你最空虛嘅時候乘虛而入?」

「Alan，事情要分兩面睇，你覺得乘虛而入，不過我真係好依靠佢，所以我唔介意為佢做任何野。」

「但我覺得你似報答佢多啲囉，而且救命因人唔代表可以要你做咩都得，我絕對唔會好似佢咁!」

「Alan，我知你愛我，不過你又有冇諗過，你鍾意我可能只係未見過其他女人? 有朝一日當你遇到比我更靚，身材更好，或者床上同你更合拍嘅女人，到時...」

「我好專一架! 我永遠只愛你一個。」

雖然係咁講，不過我記得小學時最鍾意打乒乓波，因為當時校舍細，唯一一個籃球場成日被人霸住，我只可以打乒乓波，當時以為會一直打落去。

後來升中學，校舍有幾個籃球場，於是我打起籃球，仲打到入校隊，已經好耐冇打乒乓波了。

我會唔會好似 Joyce 咁講，將來見異思遷?

「Joyce，我同小琳係咪有啲似?」

「唔係，你地一啲都唔似。」

吓?

「不過你地有共通點，就係對我好細心。」

佢錫一啖我。

「Alan，同你相處咗咁耐，我承認對你唔止有好感，仲產生咗感情，不過咁唔代表我愛你，唔知你明唔明白?」

我唔明白，不過...

「既然有感情，我地依家係咩關係?」

「鄰居關係。」

#29: 話說雖然 Joyce 講咗佢兩個丈夫嘅故事，不過始終唔肯講愛我...

把口唔講，但行動証明愛我，就係拍拖時肯同我手拖手，我地終於好似熱戀情侶咁十指緊扣，間中你嗲下我，我錫下你。

所以返到床上我特別努力服侍佢。

以往上床我地多數集中享樂，依家做愛之餘更重視心靈感受，一邊熱烈激動，一邊情話綿綿，我經常讚美佢，佢亦時刻誇獎我。

銷魂蝕骨嘅叫床聲，狂牛奔動嘅號叫聲，繾綣纏綿嘅交歡聲，水乳交融嘅雲雨聲，絲絲細語嘅撫慰聲，我地每晚嚮奏起性愛交響樂。

過咗聖誕好快到農曆新年。

屋企人叫我去加拿大過年，不過我用中期試做籍口留嚮香港。

我陪 Joyce 行完年霄，同佢一齊封利是，呢個工作以往我幫爹地做。

「Joyce，你會唔會畀利是我架?」

佢皺埋眉頭...

「你係咪想提早開年?」

我講錯野咩?

「咁你啲同事朋友會唔會嚟拜年? 到時點介紹我?」

「我會話你係鐘點，專幫我洗廁所。」

「吓? 我由鄰居降呢做家奴?」

「家奴? 哈哈，呢個名好，哈哈哈哈哈...」

佢又開心番。

「咁你要畀封開工大利是我喇，係呢? 你屋企人呢? 冇見你提過嘅。」

「佢地死晒。」

又死晒?

佢個樣又嬲嬲地，真係流年不利，三句唔埋兩句得罪佢，我都係收皮喇。

今晚我地小有地著住衫瞓，因為 Joyce 話想開個靚年。

我著紅色孖囪，佢就紅色胸圍底褲，其實佢都幾迷信。

「我愛你，Joyce，早抖。」

跟住如常抱住佢瞓。

過咗一陣...

「Alan，你係咪未瞓?」

「咩事?」

突然佢要我攬實佢。

「其實除咗阿劉，我已經冇其他家人。」

「嗯?」

「記唔記得我講過六歲開始嚮大陸生活?」

「記得，你當時遇到小琳，你第一任丈夫。」

「我嚮香港出世，印象中屋企好似幾有錢，細細個父母搵咗個好出名嘅風水師幫我批命，佢話我條命好辣。」

「我聽過命硬，未聽過命辣，你成日叫我咸濕仔，我條命咪好咸?」

「唔好講笑啦，佢嘅意思係雖然我會帶旺親人，但如果時運低就會被我剋死。」

「所以佢地...」

「所以佢地送我返大陸交畀一個舊朋友，放低足夠生活費之後同我斷絕關係，由得我自生自滅。」

#30: 命運往往天注定

話說 Joyce 向我講出佢細個被家人拋棄嘅原因...

「太過份喇!」

我緊緊攬住 Joyce。

「佢地竟然因為江湖術士嘅廢話咁樣對你。」

「唔好咁嬲先。」

佢溫柔地扶住我塊面，深情一吻。

「如果冇上大陸，我冇可能遇到小琳，冇可能嫁畀阿劉，依家點會同你一齊?」

「咁又係，可能你依家做咗名媛，晚晚出入 ball 場。」

「所以命運往往天注定。」

突然佢又沉默落嚟。

「但我覺得我害死小琳，如果唔係嫁畀佢，佢唔使死。」

「點會? 佢係急病嘛，而且劉生都冇事。」

「或者我愛佢唔夠深。」

佢對我強顏歡笑。

「咁愛我多啲囉，我証明畀你睇，我係你家人一樣冇事。」

「你係家人? 你係家奴咋!」

「抽我水? 我抽番你!」

我借啲意扯底褲。

「喂呀! 講好聽朝先呀!」

年初一又濕又凍，出面雪雨紛飛，但房內乾柴烈火，熱情令窗門鋪滿水氣。

我地一早急不及待燃起愛火，燒晒身上衣物。

我將 Joyce 雙手舉起壓嚮枕頭，然後舐錫佢隔甩底。

佢其實有好多敏感位，有一次我錫勻佢全身時開發出呢度。

「Alan，唔好... 啊! 大力揸我... 呀! 快啲入嚟...」

見佢語無倫次，我改為十指緊扣同佢 kiss，佢趁機夾住我，扭腰想套我入去。

「Joyce，我愛你。」

「Alan，我都...」

我地沉醉嚮性愛之中，完全忘記尋晚嘅警告。

公眾假期好近週末，Joyce 請一日假製造一個長假。

我地冇去拜年亦冇人嚟拜年，成個假期除咗做愛就係溫習。

好多書本內容以前睇極都唔明，神奇地 Joyce 一教我就明，而且亦記得輕鬆，補習方面佢比 Rebecca 叻好多。

「Alan，你諗住大學揀邊科? 將來做咩職業?」

「未諗呀，或者工程囉，出路闊啲，但其實我嘅目標係打 NBA。」

「做咩唔緊要，最重要係清楚為咩做，恐怕 NBA 只可以係夢想，唔可以當目標。」

「目標同夢想有分別咩?」

「當然有，目標係踏實可行嘅，夢想可以虛無縹緲，純粹令自己開心。」

「咁我嘅目標係做你老公。」

我將佢拉埋嚟，坐嚮我大髀。

「你呢個只可以係夢想。」

佢錫向我。

<< 未完待續 >>

#31: 話說 Joyce 成個假期陪我溫書...

究竟係努力嘅回報? 定愛情嘅魔力?

我呢個成績一向中下游嘅波牛，中期試竟然全級考第六!

唔只我自己，全班同學同所有老師都嚇一跳。

當然有葡萄話我出貓，不過大家都知試題著重理解同分析，邊有得抄?

或者係長期訓練有數，Joyce 成日教我點樣分析問題，又要我留意細節，就算做愛都要時刻注意佢身體反應。

我嘅成績已經名列前矛，只差 Rebecca 小小。

而且唔只學業...

「Joyce，今個星期六我代表學校出賽喇!」

佢一入屋，鞋都未除，我即刻同佢講呢個好消息。

「呢次係正選唔係後備，我第一次代表學校咋!」

「恭喜晒喎，呢個都係你嘅目標?」

佢錫一啖我作鼓勵，我深情地懇求佢...

「到時可唔可以嚟睇我比賽?」

「幾時? 邊度?」

「好近你做瑜伽果度，下晝兩點開波。」

「好吖，到時我盡量嚟。」

我即刻攬住佢錫，佢主動除晒我地啲衫，雙手撐住大門抵受我從後猛烈進攻。

比賽當日，有隊友好快三犯被換出，我上場喇。

「阿邦，加油!」

Rebecca 由觀眾席大聲嗌落嚟，搞到我尷尷尬尬。

我地冇正式啦啦隊，一班同學自發到場打氣，不過都唔好剩係嗌我一個架?

Joyce 未到，我好心急畀佢睇到我嘅英姿。

打咗一陣，我嘅表現中規中矩，突然看台傳嚟騷動，我見到有位女士入咗場...

佢擁有超越女神嘅美貌，吹彈欲破嘅皮膚令所有美肌代言人不值一提。

一頭長髮活潑地垂落膊頭，白色風褸露出粉紅 bra top。

渾圓可愛嘅孖生寶貝驕傲地聳立，隨住步伐搖動，一時破繭而出，傾倒眾生，一時遮蔽隱藏，含羞偷望。

雪白小蠻腰雖然纖幼，但動人曲線襯托出一雙寶貝更大更豐滿。

神秘小肚臍之下貼住黑色瑜伽褲，高翹甜美嘅蜜桃引嚟雌虎妒忌，勾起雄獅獸慾。

高挑長腿示範何謂完美比例，結實緊緻嘅大髀連住修長優美嘅小腿，著住白色運動鞋以 model 舞步踏入觀眾席。

球場所有人，不分男女，全部神魂顛倒。

但我免疫，因為我認識佢。

我十分清楚佢，佢每晚同我翻雲覆雨，用身體磨練我嘅性技，用靈魂豐富我嘅見識，用熱情溶化我嘅心靈。

佢就係我最愛嘅女人，Joyce。

#32: 話說 Joyce 睇我比賽，一入場全部人被佢吸引住...

「Foul!」

所有球員都集中唔到，我被對方打咗一肘，好在縮得快，否則鼻都爆。

罰球係我強頂，Joyce，睇我表演啦。

我向佢打個眼色。

一射...

Air ball?

全場大笑，我瘀到暈。

冷靜啲!

Joyce 教過我集中，我今日係比賽，唔係表演，唔可以分心。

先深呼吸，起手，射...

穿針! 搞掂。

之後我專心打波，連攞幾分，仲多次搶到籃板。

球證吹雞，中場休息，我馬上跑上看台。

「Joyce，多謝你嚟睇我。」

「應承過你嘛，不過唔會留太耐，一陣就返過去，所以衫都冇換。」

我忍唔住掃瞄佢全身，希望佢個教練唔係男人。

「頭先見到你撞親，痛唔痛?」

佢輕撫我塊面。

「小事啫，有冇見到我剷籃?」

「有，打得最好係你... 不過咩係剷籃?」

我同佢傾咗一陣，然後返落去。

途中見到 Rebecca。

「阿邦，果個係咪你個鄰居劉太?」

只見過一次仲隔咁耐都記得?

「佢點解嚟嘅?」

「幫我打氣。」

「佢做咩摸...」

Joyce 講過女人直覺準過超級電腦，都係速逃。

「唔講住，就快夠鐘。」

「阿邦...」

返到落場。

「阿邦，你條女? 好索喎!」

「啪啪啪咗未?」

「有冇姊妹介紹?」

「幾時分手? 我跟隊...」

「喂! 你班細路同我靜啲!」

教練發火喇，不過其實頭先佢一樣有昅 Joyce。

下半場開始一陣 Joyce 就走咗，最後我地大勝廿幾分，教練讚我出色，應該可以繼續打正選。

Joyce 話慰勞我，叫我瞓上床唔好郁，佢跪低用口服侍我。

佢唔係未同過我用口，不過多數玩 69，依家好似大爺咁癱嚮度嘆係第一次。

佢先由下至上舐濕我，然後按摩袋袋，套弄下半身，脷卷上半身，我撥開佢啲頭髮，睇住佢忙碌地為我工作。

真係興奮到窒息!

佢仲特登趷高 pat pat 扭扭下，又不時淫扉地望下我，十足十拍緊四仔。

拍四仔...

「係喎 Joyce，我地一齊咁耐都冇影過相，可唔可以同你影?」

「你想影咩相? 裸照?」

<< 未完待續 >>

現在 live 了, 明晚出最新一集

#33: 話說 Joyce 用口服侍我，我提議幫佢影相，佢講中我心事...

「咁... 咁又唔一定唔著衫嘅...」

Joyce 含番住我，不過用不屑眼光望我。

「如果你唔想就...」

突然佢嚮頭部加壓。

「放鬆啲啦，咁好快爆架!」

佢唔聽，繼續出力啜我。

「呀! 對唔住...」

每次佢教訓我，我好快投降。

「我要射... 呀!」

最後口爆咗，佢含住成口野起番身，嚮我面前吞落肚，然後擘開口，入面白白地。

「Alan，你敢唔敢錫我?」

咁重口味?

「點解唔敢?」

我撲上去攬住佢，真係好大陣腥味。

「Joyce，要你忍受呢啲，對唔住。」

我唔顧異味投入地錫，直到佢下咗啖氣，被我溶化...

「Alan，如果你係真係想影都得，但有條件，你都要一齊影，同埋唔準畀其他人睇。」

「梗係唔畀人睇啦! 不過點解突然又肯影嘅?」

「鬼叫你係老...」

「吓?」

「老土咸濕仔咩!」

一齊影要腳架，我冇腳架，所以星期一第一時間搵國豪借。

「你就爽啦，阿邦。」

「咩爽?」

「仲扮野? 全校都知喇，你女友好似天使咁靚，身材超級正。」

有殺氣!

轉身見到 Rebecca 坐嚮度。

佢木無表情，瞌埋本書，起身行出班房。

「唔怪得叫你開苞都唔肯啦，原來一早食緊一品鮑。」

「你講咩呀?」

「你地幾耐啪一次? 聽講愈靚女愈似死魚喎，你條女嚮床上點架?」

我同 Joyce 都唔知幾夾。

「你地一齊幾耐? 邊度識架?」

「唔好咁八卦啦，究竟借定唔借?」

「借嚟做咩先? 同佢影相? 冇著衫架?」

點解個個都睇穿我諗法嘅?

「你理得我影咩，用腳架影夜景唔得咩?」

「得! 借畀你冇問題，不過你要畀我睇你女友啲相。」

「唔得!」

我應承過 Joyce。

「最多只睇唔 keep，得未?」

嗯，咁應該冇事啩，況且我畀有著衫嘅相佢睇咪得?

「好，一於咁話。」

「仲有，上次借你啲 game 錢唔使還。」

「你條 PK!」

第二日放學，我攞住腳架即刻衝返屋企，打開大門...

「咦? Joyce，今日咁早嘅?」

<< 未完待續 >>

由今晚開始, 連登, 高登, 香討, 紙言同步, 隔晚出文, 下一集係星期日, 希望大家喜歡

有咩意見, 無論內容, 鋪掛, 寫法或指教都歡迎

你係咪之前作深夜重口味 Athena 果個？

係呀, 係我呀, 果個係女神日記, 係我最喜歡嘅故仔

我都好鐘意 舊登果時仲有pm你 仲記得男主角ff athena係時鐘酒店比男同事狗仔式抽插
跟住又撞破男主作左佢地之間嘅故仔上網 嬲鳩左佢
但又寫個公仔面比佢食 呢個故真係好深刻好好睇

多謝你仲記得, 果個故仔改編自己寫故仔寫到 short short 地嘅經歷, 我估一生中冇幾多次

篇野想講啲咩架

邊篇? 呢篇? 定之前嘅女神日記?

呢篇

呢篇其實教大家點種出黑色的蒲公英

。

出文啊

#34: 話說我借到相機同腳架，打算幫 Joyce 影相，但返到屋企發現佢已經嚮度...

「Alan，你返得嚟啱喇，正想留字條畀你。」

Joyce 身邊有個旅行袋。

「阿劉出咗事，我要即刻返上去。」

「出咗咩事?」

「詳細唔清楚，聽講係經濟罪行，依家被公安扣留緊。」

「會唔會連累你?」

「唔會嘅，不過我一定要上去幫佢。」

突然心入面強烈不安。

「咁要去幾耐?」

佢閂埋手袋。

「坦白講我唔知，嚮大陸經濟罪行同政治罪行一樣可以欲加之罪。」

「我陪你上去啦。」

「點得呢? 你要返學，而且我嚮上面有啲朋友應該可以幫到手。」

「咁唔好去啦，你唔上去得唔得?」

不安感漸漸變成恐懼。

「唔可以，Alan，講到底我都係劉太，我唔可以唔理阿劉。」

「但係你愛我格，Joyce，係咪? 我愛你，唔好走。」

佢深呼吸，然後捉住我兩邊膊頭。

「Alan，其實一開始我只諗住玩玩下，睇你幾時玩厭會離開，不過日子耐咗，睇住你成長，見到你愈嚟愈識照顧我，我已經改觀。」

我想捉番住佢，不過雙手發震。

「雖然我地一齊生活只有大半年，不過你嚮我心目中嘅地位早已經超越阿劉，甚至小琳，你已經佔據我個心。」

「咁點解你仲?」

「但我始終係劉太，我地唔可以一齊。」

恐懼令我全身發震。

「而且就算我地真係繼續落去，我地之間都有一個障礙永遠冇辦法打破，就係我大你十年。」

Joyce 開始變得水汪汪，唔係，係我雙眼水汪汪。

「你好快會踏入社會，你會愈嚟愈成熟穩重，但我只會愈嚟愈老，最後我地都係要分開。」

一滴眼淚由我眼角流落嚟。

「聽我講，Alan，分手係好痛，不過我相信你捱得過，比心機努力讀書，做一個令你自豪，令我驕傲嘅男人，好唔好?」

唔好，我唔要...

不過連個口都震埋，出唔到聲。

最後佢嚮我額頭錫咗一啖...

「再見喇，老公仔，我愛你。」

然後轉身離開。

老公仔?

我愛你?

依家先講?

點解依家先講喎?

點解呀?

當門閂埋，我終於喊出嚟。

我控制唔到自己，一直不停喊。

直到腳軟跌低，坐嚮地繼續喊...

「Joyce!」

<< 未完待續 >>

嗚呀

成日感覺Joyce唔係普通人 冇乜情感咁

緣起緣盡

Joyce

多謝意見

唔使喊, 記唔記得第一集講咩?

遲啲會著墨多啲 Joyce 嘅感情, 等佢冇咁 cool

今晚有冇文

隔晚出文, 下集星期二晚

不過可以講多小小今集, 我對今集嘅印象都好深刻, 因為寫頭幾集時已經預計要分開佢地, 所以經常諗住到時要講咩對白, 有咩反應

而為咗 Joyce 最後果句, 一有機會就要 Alan 提住老公仔, 我愛你, 為咗唔想咁突兀, 又要安排啲事件畀 Alan 自然地講...

所以話頭三十集其實係為今集鋪排都不為過

希望大家接受故事發展

女主角係咪長生不老

好正

Joyce 走得咁突然！
Btw 我最深刻都係女神日記

#35: 話說 Joyce 突然話劉生嚮大陸出咗事，要上去救佢，從此我地失去聯絡...

「各位同學，測驗卷已經改好，聽到名出嚟攞番自己份卷。」

我如常地返學上堂。

「應該有一個同學未有卷嘅，自己舉手。」

我睇住課本，專心地聽梁 sir 講解。

「仲未知自己冇卷?」

國豪拍下我。

「阿邦，係咪你呀? 你份卷呢?」

「咩卷?」

「梗係測驗卷，唔通雞蛋卷咩?」

「幾時測過驗?」

「咪前日囉，你痴咗呀? 仲有，數學堂攞本中文書出嚟做乜春?」

「好喇，阿邦，唔好嘥其他同學時間，放學後嚟教員室搵我。」

放咗學，去到教員室搵 miss 潘，但佢話冇叫過我見佢，返出去時唔知點解被梁 sir 捉住...

「阿邦，我教咁耐書唔係未收過白卷，不過白到連名都冇係第一次，你做乜野?」

「你之前進步緊格，中期試仲令人刮目相看，點解突然變成咁?」

「我問過其他老師，佢地都話你退步咗好多，甚至可以話放棄自己，連籃球隊都唔去，究竟發生咩事?」

「係咪屋企有事? 定感情煩惱?」

「轉介你見輔導社工好唔好?」

聽完一輪訓話，我只有三句回應...

「知道喇，對唔住，我會改。」

再次返出教員室，呢次撞到 Rebecca。

「阿邦，到底你發生咩事? 次次問親就話冇事，我地中一已經同班喇，識咗咁耐都唔可以同我講咩?」

「我冇事。」

我想擺脫佢，但佢啄住我。

「係咪同你個鄰居劉太有關?」

突然間，有把刀插中我要害，早已結焦嘅傷口再次滲出血水。

「阿邦?」

我咬住下唇強忍，不過累積咗個幾月嘅痛楚一次過發作。

「阿邦，冇事架，如果喊可以釋放，即管喊啦。」

「鳴... Joyce 走咗...」

「Joyce 就係劉太?」

熱淚好似洪水沖毀河堤，最後我忍唔住將故事講晒出嚟。

「原來你地...」

佢有啲驚訝，不過好快扮番冇野，以為佢會行貨地叫我忘記 Joyce，點知...

「阿邦，與其坐嚮度，不如上去搵佢?」

「去上海?」

「雖然佢話唔知幾時返所以要分手，但咁樣阻止唔到你搵佢格，係咪?」

「都有道理。」

「一於咁話，考完試我陪你上去搵佢。」

你同我?

<< 未完待續 >>

兩個中學生話去上海就去上海

佢地都中到尾了

以前初中鍾意過一個女人 佢又係大我十年 又係叫Joyce 最鐘意係黑色
每日放學都留低我同佢吹水
唉

竟然有真人真事? 唔好作故喎!

Anyway, 食咗未?

live

真人真事 當然身材緊係唔係頂級
冇食啦 當時勁純
佢冇幾耐就冇教 過左幾年轉埋行

pish

Push

希望可以更新快d

今晚有

#36: 話說 Joyce 走咗之後我失魂落魄，Rebecca 開解我，鼓勵我直接上上海搵佢...

「又 delay 多兩個鐘?」

我同 Rebecca 原本搭早機，不過成個上晝都未上到機。

「冇法啦，我地食啲野先。」

「Rebecca，你係咪第一次自己出門?」

「係呀，不過以前都係我安排爹地媽咪行情架，放心啦。」

「麻煩晒你陪我。」

「當報答你以前幫過我囉。」

「我有過幫你? 幾時?」

「記唔記中一果時有個咸濕伯父摸我，我掃開佢，點知佢惡人先告狀鬧我，我驚到喊，你當時挺身而出，鬧番佢轉頭。」

「有咁嘅事? 冇印象喎，不過咁多管閒事似我性格。」

「但係阿邦，呢次我地係嚟見 Joyce，佢可能仲煩緊佢老公啲野，所以你唔好太強人所難呀。」

我地情況其實幾尷尬，Rebecca 暗戀我，但陪我見我嘅情人 Joyce，而 Joyce 依家又陪緊佢老公，好複雜!

最後我地下晝先起飛，去到酒店已經七點幾。

而且麻煩接種而嚟...

「對不起，電腦只有一位的訂房。」

「怎麼會? 我們在香港的旅行社已付訂了，也有收據。」

「詳細要問你們的代理，那不是我們的收據，是代理那邊發的。」

「點算? Rebecca，係咪畀錢要多一間?」

「唔好，啲錢要慳住用，小姐，我們先 check-in 一間房吧，可以改兩張單人床嗎?」

「兩張單人床的房間已滿了，只剩雙人床的。」

「吓?」

「可以加床嗎?」

「標準房不夠空間加床，升級到豪華房就可以了。」

有錢升級就唔使加床啦!

「唉! 我都係瞓地下算。」

上到房，原來瞓地下都唔易，通道好窄，而且地毯好似幾污糟。

「阿邦，張床唔算好細啫，你瞓埋上嚟啦。」

大家苦笑。

我地嚮酒店附近食啲野，然後輪流沖涼。

Rebecca 換上少女睡衣，隱約見到個 bra，同 Joyce 完全兩種風格。

我亦唔敢裸睡，不過好耐先瞓得著。

雖然我地之間有啲距離，不過都聞到佢啲體香。

如果 Joyce 知道我同另一個女仔瞓會唔會好嬲?

第二朝，我地一早去到 Joyce 公司，嚮接待處...

「對不起，我們的職員中沒有你說的那位 Joyce。」

<< 未完待續 >>

竟然同Rebecca瞓 都係得幾句

屌 戇鳩 quote埋段文

留日月

等咁耐先一篇

好撚緊火呀 樓主可唔可以加速呀

女神日記好正

計返條數，ceci都差唔多4張野喇巴打

隔晩出文仲算耐?

唔記得提，呢次故事特色係每集唔多過一千字，所以好多時寫完要 delete 好多或者留下集

多謝欣賞，我都好喜歡果個故仔同寫故經歷

唔原咁多年了?

嗰種寫心理真係好深刻

個囡已經做咗空姐

留名
巴打嘅人妻下屬同女神日記好正
到而家都仲記得

Mr Ng 嗰個都正不過唔記得名

邊到有得睇你d舊文？

紙言

點解我搵唔到 有無關鍵字 唔該巴打

好睇
Joyce長生不老？

果個係 ABC 女教師的性事，都寫得好開心的，不過冇人妻下屬同女神日記深刻

留個言支持下
利申 睇到第10個cm only

search慢嘗君應該搵到晒，建議最尾先好睇人妻下屬，唔好一開始打大佬

快

甜故類，全部用[深夜重口味]開頭

巴打啲扑野情節寫得好好 好有畫面 可以學技巧

竟然係慢嘗君，真係好耐冇見你上水
細細個毛都未生齊果陣係舊登睇你中出隔離中女個故
個尾係就係收得on9啲
但之後你出嘅故由純甜慢慢變到有齊甜、酸、苦、辣
女下屬又係，女神日記都係
你嘅心理描寫方面令每個讀者都印象深刻
容易令讀者代入去男主角嘅心景當中
果種徬徨
果種無助
平實貼地嘅意景令人深陷其中
希望你今次嘅長篇都能夠保證到一貫嘅品質
縱使結局大多數都令人嘅心酸
好似係

BTW
短篇嚴重唔夠喉所以不作評論
特別係果篇食人女友果篇
屌你臨門撻q

多謝記得小弟及喜歡我啲故仔

其實我都係學習中, 每個故事都在嘗試新野

So far 寫咗 6 個連載故, 由中女嘅純飛機文, 人妻嘅講故事, 女神嘅精神自虐, ABC 嘅女性觀點, 每次都畀到小弟新享受, 呢次蒲公英都有, 不過要等連載完先知達唔達到

果三集短篇, 純粹訓練自己用第三者角度講故事, 熟練習多個自娛

致於你讚賞嘅地方, 其實有小小尷尬, 因為小弟自知處理性愛場面嘅能力不足(都怪當年冇讀好中文), 所以講多啲其他, 充實下個故仔...

修正：應該係女神日記

嗰種精神虐待真係痴線

睇到哩度諗緊係咪鬼故黎

似鬼故咩?

我都覺得好癲, 不過寫人妻下屬時的確寫到痴痴地, 所以用女神日記記低佢

一見到係作者，就知道有保證

我都係app版搵唔到

你要去設定>文章類型度加甜故先

Live左

比你快過我

熱鬧左

留個靚名G持

上埋熱門

Live左 fkfkfk

慢嘗君

Live完又Live，不過真係幾好睇，樓主加油

幾時有文 唔識計

#37: 話說我同 Rebecca 去到 Joyce 公司，點知接待處話冇呢個職員...

「怎可能，她是你們的職員，兩年前跟丈夫調任到香港，後來她丈夫先回來，她兩個多月前也回來了。」

「你說的劉先生的確是我們職員，他的狀況有點特別，不過你說的 Joyce 真的不是我們職員。」

「我不相信。」

「阿邦，冷靜啲。」

「你不信我也沒辦法，看在你們長途拔涉我才多幫一點，按規定連劉先生的也不能告訴你。」

「我唔理，我要搵 Joyce。」

我衝入去。

「Joyce，你嚮邊呀?」

「阿邦，唔好咁呀!」

「快找保安。」

我四圍望，好多人望住我但唔見 Joyce。

「Joy...」

突然有人從後箍住我。

「放開我!」

「別在撒野，否則對你不客氣。」

「你放開阿邦呀!」

「放開我，我要搵 Joyce!」

「敬酒不吃吃罰酒!」

我被人撳埋牆揼。

「唔好打呀!」

佢地邊打邊扯我出辦公室。

Rebecca 都被人推，我馬上攬住佢，替佢捱咗幾踭。

最後我地被帶落大堂，掟出門口。

「Rebecca，你點呀?」

「阿邦你流鼻血，痛唔痛?」

「小事，平時打波成日撞親，但你手臂瘀咗，係咪好痛?」

「唔痛，頭先多得你攬實我。」

佢溫柔地為我抹走鼻血。

「對唔住，連累咗你。」

「點解佢地話 Joyce 唔係職員?」

「唔知，不過我信佢唔會呃我。」

「我地依家可以點? 不如搵公安?」

「公安有用咩?」

果然，公安剩係叫我地等通知，我冇咁蠢，一於留低等。

一直冇人理我地，直到六點...

「你們真的有耐性，跟你說，那個男的現在還在查問中，至於女的，我們沒有扣留她，不在我們處。」

「我們可以見劉先生嗎?」

「他不在這裡，再說，你們要見他也要先找律師。」

我地邊有錢請律師? 於是先返酒店。

「究竟 Joyce 去咗邊?」

「不如聽朝去 Joyce 公司問有關劉生嘅野? 佢係我地唯一確線索。」

「我唔覺得佢地會理我地囉。」

不過實在冇其他路可行，第二朝當我地準備再上去，突然有人叫住我地...

「請問你們是不是找 Joyce?」

<< 未完待續 >>

live左
留名支持

求呢個故type嘅av

LM

呢個故仔的確由一套 AV 啓發，果故仔講女主角同老公嗌交，搬去家姐個仔（已成年宅男）度暫住，於是搞埋了

J 完就開始寫故

Code

我開始覺得依一個係鬼故嚟

番號？ 網上睇，冇抄低

好撚正，留個靚名
如果係鬼故就正

點解係紙言搵唔到你

有吖，你用手機 app? 記得加咗甜故類先

點加？設定？但佢叫我自己打字嘅

加左但都係冇

Live

高質故lm

開左個頭打算儲一排慢慢睇
碌多幾下已經live左

慢巴加油
好好睇
有啲似賢者之愛嗰種feel

好想睇呢類型嘅av 等巴打們提供

係，照打甜故，之後文章類型會多咗甜故一項

唔想咁快live

Live 唔好咩? 隔晚(即今晚)又有文

live咗 個故大概仲有幾耐完

#38: 話說我同 Rebecca 去到 Joyce 公司，點知佢地話 Joyce 唔係佢地職員，仲趕我地走，當我地再次上去，有人問我地係咪搵緊 Joyce...

「你識得 Joyce? 佢嚮邊?」

面前係一個中女，攞住杯咖啡。

「我們到那裡談好嗎?」

我地行去大堂另一邊。

「我叫陳碧琪。」

「我叫 Alan，她是 Rebecca，我們是 Joyce 的朋友，從香港來。」

「啊? 是朋友嗎? 昨天大吵大鬧，還以為是家人。」

「你是 Joyce 同事嗎?」

「算是吧，公司很大，我們在不同部門。」

「你知 Joyce 在哪嗎?」

「對不起，我不知道，但個多月前在人事部見過她。」

「她們為什麼說 Joyce 不是職員?」

「那些小姑娘嗎? 別看很漂亮，腦筋都不靈光的，我們的電腦系統也很笨，只顯示現職職員，一旦離職了，系統便沒列出來。」

「你是說 Joyce 已辭職?」

「聽說她的老公出了岔子，想必是專心營救他，畢竟不可能長期請假吧?」

「知道劉生犯了什麼事嗎?」

「不清楚，不過可以跟你說，大陸很多法規，全跟便什麼也幹不了，所以我們大多不依，這就是問題，一旦被查便麻煩了。」

「我們怎樣才可找到 Joyce? 人事部有聯絡方法嗎?」

「我看你們不用試了，她們不好惹的，其實也不用擔心，就如我所說，這很普遍，除非特別情況，最終也會放人。」

「那要多久?」

「說不定，三五年也有，但一年半載小不了。」

「要那麼久?」

「這個我評不了，不過很多出來以後還是幹回這行，始終有專業知識，而且流失率高，四處也缺人。」

「即是說，他們也會在待在金融業?」

「我不能保證，不過可能性很高，至少我認識的也沒轉行...」

最後，陳碧琪留低聯絡方法後就返上去。

「Rebecca，我地都係返香港先，劉生係 Joyce 救命恩人，佢一定唔會放棄，不過我唔會齋等，我都要加入佢地果行，我要光明正大嚮劉生手上搶佢返嚟。」

我捉住佢雙手。

「可唔可以幫多我一次? Joyce 講過成績冇番咁上下佢公司連面試機會都冇，你可唔可以幫我補習?」

佢面紅起嚟...

「交畀我，阿邦，唔好睇小全級第三嘅實力。」

<< 未完待續 >>

開始up得慢 冇左初初睇嘅刺激 冇左連貫嘅感覺
變左例行公事日日入嚟睇一篇

Live fuck

刺激? 我以為只係唔夠糖, 原來仲欠刺激...

我都覺個劇情推進得好慢

想知會唔會食 Rebecca

想唔想佢食 Rebecca?

想睇佢調教Rebecca，令Rebecca 慢慢成為性愛高手

食，一定要食

不如寫佢太掛住Joyce所以當左Rebecca係Joyce咁屌

又live咗

Rebecca就變識字嘅飛機杯

今日冇文

有，夜啲

#39: 話說我同 Rebecca 嘅上海之旅無功而回，不過我已經定下人生目標...

「再見喇，老公仔，我愛你。」

Joyce 呢句說話係我嘅生存動力。

我不時聯絡上海嘅陳碧琪，可惜都係冇消息。

爹地媽咪決定留嚮加拿大，賣咗香港層樓，叫我過去讀大學，但我堅持留低，仲成功考入大學，同佢地講住宿舍，其實住嚮 Joyce 度。

一個人對住間屋，除咗緬懷過去嘅甜蜜，我漸漸體會 Joyce 以前嘅心情。

初戀情人死咗，丈夫一係唔嚮度，一係搵佢嚟交換其他女人，心靈空虛寂寞，難怪佢話受夠，唔怪得佢畀我走入佢嘅世界。

另外，我嘗試理解佢以前嘅工作，原來佢嘅職位屬於前線，我希望將來都做類似嘅，增加見番佢嘅機會。

不過佢提過佢公司入職要求好高，social skill 我有信心，但 technical skill 我同 baseline 仲有一段距離，於是我不停溫書，連中學同學個平安夜 re-u 都唔參加。

但國豪又打嚟。

「咪講咗唔嚟囉。」

「你呢次唔嚟唔得，Rebecca 醉到成劈泥咁，你快啲嚟接佢。」

「咁煩架! 你送佢返去啦。」

「我要同條女爆房，就算佢肯跟埋嚟 3P，我條女都唔制啦。」

「咁你咪掟佢上的士囉。」

「佢都唔識行，唔通你想的士佬抱佢上樓? 同埋咪話唔提你，有幾條狗公圍緊佢，你唔快啲佢就被人擔走。」

唉，麻鬼煩!

「阿邦，你終於嚟嗱?」

Rebecca 一見我就熊抱，一對肉球壓住我。

「做咩飲咁醉?」

我幾經辛苦將佢送返屋企。

「你爹地媽咪呢? 又旅行?」

我扶佢上床，佢突然出力將我拉埋上去。

「喂! 借酒行兇呀?」

佢雙手箍實我，短傘裙被翻起，黑絲腳鉗住我，跟住瞓著。

我甩唔到身，估唔到佢咁大力，唯有等下，希望一陣會放開我。

佢睡相好甜，我又想起 Joyce。

果晚又係平安夜，我特登為佢準備一個 party，同佢一齊玩遊戲，一齊食野，一齊跳舞，仲捐入裙底舐佢，嚮床上翻雲覆雨，最後傾聽佢嘅情史。

諗起佢嘅美貌，佢嘅嬌軀，佢嘅柔情，佢嘅聲音，佢嘅味道，我開始血液沸騰。

同一時間，Rebecca 身上傳嚟處女嘅初澀味，柔軟溫熱嘅身體壓埋嚟...

我下面竟然硬咗。

<< 未完待續 >>

好緊張

唔好食呀

食唔食好

大家話 食唔食好？

咪撚食呀，打柒樓主架！

放過Rebecca 啊！！！

食左正仆街

咗咗咗

有食唔食

尋日話必食, 今日又話唔好食, 咁飄忽嘅?

食啦，嗱嗱聲

快啲食啦

唔屌正仆街

eat

有冇Rebecca 概念圖

每日一篇....

隔晚，即今晚有

話說已經live左，樓主加速好嗎

見識少 第一次睇樓主文 留名支持
live左好傷心

冇諗過喎, 樂瞳咁樣好唔好? 細細粒, 肥肥地, 減完仲有啲肉...

可以去紙睇下小弟啲舊故受下苦先

LM 更快D拉

等到好苦

#40: 話說我送飲醉嘅 Rebecca 返屋企，被佢攬住，仲有生理反應...

我欠 Rebecca 太多。

Joyce 走咗之後我每日行屍走肉，唔知自己做緊咩，好在佢扶住我，支持我企嚮度。

佢陪我上上海，陪我被人打。

佢悉心幫我補習，全靠佢我先入到大學。

點知入學後我疏遠佢，過橋抽板到自己都覺得無恥。

但我唔可以唔咁做。

佢鍾意我，但我只愛 Joyce，佢唔應該浪費時間嚮我身上，佢值得更好嘅男人。

其實佢都變咗好多，學會化妝，識得著衫，減咗肥又冇港女性格。

依家被佢攬住，雖然冇感情，但好難冇反應。

加上失去 Joyce 咁耐都冇發洩過，佢好似一個蛇果，引誘我一啖咬落去。

「Alan? 我係咪發緊夢?」

「你唔係發夢，係發酒瘟，既然醒咗，我可以走喇。」

為免後悔，都係速逃。

「唔好走，Alan!」

「唔好咁啦，令人誤會架。」

「邊個誤會喎? 你知我好鍾意你格。」

「咁你夠知我剩係鍾意 Joyce 啦。」

「我知，Alan，我唔介意做後備。」

吓?

「我應承你，Joyce 一返嚟我就退出。」

「點可以架? 咁對你好唔公平。」

「我唔在乎，就算得一晚都好，如果佢聽日出現，我即刻走，但佢返嚟之前，求你畀個機會我。」

個心好難受。

「Alan，我唔介意你一直諗住 Joyce，只要你分十分一，唔係，百分一甚至萬分一畀我，我已經心滿意足。」

好心痛，竟然為我去到呢個地步...

「喂! 你做咩除衫?」

我見到嫣紅肌膚掛住一對雪白肉球，從黑色胸圍彈出嚟。

本來已經忍得好辛苦，依家直情想立即除褲。

「Alan，我想永遠記住今晚。」

初夜?

「唔好，你應該將第一次留畀你老公。」

咦? 呢句說話 Joyce 咪同我講過?

「我想將第一次交畀我最愛嘅男人，無論你係唔係我老公，我唔會後悔。」

竟然答番同我同一個答案?

當時 Joyce 聽到我咁講，佢點諗?

我依家面對一樣情況，應該點做?

我睇住佢幫我鬆開皮帶，呢條皮帶係 Joyce 送畀我嘅聖誕禮物。

最後...

我行番 Joyce 同一條路。

除咗佢對絲襪，拉低佢條底褲。

<< 未完待續 >>

又live啦屌

落多啲糖

真心覺得樂瞳其實幾正，細細粒有肉地

依d位停

我屌吖，樓主真係食！仆街！！

咁Joyce呢

隔晚出完全無曬feel，幾日之前我開始睇，一睇就睇曬幾十集，好有feel，但之後斷咗，即刻無曬感覺，其實樓主寫得好撚正 ，但係隔日出真係浪費咗成只故仔

睇黎又係時候過一段時間先可以開始再追

樓主 麻煩你快少少啦好嗎 咁樣幾好睇都無feel啦

半個月後再返黎追

講得啱

但鬧樓主又唔係
唯有自己生性儲多幾篇先睇

正

又冇得睇

甜故得黎希望係開心既愛情故

開苞了

其實我都想每晚出，不過分分鐘出幾日停幾日，甚至一兩個星期，效果可能更差

Joyce 未搵到

暫時覺得近期最靚係周子瑜，不過佢個樣仲太細露女，感覺唔到 Joyce 果種有經歷有智慧 (仲要吋/教男主角) 嘅型像

肥苟

push

黎姿呢

子瑜嗰樣弱智咁
點會似joyce

淫kay點睇？
有人妻韻味又有智慧

溫碧霞 no doubt

大家鍾意邊個咪砌佢...

...個樣落去囉，呢啲係甜故嘅樂趣

以前追到樓主個女神同事就無追 以為就此無得睇添

lm 等咗好耐

溫碧霞都正喎
夠晒淫

全盛時期嘅椎名林檎？

On9 咗，唔記得 Rebecca 應該嗌主角阿邦，Joyce 先叫佢 Alan

會嚮紙言更正番

Re-On9，點會 quote 嚟 re?

#41: 話說 Rebecca 向我表白，我奪去佢嘅第一次...

Rebecca 滿足地瞓著，我輕輕拉開佢隻手，用紙巾抹走 pat pat 上我嘅印記，然後幫佢襟好被，去廁所洗個面。

望住鏡入面嘅自己，百感交集。

我根本唔愛 Rebecca，點解同佢做?

當初 Joyce 同我做係咪一樣心情?

我最後打動到 Joyce，Rebecca 會唔會都打動到我?

唔會!

我只愛 Joyce，我只係報答 Rebecca，就係咁多，絕無其他。

我返上床，佢又攬番住我。

「醒咗嗱?」

「我都冇瞓。」

「但我聽到鼻鼾聲喎。」

「咦! 邊有喎?」

佢捐入我懷中。

「啲表姐又話第一次好痛，都唔係吖。」

「你遇到好對手啫。」

我輕輕撫順佢啲頭髮，好似以前對 Joyce 咁。

「你以前多唔多同 Joyce 做架?」

突然個心乸住。

「阿邦，Joyce 畀到你嘅我都得，我會盡力。」

「唔好咁啦，你係你，佢係佢。」

我將佢拉上嚟，扶住佢塊面，近距離望住佢，等佢從我眼中望到自己。

我以前經常咁樣同 Joyce 調情，不自覺用落 Rebecca 身上。

「Rebecca，你係好女仔，其實咁多人追你，你應該畀個機會佢地，畀個機會自已。」

「阿邦，我只愛你。」

個心好複雜，不過好肯定我冇辦法講我愛你。

於是我錫佢嘴唇，佢好快被溶化，仲嘗試伸條脷過嚟，不過接吻技巧同 Joyce 差天共地。

我雙手滑落佢 pat pat，一隻手爬去前面安撫佢，另一隻手返上胸部挑撥尖峰。

經過 Joyce 長期教導，我對女性身體反應已經瞭如指掌，輕易掌握 Rebecca 嘅敏感點，佢開始喘氣，雙腳不規則地撐。

「Rebecca，仲有冇痛? 想唔想嚟多次?」

佢有啲意外，可能冇想過可以咁快再度交歡。

不過身體已經代佢回答，我花小小功夫已經令佢軟晒，自動分開雙腳，任由我擺佈。

「你話想永遠記住今晚，我會成全你。」

我諗冇幾多個女人嘅初夜可以好似佢咁享受，我可以令佢一直開心到天光。

「不過你唔好夾得我咁實，否則我出唔切嚟就嚮入面射架，到時搞大你個肚。」

「阿邦，你想邊度都得，我係你嘅女人。」

<< 未完待續 >>

今集本來唔存在

有巴/絲打投訴最近唔夠甜, 所以補充小小, 同時作為完結故事第一部份

下一集星期二晚, 故事將進入第二部份, 多謝留意

唉，曾幾何時，我都係水泡如Rebecca

Rebecca要做人肉飛機杯啦

慢工出細貨

過多個月先返黎一次過睇

屌，起碼都描寫埋同Rebecca做嘅過程掛
硬咗一半又冇料到

抱歉令你失望了

留名

新讀者啱啱live

一個鐘live咗
直覺覺得唔會有好結局

btw主角成世靠女人

新角色寫多場好基本啫
之前Joyce好似都係得兩場

邊度有得睇番之前啲故呀 搵過高登都無

#42: 話說平安夜，失身夜，我將 Rebecca 變成我嘅女人...

「老公，啲湯好唔好飲?」

「對唔住，Rebecca，今日陪唔到你睇醫生。」

「都話唔緊要咯，事業為重嘛，醫生話 BB 好健康，只係胎盤位置仲係嘛嘛地囉...」

我今年 26 歲，Joyce 走咗十年。

畢業後我想加入 Joyce 以前間公司，可惜失敗咗，但幸運地入到另一間規模相當嘅。

我努力接觸唔同嘅人同機構，希望搵到 Joyce 嘅腳印，可惜一次又一次失望，莫講 Joyce，連劉生都搵唔到，我開始懷疑今生今世都見唔番佢。

另一方面，我同 Rebecca 發展到同居關係。

嚮其他人眼中，我地係令人羨慕嘅一對，但其實我冇半點愛過 Rebecca。

雖然我對佢好好，會氹佢，會關心佢，會講 I love you，不過心入面冇佢，我將虛偽發揮到極致。

就好似初初嘅 Joyce，我只係借 Rebecca 嚟填補空虛。

可惜佢冇我咁幸運，無論做咩都無法代替我心入面果個人。

我知咁好可恥，不過每當我想分手，往往被佢嘅包容，被佢嘅樂觀，被佢嘅依賴所打動。

關係維持咗幾年，咁樣遲早出事。

終於嚮一次極沮喪嘅情況下，我將鬱悶盡情發洩嚮佢身上，冇留意當日係危險期，最後發生意外。

佢話落咗佢，不過我阻止，Joyce 講過命運天注定，呢個 BB 可能就係嚟叫我忘記過去，所以我向 Rebecca 求婚，先註冊，等 BB 出世後再補辦婚禮，佢當時激動到收唔到聲。

不過更意外係註冊後第二日，佢攞份簽咗名嘅離婚協議書出嚟，話如果 Joyce 一返嚟，我可以即時簽紙離婚。

我即刻撕難佢，同佢講我已經忘記 Joyce，佢先係我老婆。

其實我講緊大話，因為當時腦中仍然只有 Joyce。

之後我努力扮演好老公角色，細心照顧佢，為將出世嘅 BB 準備一切。

但呢種帶面具嘅日子好難過，為咗減壓，我開始搵其他女人發洩，例如面前呢個 Sarah。

我瞓低，佢騎住我上下套動，邊淫望我，邊投入地浪叫。

我扶住佢條腰，協助一雙大奶嚮空氣中自由舞動。

佢令我想起 Joyce，Joyce 以前都係咁樣忘我地自娛，最後我盡情嚮佢體內釋放自己。

射完之後，佢除咗個套，跪低用口為我清潔。

<< 未完待續 >>

試下紙言, 甜故類, 搵 [深夜重口味] 字頭嘅

上集男主角少年時代完結 (其實讀到大學都唔少了...), 今集開始青年時代...

alan好仆街啊屌，有d接受唔到

Rebecca好慘

點解仲要揾第二個女人

紙言 link, 方便大家

連載故...

估唔到隔離中女咁鬼索 - 第一篇作品, 其實只係自 high 飛機文

人妻下屬 - 真正甜故

女神日記 - 作者折磨自己, 又折磨讀者

ABC 女教師的性事 - 第一次從女性角度講故事, 第一次邊寫邊出

黑色蒲公英 - 呢篇連載中

大家可能會察覺頭 3 篇跟 ABC 女教師或者呢篇蒲公英, 無論描寫方法或者用字都幾唔同, 因為 ABC 之前仲有一篇好長嘅故仔, 寫咗三分一已經係女神日記嘅長度, 最後頂唔順停咗, 好多依家用緊嘅技巧其實係寫果篇時摸索出嚟

另外有三篇一集完短篇, 用嚟練習第三身講故仔...

私人會所的春光

朋友妻

靚太太的性飢渴 - 呢篇攞嚟參加色情徵文比賽, 輸 9 咗

因為... 下集 (明晚) 講

覺得人妻下屬好正 推下文先

推一推提下慢嘗巴岀文

嗚啊 好狗啊Alan

#43: 話說我同 Rebecca 結咗婚，不過照同其他女人上床...

除咗 Joyce，Sarah 係唯一一個主動用口幫我清潔嘅女人。

Rebecca 都係我要求先會。

佢細心啜乾淨我，我舒服到暈，好快回復狀態。

「Alan，你好勁，咁快又?」

「想唔想加鐘?」

Sarah 係我同事，亦係我出面其中一個女人，而第一個帶我出軌嘅係一個叫阿唯嘅日本妹。

當時我地同期加入公司，有一次因為一個小錯被上司鬧足成個下午，於是一齊飲悶酒，飲下飲下飲到上床。

所有睇四仔大嘅港男都崇拜日本妹，阿唯雖然冇 AV 女優身形，不過佢嘅溫柔唔係 Rebecca 果種千依百順，係 Joyce 果種安撫我心靈，呢點十分吸引我。

可惜無幾耐佢抵受唔住父母壓力，返日本結婚了。

佢走咗之後我開始追逐 Joyce 嘅影子，無論同事定客戶，只要有 Joyce 嘅感覺我就會摟上床。

有啲身材相似，有啲輪廓接近，有啲背影一樣，而 Sarah 間中有 Joyce 嘅香水味.

佢地都有男友或者老公，所以我地只有 SP 關係，Sarah 個男朋友做紀律部隊，性生活冇問題，不過嚮床上我更能征服佢。

「Alan，你真係唔沖?」

「唔好喇，費事老婆聞到沐浴露味。」

我去著衫，Sarah 沖完涼攞部 notebook 坐上床。

「你唔走住?」

「都未夠鐘，唔好嘥。」

「服咗你。」

「我服咗你就真，明明可以坐 Richard 個位你都讓畀人。」

「你知我鍾意做前線嘛。」

其實真正原因係我仍然盼望有朝一日會遇番 Joyce。

我揪緊褲，見到 notebook 畫面係『愛家建』。

「愛家建終於搞上市?」

「淘寶壓力下都唔死，更係盡快岦水啦，唔係點做中國 Home Depot?」

「聽講老板張虹虹好好色喎，因住佢食埋你。」

「佢地最近搞緊形象工程，唔會咁放肆嘅，你睇，主席家庭照，佢老婆都幾靚噃。」

我著緊鞋，冇理張相。

「形象工程? 大陸乜都假!」

臨走前我想錫啖 Sarah，望到 notebook 入面張相，上面有張虹虹同一個抱住 BB 嘅女人。

「嗯? Alan，做咩突然定晒?」

相入面個女人，係 Joyce!

<< 未完待續 >>

屌生埋。。。我頂唔順

最頂唔順係唔甜

有咩重口味

又黎 啲劇情似曾相識

係? 講多啲，我改得切

女主角冇咩性格，好似機械人對答

Joyce 似機械人? 等我留意下

隻

又live

加油

可能佢大男主十年，識太多野，好似永遠係上位，同男主唔係對等，冇果種小女人既感情表現（講野方面）
而且太神秘，好多野未講暫時捉摸唔到

男主角少年時代，主要被 Joyce 育成

隔咗半個月先入嚟 5分鐘睇曬 但係好高質嘅

幫推

#44: 話說我同同事 Sarah 上床，無意中見到 Joyce 張相...

我肯定冇認錯。

張相影得好清楚，最重要係 Joyce 個樣冇變過，同十年前一模一樣。

佢面帶笑容，條連身裙著得好靚，忠實地反映出佢嘅迷人曲線。

個 BB 應該未夠一歲，咁快修咗身?

「Sarah，張相幾時影?」

「唔知喎，啱啱收到，應該最近啩，咩事?」

「愛家建總部嚮邊? 上海? 北京?」

「重慶呀。」

「我地去重慶。」

「吓? 我唔係 PIC 喎，公司點會批?」

「我請你，聽朝即刻飛。」

「做咩咁急啫?」

唔等得，十年嚟呢次係最實在最接近 Joyce，如果錯失咗以後冇機會。

「你想見佢地唔使飛啫，記唔記得公司星期六有個 ball? 你話陪老婆去唔到呢? 公司請咗張虹虹夫婦，你去咪見到佢地囉。」

Joyce 會返嚟香港?

我會見到 Joyce?

「橫掂我條仔星期六要當值，不如你做我 partner?」

返屋企途中，心情無辦法平靜，等咗十年，我終於可以見返 Joyce。

但同時間好多疑問，佢明明係劉太，點會突然做咗張太?

果個張虹虹賤肉橫生，唔敢想像佢壓住 Joyce 會點。

而且佢出名私生活混亂，唔係換妻果種程度，係荒淫宴會果種規模，Joyce 點會搭上佢?

仲幫佢生埋仔，好心痛。

「我返嚟喇。」

「老公，今晚咁夜嘅? 我同 BB 好掛住你。」

Rebecca 搓住個肚開門。

「冇，同同事傾耐咗。」

「我煲咗湯。」

「我自己斟得喇。」

我行去廚房...

「老公，果度唔係廚房喎。」

「吓? 哦，我想換咗衫先。」

「但果度係 BB 房喎。」

「係咩? 突然想睇下張 BB 床先啫...」

「老公?」

「嗯?」

「Joyce 係咪返咗嚟?」

吓? 你點知?

「講笑咋，不過你神不守舍個樣十足十以前，諗緊咩呢?」

「冇，公司星期六有個舞會，唔知去唔去好。」

「你去啦，我同 BB 搞得掂。」

虛驚一場。

「我瞓先喇，今晚 BB 唔知做咩係咁踢我。」

都係唔好同 Rebecca 講住，佢粗身大細唔知受唔受得起咁大刺激。

<< 未完待續 >>

Rebecca

Rebecca好慘啊

再留名

不過樓主睇住故事啲時間呀
一開頭寫識joyce20年後有bb,主角36歲
得20年你又飛咁啲
我怕你寫到見到時啲歲數錯曬
慢慢寫唔緊要
文字同故事校對左先
千其唔好爛尾呀

Joyce四十路？
如四字頭我唔敢丁

多謝提醒

應該唔會搞錯數嘅

佢地第一次相遇，Alan 16，Joyce 26

故事依家 Alan 26，Joyce 應該 36

故事開頭時 Alan 36，Joyce 係? 到時發生咩事到時至算...

Joyce係咪特務
負責接近大陸有錢佬 然後拎佢地嘅貪污證據 所以之前大劉先會俾公安拉
利申 鳩估

睇一次追咸故 睇到心都痛埋

小琳比張虹虹殺左，joyce一直懷恨在心，儲心積累入去上流社會

究竟點解叫黑色蒲公英

Live咗
睇第一篇嗰陣就諗梗joyce係咪長生不老

好沉重

呵呵, 終於有人問了

好有創意, 咁阿劉呢? 棋子? 路人?

如果睇過小弟啲舊作, 可能你會易接受啲

聯想起 AV 啲女搜查官

好在你唔係話佢外星人

蒲公英因爲一吹即散 花語係無法停留的愛 代表Joyce因為一啲原因無辦法永遠留係男主角身邊（記得個故開頭講過男主角雖然已經同Joyce一齊 仲生埋仔 但都好驚佢之後會離開）
黑色 我估係同Joyce既身分有關

Joyce同主角
主角同R女
既關係差唔多，主角拒絕得R女就永遠都要接受joyce唔會為佢停

正啊，留個名先

慢.....到.....呢......

慳番唔使寫感想了

其實開始寫時冇諗過咁, 但寫寫下發覺可以將 Joyce 同 Alan 嘅關係 mirror 去 Alan 同 Rebecca
度, 都幾有趣

今晚又有了

其實我麻麻甜故，係比你標題呃咗入黎
但條感情線真心ok, 加油

追到Live

慢嘗嘛

#45: 話說我終於有 Joyce 消息，仲知星期六會見到佢...

呢個星期地球轉慢咗，否則時間點會過得咁慢? 幾時先到星期六?

我不斷翻查『愛家建』啲資料，不過除咗尋晚張相，一啲同 Joyce 有關嘅都冇。

至於張虹虹，原來佢有官方背景，本身唔多新聞，多數係爆佢啲私生活。

傳聞話佢包養幾個女星，甚至新聞主播，既然咁多女人，點解仲搞 Joyce?

又話佢有份出席海天盛宴，成日去有美女無限供應嘅私人宴會。

影到宴會嘅相片唔多，我逐張放大，其中幾張好似見到 Joyce 身影，唔通佢都有份?

去做咩? 一係 bikini，一係短裙 bra top，雖然未至全裸，但著到咁對住班淫獸點會冇野?

佢個 BB 又係邊個嘅?

真係張虹虹?

佢當你性玩具咋，點解同佢生 BB?

「再見喇，老公仔，我愛你。」

臨走前又話愛我，點解唔返嚟? 點解寧願作賤自己都唔搵我?

我呢十年嘅光陰即係點? 我一定要問清楚。

「Sarah，愛家建個張太住邊間酒店?」

「唔知喎，不過 Sam 應該知，佢負責接佢地去舞會。」

「咁我問 Sam。」

「佢地星期六中午先到，等多幾粒鐘都唔得? 到底咩事?」

「冇咩...」

「我知喇，你見人地靚女又想撩人上床哩? 真係下流，有老公都搞，因住生仔冇屎忽。」

「你放心，我果個係女。」

成個星期我都冇心情同其他女人上床，晚晚陪 Rebecca 食飯，不過個心仍然掛住 Joyce。

「老公，你條皮帶我幫你整番好個扣喇。」

皮帶? Joyce 送個條?

「皮帶都有得整?」

「有，整手袋啲舖頭可以整，你星期六去 ball 咪可以用囉。」

突然個心寒一寒。

「條皮帶好重要架? 見你爛咗咁耐都唔捨得掉，Joyce 送嘅?」

其實我地好耐冇提 Joyce，點解呢幾日提完又提?

Rebecca 直覺一向好準，唔通佢已經知道咗?

我係咪應該坦白?

「係呢，工人果邊點? Agent 有冇 update?」

都係畀我搞清楚先講。

「今日打去問過，佢地話兩星期後到喎。」

「希望唔會再遲啦，你就快生得。」

「放心啦，媽咪星期日就返，佢會提早過嚟陪我。」

<< 未完待續 >>

又一篇...
係咪應該攤返個故一個月再入嚟睇

希望可以加速
不過我都會繼續努力等樓主

如果星期六Rebecca突然生得
Alan究竟會陪Rebecca生仔定係去見Joyce一面

覺得佢依然會搵joyce

Joyce 已經離開咗 10 集, 再唔出場會被人忘記了

巴打
我係新讀者，雖然未睇你之前d故，但聽其他巴打講係sad end
今次男主咁長情，可唔可以比個happy end 佢
我覺得一個長情既男人值得有一個好結局
巴打之前d故有冇邊個冇咁sad ，近牌個人好down 唔想睇d太sad 既野

先多謝欣賞

呢個故事同以前唔同, 以前寫完八九成先開始連載, 所以結局都定了, 呢個同上一篇 ABC 女教師一樣邊寫邊出, 一日未完一日未定結局 (除非爛尾, 咁就真 sad 了)

至於小弟啲舊故, 其實除咗第一篇自己收自己皮之外, 其他唔係好 sad end 啫, 不過中途睇到乸住就真嘅 (尤其女神日記)

依家我睇緊人妻下屬
求加速

人妻下屬... 明明正印係 Ceci，明明最想食空姐，但就成日諗住細 V，諗下諗下諗到痴咗，最後寫成女神日記

那些年，好懷念

巴打寫咁多故
有邊位女主角係真人真事？

我都好中意Cecil
Arm arm 睇到進擊的細V
細v正仆街
Alan 有Cecil 都仲要偷食
希望Cecil 會原諒佢

由女神日記睇到依家
加油

live左

聯想到黑色大理花

期待期待

巴打
我依家睇緊女神日記，Athena 到底有冇同Simon 搞？佢自己最初又話冇？之後又有個file report ，到底係點，好亂

#46: 話說我寢食難安，終於捱到舞會當晚...

「Sarah，行快啲啦!」

我邊行邊收好隻結婚介指。

「條裙咁窄點快呀? 你 J 痕咪自己入去先囉。」

我拋低佢衝入場。

Joyce 呢? 佢嚮邊?

會場好多人，但見唔到佢。

「頭先有冇見到愛家建個張太?」

講緊 Joyce?

「真人靚好多喎。」

「唔好意思，請問你地講嘅張太嚮邊?」

「佢應該嚮舞池。」

我馬上衝過去。

咁多人嘅? 死開啦!

Joyce 呢?

終於，嚮人罅之中我見到佢。

「Excuse me.」

點知未埋到去，有人捷足先登，跟住音樂響起。

我望住冇幾遠嘅 Joyce，心入面異常激動。

終於見番你喇，你知唔知我等得幾痛苦?

身邊男女開始起舞，我一個人企嚮度特別礙眼。

「Alan，你係咪跳舞?」

「Sarah?」

於是我同 Sarah 跳，不過一直望住 Joyce，其實其他人都一樣望住佢，因為佢實在太靚。

火紅色晚裝同雪白肌膚係絕配，low cut 剪裁透視完美胸形，薄紗長裙令一對長腿若隱若現，加上迷人舞步，簡直仙氣迫人。

「Alan，你又話自己舞皇嘅? 點解成日踩到我架?」

我唔理佢，只想快啲去 Joyce 身邊，可惜三番四次被人截糊。

見到我啦，佢對我微笑!

唔理咁多，我掉低 Sarah 企埋去等音樂完。

終於，佢個舞伴不情不願地行開。

「Alan，我地好耐冇見。」

等到喇! 等到喇!

苦等十年，我終於等到你喇!

「你大個咗，成熟咗好多喎。」

我強忍淚水，迫自己開口。

「Joyce，我好掛住你，你去咗邊?」

「呢啲遲啲先講，係咪想請我跳舞?」

我左手提起佢右手，右手扶住佢肩背，挺起胸膛，帶佢起舞。

我地雙眼冇離開過對方半秒，身體跟隨韻律旋轉，舞步配合得天依無縫。

「Joyce，我...」

「我地享受埋隻舞先，好唔好?」

呢一刻係我人生最興奮嘅時刻，亦係最難受嘅時候。

希望音樂永遠唔會完，不過現實往往最殘酷，最後我地停低。

「多謝你，Alan。」

呢個時候有個肥佬行埋嚟。

「我來介紹，他是我的丈夫，張虹虹。」

<< 未完待續 >>

Alan

原來Athena 真係比Simon 搞左
咁樣Andy 都仲原諒佢
睇到心理壓力好大
仲以為Athena 係好理性好有原則
知道冷戰中乜可以做乜唔可以做

劉明

雞

當年好多讀者受不了呢個安排而棄故, 其次故中故睇到頭暈, 依家紙言個 version 已經執過下...

推一推

多謝你 我可以提早棄故 simon隻厹真係接受唔到弓

這就是我的重口味

係我理解入面Athena 係好理性，唔會亂黎出軋，慢巴改得Athena 都係有智慧女神既意思la，所以女神出軋我係呆左，但原來係為左合理化後面男主痴線令到劇情更smooth 咁又ok wo
不過經過Athena 出軋，男主角原諒，令Athena 以後更加離唔開男主。
慢巴如果你女伴係Athena 你又會唔會原諒？

我揀 Athena 呢個名係因為想起聖鬥士星矢，為咗女神命都可以唔要

另一個叫女神叫 Venus (我更喜歡呢個名)，要搵個份量有番咁上下的

如果現實中我碰上呢個 Athena，應該住緊青山

點解？太痴身？

有啲sad

張虹虹

如果比我揀，我應該都會原諒Athena
因為咁樣就可以贏到Athena 以後都係身邊
Ps 咁多位故事女主角中最中意Athena

好好睇
唔知點解一路睇 個心一路赤赤痛
樓主寫出嚟嘅唔係普通甜故咁簡單

樓主嘅人妻下屬同呢個故都好好睇 只係女神日記睇到頭暈不過都有睇晒 加油

多謝欣賞，後面仲有個 ABC 女教師的

如果巴打係主角，你唔會原諒Athena 出軌？

#47: 話說我終於見番 Joyce，跳完舞後，佢老公行埋嚟...

身為男人，有咩痛苦得過自己嘅女人做咗人地老婆?

面前呢個張虹虹成幅猥瑣樣，一隻豬手掃落 Joyce 腰背，我狠不得打爆佢個豬頭。

「幸會。」

幸你老母!

不過口不對心已經係日常。

「你好，我叫 Alan，是 Joyce 的...」

「他是我的舊情人。」

吓? 咁坦白?

「哈! Joyce，睡過你的男人也蠻多吧?」

佢仲拍一下 Joyce 個 pat pat。

「不要嘛，這裡大庭廣眾。」

「你這麼騷，男人都忍不了，你說對不對，Alan?」

我唔知點答，怒火湧上心頭。

「回去才給你好看!」

「好好好，快回去，今晚要爽死了。」

「Alan，我地失陪先。」

咁快走?

等咗十年，呢個就係結果?

「Joyce!」

「Alan，我諗我地會再見面嘅。」

然後佢跟隻豬走咗。

眼火蒸發我啲眼淚。

「Alan，你識張太架? 你地好夾喎，跳得好好睇。」

「Sarah，你係咪話去爆房?」

「係呀，橫掂條仔未放工...」

「啊! Alan 你好勁呀!」

一想起 Joyce 依家同隻豬上緊床，我出力抽插 Sarah 嚟洩忿。

我壓到佢抖唔到氣，好似隻豬壓住 Joyce 一樣。

然後要佢跪低，用狗仔式狠狠推撞佢。

「啊! Alan，我唔得喇... 我死喇...」

隻豬實會要求 Joyce 騎住佢，我都要 Sarah 嚮我面上上落落。

我要佢做盡 Joyce 所有花式，兩個鐘內連翻高潮，最後佢拖住疲累身軀爬入浴室。

我諗到自己咁多年嚟嘅日子原來白過，走埋入去。

「你又話唔沖?」

「我想嚮你入面射。」

佢愕一愕然。

「大咗肚係咪你負責先?」

我倒啲皂液嚮手心，壓佢埋牆，左手揸波，右手捽佢下面...

返到屋企，Rebecca 坐嚮廳。

「仲唔瞓?」

「BB 今晚又狂踢我，頭先畀啲音樂佢聽，依家靜啲喇。」

如果十年前我一定會喊，依家唔可以，陀 B 已經好辛苦，唔可以再加重佢壓力。

「個舞會係咪好悶?」

「我沖個涼先。」

或者可以匿嚮花灑下面喊。

<< 未完待續 >>

睇到live

點解喺紙言個app搵唔到嚟睇嘅

要嚮設定加咗甜故類先

原來係咁
之前成日見到呢個po
我以為係個啲重口味懸疑故
入到嚟先知係甜故
琴日一次過睇到live 好吊癮
跟住今朝開埋 人妻下屬 睇

不如寫用埋R女黎發洩
太過火屌到小産左，無左個b，對主角由愛變恨，憎一世，好過做單親媽媽on99等主角有日真心同佢一齊吖

ending唔好有人死就好啦

已經一向用佢嚟發洩了，個 B 都係咁嚟

睇睇下已經將人妻下屬同呢個撈埋一齊

新讀者留名
個肥佬令我諗起北斗入啲肥佬

#48: 話說 Joyce 冇交代任何野就離開舞會...

我唔甘心!

就算 Rebecca 應該都唔甘心。

為咗佢，我地嚮上海被人打。

為咗佢，我全年補習，掉低籃球。

為咗佢，我只顧讀書，冇過大學生活。

為咗佢，我留嚮前線，拒絕升職。

為咗佢，我可以放棄一切，但只換嚟舊情人三個字。

我唔知點面對自己，係咪要後悔? 忿怒? 定難過?

而且太多問題未解釋...

佢點會由劉太變成張太?

佢既然同劉生分開咗，點解唔返嚟搵我?

佢有冇參加果啲淫亂宴會?

同埋最重要...

佢其實有冇愛過我?

第二我朝，Rebecca 未起身我已經忍唔住去到 Joyce 間酒店。

酒店唔肯講佢住邊間房，又話太早唔肯打電話上去，我唯有坐嚮 lobby 等。

由踏入酒店一刻，心跳已經好快，一陣見到佢，可唔可以平心靜氣聽呢個背叛我嘅女人解釋?

不過前題係佢要承認自己有錯先。

按尋晚反應，佢可能根本冇放我嚮心內，咁點算背叛?

突然張虹虹出現，向我行過嚟。

冇諗過會遇到佢，一時唔知講咩。

「Joyce 沒有說錯，你果然來了。」

Joyce 早知我會嚟?

佢對我淫笑，攞張匙卡出嚟。

「快上去吧，她爽死了，整晚沒睡過。」

冇瞓過? 爽死?

唔通 Joyce 同你做到天光? 你得咩?

佢交低匙卡後跟兩個保鑣走咗。

我望住張卡，心裏極大不安。

點解畀我? 要我睇啲咩? 一個被摧殘蹂躪完嘅身體?

不過事到如今，只好戰戰兢兢地上去。

到達十八樓，1828 號房嚮右邊。

轉咗彎，有三個男人迎面而嚟。

「人妻果然正，又淫又多水。」

「我差啲行唔到，真係爽死。」

爽死?

「都話波大腳長多淫底，娶著佢命都短幾年。」

「所以佢老公叫我地玩成晚，仲任射唔嬲囉。」

成晚?

「大陸人啲野我地識條鐵咩? 有得食就食啦。」

佢地講緊 Joyce!

原來唔只隻豬，仲有一班男人，唔敢想像 Joyce 變成點。

去到門口，左手拎住匙卡，無名指上隻介指代表我同 Joyce 關係完結。

我應唔應該入去?

腦海空白一片。

最後我插入匙卡，打開門。

<< 未完待續 >>

NTR

係咪隻肥豬知道Joyce同Alan嘅關係所以先特登叫班男人輪佢

咁就live 左

好慘

屌一日已經live左

完全代入左個故 好撚好睇

輪佢大米

咁耐都無變老
唔通靠不斷俾人屌 採陽補陰

NTR...走先

忍左幾日入返十分鐘都冇又live左

屌 快

屌 睇到想喊 好耐無試過咁投入一個故事

Wtf

又live過

多謝投入

Live.

又要等喇

果然好重口味

Abc女教師都真係好重口味

終於有人提了

睇左一半
好重口味
暫時睇左人妻同abc同呢個
最重口味abc

ABC 好好玩的，每集完咗都畀大家估發展，可惜當時高登同香討都好清淡

呢度熱鬧多了

幾鐘意尾個啲選擇題
幾過引 又有得估下

睇到好心痛

Live了

#49: 話說我去酒店搵 Joyce，佢老公畀張匙卡我自己入去...

房入面好靜，靜到聽到心跳聲。

浴室佈滿水蒸氣，有人啱啱沖完涼。

再行入啲，見到床尾，床單鬆咗，代表有人瞓過，甚至...

突然窗簾被打開，陽光照入嚟令我睇唔清楚，不過隱約見到窗邊有人。

當雙眼適應咗，我見到...

「Alan，我地再見面喇。」

間房冇其他人，我唔使隱藏眼淚，不過仍然抑壓自己，因為面前呢個已經唔係心入面果個女神。

我慢慢行埋去，見到佢身上套米白色情趣睡衣。

吊帶 A 字透紗長裙僅靠胸前一個小扣連住兩邊，薄 bra 只蓋過部份嬌乳，下胸到小腿若隱若現。

迷你底褲呈 V 字，勉強藏起幼嫩芳草，起伏恥丘彷彿向我呼喚。

我嘅目光無法跳離佢完美嘅身體。

明明心入面極厭惡佢嘅放蕩，但下身失控地充血，當去到佢面前，我已經堅實地豎起。

「Joyce，你好似完全冇變過?」

佢身上散發出沐浴露嘅熱香。

「你想話我同以前一樣咁靚? 多謝!」

迷人淺笑令睫毛更添嫵媚，嬌艷欲滴嘅朱唇將我俘虜，自然地伸手輕托佢兩邊面。

「錫我。」

佢唔講我都想咁做。

同以前一樣，嘴唇充滿魅力與嬌柔，冇其他女人比得上。

「對唔住，Alan，尋晚唔方便。」

誘惑嘅手指開始挑逗我啲衫紐。

思緒漸漸被溶化，但僅餘嘅理智提醒我...

「Joyce，記唔記得你臨走前對我講過咩?」

「我講過咩? 唔記得喇。」

果然!

當時只係氹我!

果句支持我嘅說話只係一個大話!

我同頭先果幾個男人一樣，只係供佢淫樂嘅傀儡!

雖然佢啲手指已經攝咗入我件衫，不過冇燃起我嘅慾火，反而將心痛挖出嚟。

「對唔住，Joyce，我已經唔係當年嘅咸濕仔，我清楚自己要咩。」

我拉開佢對手。

「你教識我好多野，豐富我嘅人生，令我變成真男人，不過我需要嘅係你嘅愛，唔係性。」

然後退後一步。

「我好感激你... 你畀我嘅... 嘅所有回憶... 我...」

始終講唔到，雙眼濕晒，下巴震晒，同十年前一樣，真係冇用!

「再見。」

趁淚水湧出前擰轉身。

「你仍然係咁可愛，Alan。」

呢句說話...

「老公仔，我愛你。」

<< 未完待續 >>

突然覺得joyce好討厭

好虐心呀

當年發表女神日記，當高登仔見到 Athena 出軌，一個二個喊打喊殺！

角色惹人討厭都算成就感吧

終於睇哂abc
而家睇緊女神日記
有啲角色係咪人妻個啲嚟

梗係算啦 慢嘗巴

開頭提過下人妻啲人物, 勉強有小小關連, 實質係獨立故事

新讀者，想問個故係咪兩日先更新一次？

唔撚係又要等兩日呀嘛？？！！

繼續努力等樓主

每日一篇

追到Live 由新年等到今日一次高追

要我等兩日,條撚方可插入

好鳩興

究竟係咪真係同人多p完

係，隔晚更新

Alan 等了十年，兩日算啲咩?

朝早睇完個人又down哂

好彩有兩日俾我平伏返心情

係米完左拉

點解覺得完咗?

好虐心

Joyce真係好神秘 究竟佢有無情緒架 永遠都咁冷靜 好恐怖

女主角一定係殺手

一定係性間諜

Red sparrow

係

西女人

今晚下一集

屌你老母柒頭5p熱狗

#50: 話說當我打算失望地離開，Joyce 叫我老公仔...

「老公仔，我愛你。」

呢句說話十年嚟不斷嚮腦中重覆，依家佢再親口講，我冇可能唔激動。

佢行埋嚟，雙手扣住我頸背，一雙玉峰壓向胸膛，含情地仰望我。

我雙手滑去 pat pat，盡一步拉近彼此距離，將火棒探入深谷，默默地俯望佢。

我地沉默咗成分鐘。

「點解你做咗張虹虹老婆?」

「係邊個老婆重要咩? 我以前都係劉太啦。」

一如以往，佢隨時可以 KO 我。

佢抹去我眼角一滴水珠放入口。

「Alan，我懷念你嘅味道。」

我忍唔住想錫落去，但突然又摸到自己隻介指，阻止自己衝動。

「Alan，你嫌棄我?」

佢眼神楚楚可憐。

「你知道張虹虹係咩人，嫌我污糟?」

「唔係，Joyce，我唔係。」

我攬實佢。

「頭先我嚮出面見到幾個男人。」

「男人? 係，我同佢地啱啱上完床。」

好心痛!

「我服侍過無數男人，佢地都唔用套...」

「唔好講落去。」

我封住佢嘴唇，同佢熱烈地擁吻，舌頭互相糾纏。

唔知點解，從佢身上感受唔到淫穢，只覺得空虛同期待。

不過當我伸手去下面...

「你好濕!」

佢含羞答答地帶我瞓低。

我隔住絲薄布料，細心摸索裏面，形狀同以前一樣緊緻，冇半點鬆弛，點會仲整齊過我其他女人?

我嚮裂縫攝入半截指頭上下劃線，感到入面抽搐，係高潮先兆。

佢比以前敏感好多!

我爬去下面，拉走僅餘小布，溫柔地搓弄敏感點，佢唔自然地扭動身體，想抗拒，又想迎合。

當我想進一步令佢記起我，突然佢體內有一股衝勁催毀矜持，對住我潮吹!

好驚訝! 同居咁耐只試過一次，仲要我搞咗好耐，依家掂下已經出現，究竟佢發生咩事?

「對唔住，我...」

佢想為我抹，但我擋住，聞一聞四圍熟悉嘅味道，然後開始舐佢。

「啊呀!」

佢興奮到弓起背脊。

我先舐乾淨大腿內側，然後同嫩唇相接，脷尖嚮狹小空間內自由活動。

「好呀，Alan!」

我箍實佢兩邊大髀，努力為佢埋頭苦幹。

佢反應愈嚟愈大，終於再一次崩潰，身體失控地抽搐。

我除埋佢件情趣睡衣，熟練地含啜佢。

「Joyce，你冇同佢地上床。」

<< 未完待續 >>

一入黎就有得睇

嚟喇嚟喇

但都係好心痛

無上床

奶得出

今次真係褲都除埋先停

睇到想喊

還我眼淚

出得好慢

唔知點解睇睇下電視覺得佢做呀joyce都幾夾

好索

好心痛

雖然故事內已經除清，Joyce 就係著咁見 Alan

有個 bug

當日嚮玩具店見到呢個公仔好靚，但冇記住長袖，所以寫故事時變咗吊帶，今日去睇番先發覺錯咗...

會嚮紙言改番

我已經睇哂之前啲故啦
女神日記正

果 3 篇短篇都睇埋?

睇哂啦 中女個篇幾正
我鐘意程度
人妻下屬>女神>abc
Abc真係重口味 有啲接受唔到

前幾日搭車 行路 返工 一有時間就睇
係公司睇好刺激
好怕比人知我睇緊咩

睇完之後有晚發夢發到啲內容

女神日記我未睇前以為係bad ending
好彩唔係

睇哂而家好空虛呀
搭車又上返連登無故睇

今晚係咪出新一篇!!!??

#51: 話說我用口令 Joyce 一再高潮，同時發現佢唔係啱啱做完愛...

「Alan，你好硬好粗...」

我已經進入佢身體，入面好狹窄，好刺熱，同十年前一模一樣。

佢一邊忍受被充塞嘅不適，另一邊努力適應我嘅存在。

「Joyce，你知我一錫你下面實分得出，點解仲呃我?」

「Alan，我好矛盾。」

佢捉住我左手，摸住上面隻介指。」

「我好掛住你，但又好想拒絕你。」

佢身體已經接受我，我開始緩慢抽動。

「啊! 慢，慢啲。」

「你敏感咗好多，究竟發生咩事? 既然掛住我，點解唔搵我? 你知唔知我呢十年幾難過?」

我出力，想將心底裏嘅忿怒發洩出嚟。

「呀! 呀...」

不過見到佢痛苦我又於心不忍，慢番落嚟。

「對唔住，Alan。」

佢捉住我塊面連錫幾啖，釋放我注入嘅壓力。

「Alan，我好耐之前已經唔係劉太，當時我搵到阿劉，但佢已經死咗。」

「吓? 死咗?」

我好震驚，完全停低。

「佢同一班富二代客人玩換妻，不過我唔嚮度，所以畀錢其他女人扮我，點知對方識穿咗，於是就安個罪名拉咗佢。」

冇諗過劉生已經死咗，玩換妻玩埋條命，應唔應該話佢抵死?

不過如果佢唔係搵人代，Joyce 就要同班富二代上床。

「佢嚮看守所捱唔住。」

「唔係喎，我當時去過上海搵你，你公司同公安都冇話佢死咗。」

「唔好停，Alan。」

我再嚮佢下面出入，不過速度同力度都溫和。

「嗯，好舒服... 冇經過正常司法程序，公安當然唔會咁坦白。」

「既然佢死咗，點解你唔返嚟?」

「果班富二代禁錮我，佢地要我補償阿劉欠佢地嘅...」

「補償? 唔通?」

佢面上嘅紅暈變得尷尬，側面避開我嘅視線。

「佢地話阿劉呃咗佢地幾耐，我就要留幾耐，有咩要求都要照做。」

「劉生上咗去大半年，你咪?」

我又嬲又心痛，馬上傾前攬實佢，鼻尖貼住佢，繼續溫柔地抽送。

「Joyce，忘記以前嘅野，我依家有能力保護你，畀我照顧你。」

「你唔介意?」

「我愛你，唔介意。」

然後錫落去，將愛意送入佢身體。

「張虹虹係咪其中一個富二代，佢迫你嫁畀佢?」

「我雖然係佢老婆，但唔係佢嘅女人。」

<< 未完待續 >>

慢嘗君D故好撚虐心，但係又好撚好睇

Keep going

一個完美女人背後，有千千萬萬個男人

多謝你喜歡

我啲故仔好小加插圖，被人撞到應該冇咩嘅

其實除咗第一個隔離中女係 sad ending，之後兩篇都係 happy ending，不過要見到就要陪主角一齊受下苦了 (ABC 啲苦依家睇番都幾誇...)

個閪係黑色

好耐無睇文, 最近難得無野做就諗住睇故。第一次睇文就睇作者呢個。真係好好睇，支持 但我覺得男主最後去返老婆身邊好似好啲。但又好少男仔為條女犧牲咁多 真係百感交集

多謝欣賞

返去邊個老婆身邊?

Rebecca 係法律上老婆
Joyce 係感情上老婆

Joyce la

Rebecca,好啲喎 有左bb。要識得返屋企傢

等今晚更新

#52: 話說原來當年 Joyce 被一班富二代禁錮，仲話自己唔係張虹虹嘅女人...

我離開 Joyce 身體，將佢打側，從後再次進入。

呢個側身後入嘅姿勢佢以前好鐘意，我可以一隻手刺激敏感點，另一隻手按摩凝脂，同時啜吻頸背，多角度提升感受。

「Alan 你好體貼，仲記得。」

我緩緩地抽插，讓佢慢慢地享受。

「張虹虹唔係富二代，係佢救我出嚟。」

啊?

「佢係阿劉大學校友，我以前見過佢，由於佢有官方背景，我諗住搵佢幫忙，點知佢出咗國。」

原來一早認識?

「佢返嚟之後同班富二代講我係佢嘅人，迫佢地交我出嚟，於是我就跟住佢。」

咁只係由淫窟跳去荒淫集團啫。

「呢個張虹虹出咗名...」

我遏止自己唔好衝動，但刺激緊佢嘅雙手不期然用力。

「Alan，事情唔係你想像咁，果啲只係煙幕。」

「煙幕?」

「呢個秘密只有幾個人知，佢細個發生過意外，事實上佢係唔得嘅。」

吓?

「點解佢要...」

「相信你都知嚮大陸最重要係權力，錢只係其次，有權好多事都好易辦，但同時，展示權力又會惹嚟殺身之禍，所以要做到寧被人知莫被人見。」

「我明喇，有權有女人，掉翻轉，多女人代表大權在握。」

「你好聰明... 呀! Alan 你好大力!」

「咁佢對你...」

「佢從來冇掂過我，我地一直分房瞓。」

「即係話你抱住 BB 張相係假?」

「公司果張? 個 BB 係廣告公司安排。」

「太好喇! 原來你冇同佢生仔，咁同我生，我要嚮入面射。」

「你搞大我個肚唔怕佢殺咗你?」

「唔怕! 我唔可以再失去你，我發誓無論發生咩事都唔會離開你。」

「哈哈! 呀... 慢啲，Alan，我就快到。」

不過太遲了，佢入面已經開始收縮。

我幫佢一把，出力撞擊，送佢上高峰。

終於佢到咗，下面劇震。

我繼續愛撫佢，聞聞髮香，等待佢慢慢穩定落嚟。

「Alan，我愛你。」

我唔出聲，屈身同佢接吻。

然後從新發力，將佢撞到啪啪聲。

「Alan，唔好... 太快，我...」

同以前一樣，我隨住佢嘅反應嚟調節，直到佢支持唔住，我到達最深處，嚮入面全力發射。

「Joyce，我會離婚。」

<< 未完待續 >>

次次都想儲多幾篇先睇
最後都忍唔住睇咗

我都係 rebecca好撚慘

有啲峰迴路轉原來唔係肉便器，咁要一個鐘意你嘅 人定你鍾意嘅人？

後者唔太正確 joyce都叫對alan有感情
唔係alan自己單方面

好賤

其實無左R小姐有BB同男主結婚

個故事可能仲好

或者可能故事開頭令我覺得

呢個係一個同鄰居人妻發生姐弟戀嘅故事

BUT故事文字描述很好
讀者容易代入故事角色
剛才由第一頁追到live左
會心痛到眼淚自己出黎
好故啊

想知一次過睇五十幾集要幾耐?

BTW, 多謝欣賞

我好似九個字內完

live 左 新人留名

唔太耐 一個鐘內
文嘅長短對我啱啱好
巴打慢慢來我真心睇好呢個故
唔好衰收尾啊

多謝支持

以前啲故冇爛尾因為一早寫咗 9 成, 呢個 (同上一個 ABC) 係邊寫邊出, 保證唔到

不過我會努力

咁姐係點？果幾個酒店出黎既男人有無輪姦到佢？

果啲路過...

LIVE!

#53: 話說原來 Joyce 同張虹虹只係掛名夫妻，而我打算離婚...

沖完涼，我抱住佢一齊浸浴。

「Joyce，記唔記得果時我地沖好耐?」

「仲好講，你成日搞我，沖完又再沖，洗到皮膚差晒。」

我嚮佢膊頭至鎖骨之間來回錫。

「唔係喎，同以前一樣咁滑，好似絲一樣。」

佢好開心，扶住我塊面錫。

「Alan，我後悔當時冇搵你，依家傷害咗你太太。」

「唔可以咁講，如果當時有你消息，我一定不顧一切衝上去見你。」

「我當時好驚，雖然有張虹虹保護，不過佢地仍然跟蹤我，如果我或者你被佢地捉咗，張虹虹都無符，始終我只係佢故友嘅太太，唔係親人，唔會為我犧牲太多。」

我地憐惜地互吻。

「而且，Alan，我只係你生命中嘅過客，希望你忘記我，過真正屬於你自己嘅生活。」

「咁你忘唔忘記到我?」

佢耷低頭。

我扶番起佢。

「既然你都唔得，我點得?」

佢再次避開我。

「我知道 Rebecca 話自願退出係呃我，不過我要對你，對佢，同對自己誠實，我只愛你，如果勉強同佢繼續只會害咗佢。」

我堅定地望住佢。

「個 BB 係我個女，我一定會畀最好嘅佢，Rebecca 係 BB 媽咪，我唔會要佢捱苦，你係我心入面嘅唯一，我嘅愛畀晒你。」

佢好似有啲無奈，我唯有攬住佢安撫。

「嚮張虹虹果度生活點?」

「好似坐監咁，為咗安全，我唔敢離開佢身邊，直到最近班富二代因為貪腐失勢，我先正式放監。」

「咁夜晚寂寞時點算?」

「靠你囉。」

「靠我?」

佢捉住半硬嘅我，熟練地套弄，又帶我隻手去佢探索佢。

「我諗住你，幻想你嚮我身邊，撫慰我，滿足我。」

佢發出求愛呼聲，我兩隻手指插咗入去，以前佢從來唔畀我冇剪指甲用手。

「Joyce，唔使再幻想，我會實實在在滿足你。」

我抱起佢，抹乾身，返上床。

「記唔記得我地試過全日不停做?」

我開始錫佢。

叮呤，叮呤...

酒店電話響，佢爬去聽，我繼續錫佢背脊。

「喂? 我係。」

仲伸手去胸前又揸又搓。

「吓? 點會咁架?」

嗯?

「哦哦哦，我即刻嚟。」

佢放低電話，碌大眼望住我。

「咩事?」

「張虹虹死咗。」

<< 未完待續 >>

我又除晒褲喇

近幾章啲節奏好快

呢邊真係熱鬧好多

所有做過joyce老公嘅男人都會死

順理成章帶返屋企

差唔多了, 每集講啲, Joyce 已經用咗 4 集嚟交代

兩邊睇法幾唔同, 果邊想殺咗 Alan

其實... Alan 仲住緊 Joyce 間屋

如果唔係有地方住 (仲要係三房單位), Rebecca 阿媽點會畀個女嫁佢?

呢啲細節同故事發展冇咩關係, 所以冇花時間解釋, 有興趣隨便問, 會盡量補完

Really?? Good👍🏻

好似開始到高潮位

見到巴打個名即刻入嚟留明
巴打係咪人妻ceci嗰個故個作者

係呀, 就係小弟喇

高登有巴打問相同問題, 要補完下...

果三個只係路人甲乙丙, 我特登寫到佢地好似同 Joyce 有關, 等大家 (同 Alan) 幻想下

Joyce 見 Alan 對佢有保留, 仲話門口有男人, 咪乘機玩佢囉

內文靠兩個字暗示 Joyce 反應...

「男人? 係...

其實原稿有講 Alan 再問 Joyce 果啲男人 (同埋成晚冇瞓/爽死意思), 不過講到咁白好細路 (佢唔係 16 歲了), 加上爆字, 所以 delete 了

好撚睇到 但live撚左

其實joice係未女版金田一

點解佢可以住到Joyce 間屋？佢自己轉曬啲水電煤落佢名？逆權侵佔？

唔係呱, 我邊寫到懸疑故?

本來佢同 Joyce 同居, 已經有鎖匙

間屋業主係 Joyce, 只需代交水電煤同管理費就可以了

曾經諗過 Rebecca 教 Alan 去田土廳 check 業主, 不過太多餘又 delete 了

樓主個故事幾好,個人建議可以係人物性格刻劃方面可以加D功夫

原來仲未夠明顯?

總觀兩登...

Rebecca - 蠢, 痴女
Joyce - 臭 G
Alan - 中二病, 人渣賤種仆街冚家鏟
慢嘗君 - All of above

Joyce 概念圖

湯唯

#54: 話說我同 Joyce 嚮酒店纏綿時，突然收到張虹虹死訊...

Joyce 由殮房出嚟，神色沉重。

「點呀?」

佢點點頭。

「張太，請你唔好難過，我地有啲問題希望你可以提供資料。」

「阿 sir，架車係咪有機件故障?」

「你係?」

我係佢老公!

「我係張太家人。」

「我地會驗車，不過初步覺得案件有可疑，因為從附近車輛嘅車 cam 睇到架車突然扭軚。」

「即係唔係普通交通意外?」

「我地會查，張生兩位保鏢一死一危殆，如果傷者落到口供，對調查有會好大幫助。」

「張太，呢邊...」

返到酒店已經夜晚，Joyce 悶悶不樂。

「Alan，你返去先。」

「唔得，你依家最需要我。」

「我會害死你架! 小琳，阿劉，依家到張虹虹，我係不祥人，同我一齊你會死。」

果然諗緊呢樣野。

「Joyce，我唔會講為咗你死都唔怕呢啲門面說話。」

我要佢坐嚮梳化，企嚮佢面前俯望佢。

「我唔會死，我係你嘅男人，會一生一世嚮你身邊。」

佢抬頭望我，眼有淚光。

我拉開皮帶，解開褲頭。

「你痴咗線? 我啱啱死咗老公咋。」

「佢唔係你老公。」

我除咗條褲，底褲正面已經脹起。

「忘記張虹虹，服侍我。」

佢估唔到我會駕馭佢，開始面紅心跳。

最後佢敵唔過我嘅意志，從底褲放我出嚟，用口侍奉我...

同今朝享受性愛唔同，佢變成一隻貓，一隻拋開矜持，忘卻道德，盡情淫樂嘅野貓。

佢扶住椅背嚮我上面瘋狂策騎，高聲呼喊。

我推佢去窗邊，望住玻璃反映自己嘅放蕩。

佢趴嚮書檯，捱我一下又一下粗壯又刺熱嘅折磨。

我將佢成個抱起壓埋牆，靠重量深深陷入體內。

佢雙腳被提起，身體抵受數之不盡嘅衝擊。

最後我地雙雙癱軟嚮床上。

我合埋眼回氣。

「Alan，唔好離婚。」

我攰到出唔到聲，將佢拉埋嚟，畀佢伏嚮心口，聽我嘅心跳。

「我唔需要名分。」

佢用指甲嚮我腹肌上劃線。

「只要嚮你身邊已經足夠。」

我擘開眼，同佢四目交投。

「我係你嘅女人，聽晒你話。」

「同 Rebecca 分享我都得?」

「如果你太太唔介意，我樂意同佢一齊服侍你。」

<< 未完待續 >>

3p

Rebecca 口裡說唔介意，但其實佢心裏面一定好撚介意

R女似肯，唔洗走開心都黎唔切啦
條友自我價值咁低

agger

只要喺alan身邊就得

女人天生識講大話

又 live

Joyce 講的

你依家啲一集 當半集睇就差唔多

不過個劇情真係
雖然寫扑嘢係真係悶同單調 但係有充份描寫堅係緊要
武俠小說啲打鬥都可以重複又唔悶 做愛一樣可以嘅

多謝意見，會盡量嚮細節同內容量之間取得平衡

隔幾日先睇一次有冇文 點知都係冇 有次隔左成兩三個禮拜先黎追 點知一下子就追完 唉

#55: 話說 Joyce 嘅男人相繼死去，我同佢不停做愛嚟麻木佢，佢提議兩女共侍一夫...

我可以征服佢地。

Joyce 風情萬種，Rebecca 活潑可愛。

以我體能，一晚之內要佢地接連高潮唔係問題。

左邊抱住 Joyce，同佢深情熱吻。

右邊攬住 Rebecca，令佢死來活去。

Joyce 經驗豐富，而且女人最清楚女人，佢可以提升 Rebecca 技巧，甚至兩個互相取悅，我從旁欣賞，直到佢地向我需索先加入。

愈諗愈興奮，我又趴上佢身上。

「Joyce，我地依家咩關係?」

「小三關係。」

嗯，雖然怪怪地，不過嚴格上冇錯。

最後我地做到筋疲力盡先呼呼入睡。

嚮夢中有人拖住我，睇唔到邊個，身形有啲似 Rebecca。

我地行咗好耐，但始終唔知佢係邊個。

突然我地停低，原來 Joyce 坐嚮前面。

我擰轉身，原來拖住我嘅真係 Rebecca，佢放開手，然後消失咗。

我突然扎醒，心入面有一種難以形容嘅不安。

「Alan，冇事嘛?」

Joyce 都醒埋。

「依家幾點?」

「六點喇。」

「仲好早，你訓多陣。」

「你成晚唔返屋企，得唔得架?」

「放心，外母尋日應該過咗嚟睇住佢。」

「我想親自向你太太道歉，話晒我搶咗佢老公。」

我錫一啖佢。

「你唔記得係我同你一齊先咩? 而且如果要計，我地夠霸咗你間屋啦。」

然後攬住佢。

「畀我同佢講咗先，不過依家可唔可以食早餐?」

我向佢胸前進發...

返屋企途中，我如沐春風，心情開朗。

呢十年嘅等待係值得嘅，以後我地三個可以晚晚風流快活囉。

返到樓下，管理處啱啱換完班。

「早晨!」

平時我直行直過，好小咁好口。

「早晨呀，你太太冇野嘛?」

「我太太? 佢有咩事?」

「你唔係由醫院返嚟咩?」

突然心寒一寒。

「咩醫院?」

「吓? 你未知呀? 夜更話你太太尋晚流好多血，半夜叫十字車入咗醫院。」

我即刻飛車去醫院，嚮 ICU 見到到外父外母。

「阿邦，你去咗邊?」

「Rebecca 點呀?」

啪!

外母一巴摑埋嚟。

「你還返個女畀我。」

<< 未完待續 >>

名正言順了

莫非Rebecca自殺？！

又睇曬
已經兩個星期睇一次

唔好死呀

應該rebecca一早知道哂

洗唔洗死呀

唔係咁開心啊~

想睇3p。。。

停係呢度

慢到冇心機追 下年先入返嚟差唔多

點解Joyce好似每10年就死一次老公咁

係咪剋死埋Rebecca

其實前文都有提過...

你知唔知我個名點解?

記唔記得 Joyce 細個有個風水師幫佢批命, 話佢條命好辣?

新毒留一留名

新讀者

我開頭以為Joyce係黑色蒲公英
原來Alan先係
隨風飄散，永遠不停留

Rebecca真係慘

唉

可能係alan剋死

兩個互剋
打和 super

#56: 話說當我同 Joyce 恩思愛愛嘅時候，原來 Rebecca 入咗醫院...

「姑娘，我太太點呀?」

「我地已經盡咗力，不過佢失血過多，今朝六點已經離開咗。」

Rebecca 死咗?

「至於個 BB，因為缺氧，亦都搶救無效。」

BB 都死埋?

「醫生已經走咗，有需要我地可以幫你約見，詳細死因會嚮報告列明，你等一陣，我畀啲文件你辦手續。」

我呆晒，一個鐘之內由天堂跌落地獄。

「都話唔好去旅行啦! 去乜鬼旅行喎? 嗚...」

外母仲好激動，外父安慰佢。

「唉，我地班機遲咗幾個鐘，返到香港都半夜，打畀佢冇人聽，打畀你又飛咗去留言。」

我部電話冇電。

「以為你地瞓咗，不過媽咪唔放心，係都要上去，點知一入屋就見到佢瞓嚮地下，成地血。」

個心好震，好似被冰封咁。

「你去咗邊? 唔係睇住個老婆咩?」

「阿女呀阿女，點解你掉低媽咪呀? 一日都係你，唔係嫁畀你就唔使死!」

外母又想打我，被外父撳住。

「對唔住。」

不過依家講咩都冇用。

返到屋企，地板有一大灘血，我執起 Rebecca 部電話，佢打咗好多次畀我。

Whatsapp 亦有好多未讀 message，全部都係畀我...

『老公，咁早去咗邊?』

『返公司?』

『努力!』

『使唔使等你食飯?』

『好忙?』

『BB 掛住你，又踢我』

『踢到我好痛』

『好唔舒服，可唔可以返嚟?』

『隔幾個字又痛』

『好驚』

『快 D 返』

『好痛』

最後一個打咗冇 send...

『流血，點算?』

唔係上堂過學咩? 點解唔報警喎? 點解剩係搵我喎?

我扭濕塊布，跪低抹地。

回憶一幕幕重現眼前。

「阿邦，你有冇聽書架?」

「阿邦，你好叻呀。」

我出力地抹，冇晒血跡繼續抹，因為不斷有水滴落地面。

「阿邦，大力啲揸我唔怕架。」

「阿邦，我買咗美少女戰士底底。」

佢信晒我，將一切交晒畀我，我就係佢嘅全部。

「阿邦，我今個月遲咗。」

「老公，你鍾意仔定女? 我希望係男仔，大個咗你可以教佢打波。」

我撼個頭落地面。

「對唔住，Rebecca。」

<< 未完待續 >>

死左

R.I.P

傻女人你選左一個不可愛、亦不值得愛的丈夫...

Alan終於可以同返Joyce一齊

屌

有啲唔合理，點解唔call白車

剋死左

我覺得主角最後都會死，仲要係俾Joyce害死
(9up)

我都唔知點解，不過相信諗到點解都冇機會解釋了

憎佢嗎? 想唔想我整死佢?

唔關憎唔憎佢事
明知Joyce剋夫，佢開始呢段孽緣，就預左會有報應
要結束呢段孽緣，一定要是但一個結束
但Alan一定唔肯
因果循環，劉生死張虹虹死，Alan唔會走得甩，最後都要死

（只係我個人睇法，當然故事最終決定權係你手上 ）

死得好突然

我以為會係Rebecca因愛成恨，殺死Alan

點知自己死先

最好Alan死得慘少少

最好比佢感覺到非常內疚同抵死

點解要咁？ alan一開始已經明確拒絕rebeeca , 你rebeeca堅持要跟住佢，alan表明由始至終都係愛joyce一個。

其實Rebecca算走得開心
走之前都唔(算)知道Joyce切實地返咗來

2個半鐘前打算訓 點知一㩒咗入嚟就追到live咗 仲要睇到我眼濕濕 留名等樓主繼續出文

你決定啦
你睇下香港搞民主搞成點就知道聽民意係香港行唔通

屌你老婆就死搵你求救 同一時間你係酒店到屌緊其他女 實好內疚
個人想睇會寫得好佢既內疚感 同埋最好寫埋joyce點睇

唔洗死玩咁大

唉...何必呢...

樓主...明白人死不能復生...唔想太傷心...

之後加重甜可以嘛...??

寫死Rebecca
真係無心機再睇
棄故

最好兩個人渣快啲死

yes

你個名

嘩 洗唔洗咁

live左… 屌痴撚線劇情

Alan 唔好死，反而要活著感受佢失去Rebecca 嘅痛苦，日日活喺陰影之中

Rebecca死wtf

Rebecca死左阿撚又可以搵joyce發洩

岀文未
Btw 皮已正

我諗慢巴諗都冇諗過Rebecca咁受歡迎

3p咪算

本身都夠慘 依家仲要寫死左

係, 頗意料之外

情形有啲似當年發表女神日記, 大家勁憎女神 Athena, 但好鍾意配角上海姑娘 Lucy

呢次已經好小描寫 Rebecca, 點知都咁多支持者, 唔通我寫小啲會好啲?

Anyway, 故事仍然係見步行步, 不過總算按心中劇本發展

所以, 除非難尾, Rebecca 嘅角色仲未完...

樓主...可唔可以俾啲概念人物我哋代入去睇故?

屌， 連登多毒撚嘛。
連女人手都未掂過緊為喜歡呢o的千柔溫順o既角色啦。
強者都喜歡戰勝女神，唔係話rebeeca呢類女人唔好，但盲目固執地去愛一個不對的人，既係玩死自己， 也只會是別人包袱，智者敬而遠之！

Rebecca - 樂曈

Joyce - 未搵到, 不過松嶋菜菜子仲做緊資生堂 model 時好靚

Oh...我以為師兄你腦裏面有概念人物咁去寫...

屌好撚傻呀rebecca

如果係樂瞳真係死得好

live!

#57: 話說 Rebecca 同 BB 突然死咗，我後悔莫及...

外母憎到我入心入肺，唔准我去靈堂。

不過外父話我始終係 Rebecca 丈夫，唔出現於理不合，最後畀我孤獨地跪嚮家屬區。

靈堂內個個竊竊私語，雖然聽唔清楚，不過大概都係鬧我害死老婆。

剩係掛住揾錢，揾錢大晒咩... 呢啲已經算厚道。

唔理老婆，由得老婆自生自滅... 有啲愈鬧愈㷫。

正人渣，搞大個肚唔要人，整死老婆唔想負責任... 佢地鬧到唔識收制，直到外父喝住先細聲小小。

如果佢地知道我當時同緊另一個女人上床，相信我可以出埋殯了。

但佢地冇講錯。

當我向 Rebecca 求婚時，個心仲諗住 Joyce，由果刻開始我已經係一個賤男。

同佢一齊咁耐，我就呃佢咁耐，做所有野冇一樣因為愛佢，只係補償佢代替 Joyce 嘅位置。

望住靈堂上佢張相，我好想諗住 Joyce，想做一個貫徹始終嘅人渣。

不過我竟然不斷記起佢以前氹我，關心我嘅片段。

我好混亂，唔知自己想點。

明明已經不停對自己講根本唔愛佢，繼續落去只有不幸，依家不幸只係早咗到。

不過個心唔係咁諗，成個實晒，好似石頭一樣重。

「有客到。」

「佢係邊個?」

我抬頭一望，原來係 Joyce。

「來賓請上前，一鞠躬...」

突然成個靈堂靜晒，所有人消失咗，剩番我，Joyce 同 Rebecca 三個。

我地唔係第一次一齊見面，當年我地仲係學生同鄰居。

依家我地係夫婦同情人。

Joyce 冇出聲，默默望住 Rebecca，佢諗緊咩?

Rebecca 知道 Joyce 嚟到靈前，佢會諗咩?

「家屬謝禮，來賓請坐。」

Joyce 向我點頭，之後安靜地坐埋一邊。

「果個女人係邊個? 幾靚噃。」

「Rebecca 啲朋友?」

「一陣試下抄唔抄到牌。」

我迫自己集中。

法事完咗之後，Joyce 走過嚟。

「Alan，節哀順變。」

「有心。」

我地相對無言。

分開呢十年我地都掛住對方，表面上各自已經有另一半，但佢地都突然死咗。

障礙消失晒，不過我地之間嘅距離比之前更遠。

心入面有個感覺，我地必須再次分開。

<< 未完待續 >>

咁黑心既你 樂瞳得罪你d咩

今日開始追，追到live了

純粹唔鍾意Rebecca個角色
再配埋樂瞳個雞樣真係完全冇好感

其實好小睇電視, 唔知樂瞳做開咩角色, 不過佢肥肥地, 矮矮地, 幾啱 Rebecca 嘅形象

我係搵佢代入 Rebecca, 唔係諗住佢嚟寫 Rebecca

儲左一個月文

樓主係咪現實都係幾條女？

樓主現實毒撚黎 之前講過

毒極都有個譜

一晚追哂
由睇甜故為目的 變左睇感情線
Rebecca係好撚柒on9 自己中個頭埋去 但真係好撚慘
可能佢都有一刻以為自己真意打動到alan
點解要做到咁卑微

愛情係盲目 況且男主無拒絕 Joyce又咁耐無蒲頭

樓主唔到好玩期權啦

Why?

因為可以繼續出文

期權我都睇左好耐都唔明

忍手唔睇半個月貨仔 15分鐘就追曬

#57: 話說我同 Joyce 嘅另一半都死咗，不過我地冇走埋一齊...

再次同 Joyce 見面已經嚮機場。

佢同張虹虹個妹同妹夫返重慶。

張虹虹個妹，張娃娃，成個大媽咁款，同張虹虹失散咗都好易認得番。

至於妹夫，丁鋼，蛇頭鼠眼，陰陰濕濕咁，我對佢印象好差。

「Joyce，我們先到閘口，你待會來吧。」

佢地走咗之後，我攞條門匙出嚟交畀 Joyce。

「我已經執好間屋，Rebecca 啲野都搬走晒。」

「Alan，其實你可以留住條鎖匙，想幾時返嚟都得。」

「唔好誤會，Joyce，我個心冇離開過你，不過依家實在冇辦法面對 Rebecca，面對你，同面對我自己，因為咁我先要走。」

佢有啲無奈。

「我唔知幾時返，既然係咁，keep 住條門匙都冇意思。」

佢終於接過。

「對唔住，Joyce，我應承過你無論如何都唔會離開你，點知咁快反口。」

「唔好咁講，其實我覺得係我累咗你地，如果冇我，你太太就唔會死。」

本來想話最衰果個應該係我，不過依家唔係爭論邊個責任大啲嘅時候。

「係呢，點解張虹虹份遺囑會寫你?」

「我都唔知，我同佢真係冇野...」

「我信你。」

「佢從來冇同我提過，不過我同張娃娃傾過，呢啲股份唔應該屬於我，返到去我會轉晒畀佢。」

「不過你小心佢老公，我覺得果個丁鋼唔係好人。」

「嗯，佢都係普通男人，我會小心。」

普通男人? 唔知點解，呢四個字從佢口中講出好似有特別含意。

「Alan，辦完張虹虹身後事之後我會嚮屋企等你。」

好似當年嘅我一樣。

「無論係一個月，一年，十年，定一百年，我都會等。」

「Joyce...」

我好想攬實佢，畀我感受埋最後一刻都好。

相信佢都一樣。

不過我忍住，我知愈攬只會愈唔捨得。

「你班機 boarding 喇。」

終於到咗呢一刻.

「再見，Joyce。」

「我愛你，老公仔，我等你。」

我地趁流淚之前一齊轉身，但行咗唔夠十步我停低。

好想偷偷望佢背影。

不過佢可能一樣停低咗偷望我。

我唔可以見到佢喊，所以堅持住，耷低頭，再次向前行。

出發去我嘅目的地: 沙特阿拉伯。

<< 作者取材，暫停連載 >>

打錯字, 今集係 #58

Oh no...暫停啊....?

When resume

sad

本人去沙地阿拉伯？

Alan 痴 L 咗, 咁多地方唔去去沙特, 唔知乜 L 野地方, 要了解下

作者親身去取材

做咩要寫沙特

去果邊又食女

Is it an april’s fool prank???

幾時返呀你

仆你個街
學埋富樫啲衰野

其實我係黎留名

去到咁撚遠

本身都出得夠慢架啦 仲要暫停連載

屌你本身已經出到咁撚慢 依家仲要唔出
慢都仲話有個譜 依家⋯
棄故

暫停連載

好行唔送

屌 以為可以睇到完，點撚知食晏睇到宜家live先同我講去沙特阿拉伯

點解要叫Joyce

屌好地地可唔可以唔好爛尾 求你

似係愚人節姐..
聽晚再番黎睇

似真 已經3號

希望下星期可以 resume

文呢屌

去沙特賣躉？？

無文....

棄故x2

樓主人呢

Yes

去旅行扮alan po下相吖

例如呢啲?

想貼網圖, 代表唔係我影, 唔知點解死 link

Let's try this again

Alan岀遊記啦，得相無人明

幾時會再出文
睇睇下斷咗

下星期一晚

多謝等候

加油啊慢巴 等你出文
通常我好少留言 不過呢個故文筆太正 忍唔住留

btw 煲曬你紙言啲故

推一推先 沉咗底

樓主加油

之前問有冇 Joyce 構想圖，這個如何?

先不論佢有冇人工合成，我覺佢眼神有點自信成熟美

另一方面，Joyce 嚮國內長大，帶有內地女子氣質合理嗎?

又幾靚喎

不如放文先

屌 新讀者8點開始睇 睇到話停sad左 之後話星期一晚開始番
講真個標題唔夠吸引 見過好多次都冇禁入黎

#59: 話說我顧住同情人 Joyce 幽會，令太太 Rebecca 失救至死，內疚下離開香港...

When can I have the report?

如果咁問佢實 hea 答。

「Abdul, please make the report ready at 11 am.」

「Yes, sir.」

仆你個街，最後又係兩點先交貨。

唔經唔覺已經嚟咗沙地阿拉伯幾年，第一日已經想劈炮。

呢度啲人好懶，只揀容易嘅事先做，不過一樣做得好慢。

公司嚮沙地規模好細，計埋我只得七個人，亦唔重視呢度啲發展，所以如果事業想突破，一定唔會嚟。

當日我只係想盡快離開香港，咁啱呢度個負責人退休，我就申請過嚟，嚟到先知中晒伏。

嚟之前我對阿拉伯嘅認識只限阿里巴巴同仙巴，同埋女人係上身得個 bra，下身透明長褲，帶住面紗跳扭腰舞。

現實係呢度啲女人，冇論係咪穆斯林，都要用罩袍由頭包到落腳，尤其首都利雅得，連眼都睇唔到。

吉達呢度好啲，比較開放，可以唔使遮面，圍住頭巾就得，有啲非穆斯林甚至唔戴頭巾。

不過公司仍然奉行性別分離，一個女同事都冇。

我對阿拉伯女人冇興趣，不過成日對住男人，心理都唔平衡。

沙地又冇咩娛樂設施，雖然上到網，去到 facebook 睇到 youtube，但所有令男人開心嘅網站都 block 晒，悶到變人乾。

但諗深一層，如果為贖罪，冇女人冇娛樂咪啱囉，寂寞同孤獨就係最好嘅懲罰。

另外我識咗一班賓仔，佢地成日打籃球，於是唯一嘅消遣就係跟佢地打波，靠運動支持意志捱落去。

但究竟要捱幾耐?

我唔知。

我同 Joyce 靠 whatsapp 保持聯絡，我有好多野想講，不過每次打完一大篇就記起 Rebecca 死前嘅無助，最後 delete 晒，只剩普通問候。

Joyce 嘅回覆亦好簡短，其實佢係咪淡忘緊我?

不過我終於明白點解當年佢離開時，叫我忘記佢。

我唔知幾時先返去，無了期等待等如懲罰埋佢。

我好自私，亦好心痛，但我實在唔捨得佢。

直至有一日，有個唔識嘅本地電話打畀我...

「Hello.」

「喂，Alan，認唔認得我?」

「你把聲咁姣，點會唔認得? Sarah!」

<< 未完待續 >>

如無意外, 隔晚連載

30s睇完又追到live

仆街得咁少貨

屌 下個月番黎睇

live左 想問下故事仲有幾耐完？

頂 儲咗成半個月文，一日唔洗就live咗

咁就去左幾年沙特

我諗冇人想睇 Alan 點慢慢適應啩?

不了 有屁快放 想睇alan同joyce點樣互相剋死大家

我諗呢一段唔會影響日後劇情，又相對地枯燥，可以飛喞，應該

係覺得時間線去得好快
十年後，依加又幾年後，alan都廿幾歲

決定半年之後返嚟睇

Alan 離開時 26，Joyce 36

咁搞法，joyce咪好快40歲

小學雞數學問題:

(1) 第一集時 Alan 話 Joyce 大佢幾多年?
(2) Alan 諗番幾多件前往事?
(3) 當 Alan 第一次見 Joyce, 佢當時幾多歲?

求第一集時 Joyce 年齡

(1) 9年
(2) 20年
(3) Alan 16 Joyce 25

要等到alan 36歲先高潮

#60: 話說我放逐自己去沙地阿拉伯，突然收到以前其中一個 SP，Sarah 嘅電話...

其實我嚮沙地冇咩朋友，只識公司同事，打籃球班賓仔，同埋嚮經常去嘅餐館打工嘅侍應。

所以當知到 Sarah 嚟探我，我莫大興奮。

不過更加估唔到，Sarah 帶埋佢老公同個仔嚟。

「你地係咪搭錯飛機? 沙地呢度除咗沙咩都冇，你地又唔係穆斯林，入唔到聖城麥加，如果想睇古蹟，應該去埃及，如果想使錢，應該去杜拜。」

「爹地囉，最鍾意冷門野，埃及同杜拜去過啦。」

你係咪當年做紀律部隊果個? 如果係，我畀咗好多帽你喎。

「我喜歡開發新地方。」

我都開發咗你老婆唔小地方。

「不過好慚愧，如果唔係你地嚟，我都唔知有呢個專畀外國人嘅渡假村。」

我地坐嚮池邊餐廳，望住啲 bikini 鬼妹游水，好難想像嚮呢個咁保守嘅國家有咁嘅景象。

而 Sarah 除咗肥咗小小，個胸大咗兩個碼，相信奶水充足。

「小朋友，你幾多歲?」

「I am 3 years old.」

死𡃁仔，我問你中文你答英文?

「媽咪，我好急。」

死𡃁仔，原來你識中文?

「爹地快啲帶佢去 vee vee 啦。」

我望住綠帽男拖住死𡃁仔行咗去。

如果 Rebecca 冇死，我個女依家...

「唔使望喇，佢唔係你個仔。」

「痴線! 都唔知你講咩。」

「點呀? 有冇掛住我啫?」

「冇，一啲都冇。」

「真無情，枉我仲周不時回味你，次次濕到要換底褲。」

「做咗人阿媽就檢點啲啦!」

「唓! 阿媽唔可以有性幻想嘅? 阿媽唔可以偷食嘅?」

「估唔到你講得出口。」

「世事好多都估唔到啦，記唔記得當年果間愛家建?」

Joyce 公司。

「個老闆張生嚮香港撞車死咗，兩個保鑣一死一危殆呢?」

「我記得。」

點會唔記得? 如果張虹虹冇出事，我當晚應該會返屋企同 Rebecca 講 Joyce 返咗嚟，咁佢就唔使死。

「果次車禍唔係咁簡單，因為後來有人嚟殺個保鑣。」

「咁大件事?」

當時警察都好似話有可疑。

「不過個殺手失咗手，被警察捉到，仲供出主謀，你估係邊個?」

「邊個?」

「係張太。」

Joyce?

<< 未完待續 >>

好耐冇甜了

係Joyce

又要等後日

又要等.......

咁好有可能劉生都係joyce殺 最毒婦人心

主角第一集諗返往事，自己就比joyce 殺

差d唔記得係倒敍

#61: 話說 Sarah 嚟探我，話當年張虹虹嘅死主謀係 Joyce...

冇可能!

張虹虹有恩於佢，Joyce 點會殺佢?

而且佢絕對唔會殺人，一定係冤枉。

我要返去幫佢。

正當我想彈起...

「Sarah，係幾時嘅事?」

「幾年前啦，果時我仲大緊肚。」

原來已經過咗去，但 Joyce 從未提過。

「咁有冇拉到佢?」

「唔知喎，因為個保鑣怕再滅口，爆出真正主腦其實係張生個妹夫。」

「丁鋼? 早知佢唔對路。」

「好似話佢賭波周身債，張生怕個妹心軟於是改遺囑。」

唔怪得遺囑寫畀 Joyce。

「個妹夫買通兩個保鑣想綁架佢，點知發生車禍，個妹怕保鑣會亂講野，於是請殺手，仲講明失咗手就推落張太度。」

好賤!

「不過仲有另一個版本，傳聞話張太勾引個妹夫，然後獨吞公司。」

我唔信!

「最後張太將股份賣晒畀一間私募基金，你估幾多錢? 十六億人民幣呀!」

咁多?

「之後佢消聲匿跡，有人話去咗美國，有人話嚮北京。」

佢嚮香港。

「點會估到一個女人一夜之間變富婆? 畀著我即刻環遊世界囉。」

原來發生咁多事。

「Sarah，過咗咁耐，點解同我講?」

佢用腳面擦我小腿。

「唔好睇小我嘅直覺，返香港啦，留嚮度把鬼咩?」

「我有分數，而且就算返，都唔會同你上床。」

「挑! 講呢啲。」

我諗我明白 Joyce 點解唔講，佢太清楚我嘅想法，怕我知道咗唔敢返去。

但亦有可能佢同我已經屬於唔同世界，畢竟金錢比時間更易令感情退色。

Sarah 走咗之後，我仲有去渡假村，因為果度自由啲，舒服啲。

有一次嚮泳池，見到一個著一件頭泳衣嘅女仔，中間開得好低好闊，兩邊靠幼繩連住。

照計呢種泳衣只可觀賞，不可落水，我由好奇變成偷窺，冇留意佢已經注意到我。

仲行過嚟，Shit! 視姦係咪犯法?

「May I?」

原來想坐我側邊?

「Hi, I'm Eunice from Malaysia. Are you Chinese?」

「Yes, from Hong Kong.」

「廣東話?」

「當然識。」

我睇唔到泳衣入面，但見到左手無名指有介指。

<< 未完待續 >>

等左樓主好耐了

又要等兩日

專食人妻

怕出現另一個 Rebecca

都unlock左
gogogo

#62: 話說我嚮渡假村泳池識咗馬來西亞人妻 Eunice...

「哈哈! Alan 你好風趣!」

Eunice 係馬來西亞華僑，媽咪係廣東人，所以識廣東話。

佢老公嚮沙地做生意，佢唔方便嚮公司出入，所以成日嚟渡假村。

雖然樣貌比唔上 Joyce，膚色又較黝黑，不過身材不得了，對波脹卜卜，唔怪得點郁泳衣都冇離罩。

我明白偷望無禮貌，不過雙眼好難離開中間 deep V，佢又煞有介事地扭腰，我盡覽一對渾圓東西半球。

佢亦唔客氣，視線嚮我下半身掃上掃落，如果唔係泳褲箍住，面頭又有短褲，佢可以見到我幾咁雄偉。

我地交換咗 whatsapp，約出嚟游過幾次水，熟落之後身體接觸多咗，佢經常借故摸我腹肌，又讚我 pat pat 結實。

咁樣畀晒信號我點會收唔到? 不過我冇行多一步，只保持曖昧關係，想睇下佢為引誘我可以去到幾盡，而且咁樣已經足夠調劑我嘅苦悶生活。

直到有一次佢嚮池邊差錯腳向後跌，我從後攬住，肉棒不慎頂入股罅，佢突然表現得好尷尬，更自此收歛咗，冇再隨便掂我，但我覺得只係以退為進。

後來佢介紹老公 Michael 畀我識。

佢係馬來西亞人，普通土佬一名，不過對 Eunice 非常好，事事老婆為先。

Eunice 又對佢體貼入微，我好奇怪，既然咁恩愛，點解會對我百般挑逗?

經佢地介紹，我仲識咗一啲沙地富商，其中有啲同皇室有關。

不過對我冇用，公司冇諗住擴大呢度業務，而且我亦對自己事業冇期望。

或者大家冇利害關係，我可以自由面對佢地。

間中 Michael 同 Eunice 會請我去佢地屋企食飯，飲下酒。

酒精嚮沙地係違禁品，不過有錢總有辦法。

有一次食完飯，我陪佢地繼續飲，Eunice 唔覺意整濕條裙。

「Excuse me. I will be back soon.」

Michael 趁佢返入房...

「Alan, Eunice's very sexy.」

「Yes, she is.」

「She's fantastic on the bed too. Do you know?」

可能我都有啲醉，冇諗清楚就答...

「How do I know?」

「Do you wanna try?」

<< 未完待續 >>

3P

咁開心，主動邀請？

個老公雙性戀？

Alan屌eunice michael屌alan

Live咗兩個月入嚟留個言支持
啱啱由頭睇多一次重溫
次次睇你啲文都好虐心
特別係alan同joyce一齊嗰半年
愈開心就愈覺得好快會跌落谷底
同埋alan喺酒店以一個矛盾心情同joyce扑嘢
轉個頭重要發現老婆同個女死埋
雖然就係噉虐心
但都好想睇到尾
不過樓主近排出文的確慢咗
希望可以加速

人形蜈蚣

多謝支持

成日爆字, 夾硬一件事分兩集講 (仲隔晚出), 於是感覺好慢

痴撚線

咁多人中意玩3P

加速

轉晚晚出

落甜可唔可以破例一次出晒

尋日係公司睇到嗰標題就衝左入黎
追下追下兩日就睇晒
依家有d空虛

#63: 話說 Eunice 老公問我想唔想上佢老婆...

我將佢推埋梳妝台，掃晒化妝品落地。

佢著住深藍色短袖長裙，叉位高到腰間，我從後壓佢埋鏡前，要佢睇住我點樣佔有佢。

我將長裙前幅撥起，插手指入黑絲襪頭，挑動大腿內側敏感神經，佢有啲緊張，呼吸逐漸急速。

我由頸側錫起，落到鎖骨，佢不得不抬頭，喉嚨發出微弱嘅反抗。

我要擊破佢，要佢承認心底裏其實極飢渴。

於是轉去後面，咬住拉鏈向下拖，混入微汗嘅體香令我幾近瘋狂。

當見到黑色喱士 bra 帶，我用熱吻糟質嫩背，佢直情企唔穩。

熱情令佢誠實，一邊推開我一邊解放自己，貼身長裙沿光滑美腿跣落地。

我插手入喱士三角，越過熱帶雨林，深入神秘地帶。

手指身成拓荒者，嚮小溪探索，急不及待打破矜持嘅障礙，泉水沿沿不絕地湧出。

佢雙手亦爬入我褲內，尋找熱情嘅根源。

我抽出濕透嘅手指擺嚮佢面前，同佢一齊享用甘露。

然後四片嘴唇貼合埋一齊，貪婪地擁吻，讓靈魂交纏。

佢將我緊緊攬實，我感到佢內心長期得唔到滿足，依家火炎一發不可收拾。

我帶佢上床，清走大家剩餘嘅身外物，回復最原始狀態。

期間佢不停錫我，我要佢趴低，由我控制對佢嘅恩賜。

喘氣聲同求愛聲混雜，佢已經失去自我，心中只有性。

突然佢大叫一聲，然後長長嘆氣，因為我已經闖入佢身體。

我開始佔有佢，用最粗獷嘅姿態，用最基本動作，發力狂轟。

佢希望被我征服，渴望被我侵犯。

我要得到你，嚮入面發射，令你懷孕，永遠屬於我...

Joyce!

我醒咗，原來又係綺夢。

自從識咗 Eunice 之後經常發呢啲夢，不過每次女主角都係 Joyce。

尋晚拒絕咗 Michael，佢令我記起當年劉生玩換妻，既然我不恥呢種玩意，依家點可以同流合污?

雖然好掛住 Joyce，不過我咁冷漠，佢可能已經同其他男人一齊，我有啲迷失解點自己為難自己?

過咗幾日，Eunice 又約我游水。

我先到先落水，冇幾耐佢陪我游，上水之後我地冇返去太陽椅，去到一個陰暗角落。

「Sorry，Alan，Michael 果晚好失禮。」

「佢飲大咗啫。」

「我同佢講過你太太好靚。」

「佢想用你嚟交換?」

<< 未完待續 >>

又換妻

原來如此

文呢？

隔日

#64: 話說我懷疑 Eunice 老公想用佢嚟交換 Joyce...

我唔會用 Joyce 交換任何人。

「That's not the point.」

Eunice 笑笑口。

「我唔否認 Michael 好色，不過佢更喜歡從第三者角度欣賞我。」

「第三者? 你意思係佢睇住你同其他男人做?」

「一齊咁耐，大家都有啲悶，人有惰性，當習慣咗自然唔當一回事。」

佢撥一撥濕髮，動作充滿魅力。

「佢想我有新鮮感，咁樣我先會時刻留意自己，永遠保持性感。」

我從來冇咁諗過。

一直以嚟我都係由男性角度出發，心愛嘅女人當然想擁有佢，獨佔佢，夫目前只係 AV 劇情。

但掉番轉頭，當女人被感情取代愛情，重視另一半多過自己，對自已嘅要求的確會降低。

有時嚮 facebook 見到啲女同學，結婚之後真係走晒樣。

不過 Joyce 十年嚟都冇變過，唔通佢同 Eunice 一樣刻意 keep 住，係為咗唔同男人嘅新鮮感?

突然腦中又閃起張虹虹妹夫個猥瑣樣，Sarah 話佢同 Joyce 有路，唔通流言係真?

唔會! 唔會! 唔會!

「不過我有條件...」

突然 Eunice 雙手搭嚮我膊頭。

「我要自己揀新鮮感。」

佢下身貼埋嚟，我感到非一般火熱，右手由我胸口一直掃落去，撫摸腹肌，直插入泳褲捉住我，」

「你身體好誠實。」

佢準備錫埋嚟。

「唔好，呢度公眾地方。」

其實我唔想咁講，因為佢一定估到呢句說話背後嘅意思。

「咁去我屋企囉，後晚我會嗌埋 Imram 同 Eva 嚟，人多啲好玩啲。」

「Eva?」

Imram 係 Michael 朋友，佢老婆 Eva 好似係越南定柬埔寨人，怕怕羞羞，小家碧玉咁。

「估唔到 Eva 接受到。」

「Imram 一直想同我做，所以氹掂 Eva 交換，我冇咩興趣，不過為咗你呢...」

最後佢錫咗我一啖。

「後晚見。」

突然我有衝動想問 Joyce，當年佢跟劉生玩換妻時係點說服自已? 不過最後當然冇問到。

去到當晚，我早咗到。

Eunice 著住超短旗袍迎接我，下身只遮到半個 pat pat，嚮我耳邊講...

「Alan，強姦我。」

<< 未完待續 >>

冇人

啪啪啪

係咪應該儲埋一齊睇呢

起機起咗少少又冷靜返，都幾傷身

好痛苦

屌你老母

講起真係扯火

今集竟然有得 J?

以為上集會被人小 (寫到好似食緊 Eunice 但其實發夢), 點知冇人有反應...

同埋之前有人問可否每日出文

真係快唔到

其實每集出街前都會被我改四五次, 唔知你地覺得點, 至小我覺得句子通順

可能你地會話屌得 30 秒貨仔使撚繡花咩? 不過我對自己係有要求的!

係除咗褲準備J但無故睇

如果唔得都唔緊要 繼續支持你

慢嘗巴打

你嘅文，不嬲都係信心保證。

慢工細貨

儲左兩個月一炮睇晒

Quote你老味咩

#65: 話說我去 Eunice 屋企參加換妻 party...

冇幾耐 Irman 同 Eva 都到。

Eva 見到我有啲意外，佢除咗罩袍，正面係一條普通連身裙，後面原來大露背，入面仲真空，估唔到咁大膽。

不過碰上 Eunice 件誇張旗袍，加上身材有差距，立時比下去，頭耷耷唔出聲。

我同佢唔熟，佢今晚已經好盡力但都完敗，有小小我見猶憐。

但相信 Irman 冇留意，佢肆無忌憚視姦 Eunice，流晒口水，恨不得即刻就地正法。

食野時大家已經唔多規矩，Eunice 坐我側邊，除咗請我食波餅，又幫我斟酒同餵我食野，完全當老公透明，但 Michael 滿不在乎，掛住同 Irman 夾 Eva。

我睇唔到佢地嚮檯底搞咩，但 Eva 表情有啲唔自然。

Joyce 第一次係咪都係咁? 嚮老公面前被其他男人抽水應該好難受，但更難堪係自己個男人竟然樂此不疲。

Eunice 自在啲，可能已經慣咗，佢錫我嘅次數愈嚟愈多。

突然佢含住一啖酒坐上我大髀，扶住我塊面嘴對嘴灌我飲。

「Alan，係咪掛住太太? 暫時忘記佢，聽朝你可以當今晚冇發生過。」

然後開始前後郁動下身嚟磨我。

旗袍被扯高，佢下面纖毛畢現，雖然睇唔清楚，不過好似幾黑，好懷念 Joyce 嘅粉嫩。

我解開旗袍上面啲鈕，將上半部翻落嚟，一對乳房活現眼前。

乳暈好深色，不過唔算大，乳頭已經怒突，整體美觀不過同 Joyce 冇得比。

我條褲已經被佢磨到濕咗，佢捉住自己雙乳打圈地搓，又弓起背脊扭動纖腰，盡情散發女性媚態。

於是我攬住佢背脊，大啖含住右邊乳頭出力地啜。

「噢! Alan，你好百厭呀! 好舒服呀!」

趁佢陶醉緊，我偷偷望下 Eva。

原來佢地已經過咗客廳，Eva 只剩透明底褲，跪嚮 Michael 面前，手法拙劣地幫佢打 J，而 Irman 就用佢果度擦 Eva 塊面，迫佢用口。

我睇見 Eva 厭惡嘅表情，聯想到 Joyce 都做過類似嘅野，心有啲痛。

一個係劉生朋友，一個係張虹虹妹夫，佢地投入地狎玩 Joyce。

不過其實佢地都望緊過嚟，Michael 想睇 Eunice 幾享受，Irman 想睇幾時輪到佢。

「唔使擔心，Eva 好快會適應。」

<< 未完待續 >>

痴撚線故

劇情暴走

有甜又唔開心?

我更期待係同故名既關係

真係有咩？

之前有巴打推論了

Sarah 講嘅傳聞，你覺得呢?

點解joyce咁淫賤

因為呢個係甜故

#66: 話說我嚮換妻 party 嘆緊 Eunice，但在意 Eva...

Irman 捉實 Eva，Michael 慢慢塞佢果度入 Eva 個口。

Eva 盡量擘大，不過以櫻桃小嘴應付 Michael 嘅尺寸實在有啲困難，佢不斷擰頭不停流淚。

Michael 捉住 Eva 塊面抽插，口水由嘴角兩邊滲出，咁樣會唔會梗死?

見到咁慘，正常人會收手，但 Irman 竟然興奮叫好，Michael 仲向我豎起母指，唔知佢想讚 Eva 個口定讚我令 Eunice 好 high。

我雖然掛住睇 Eva，雙手冇停過玩弄 Eunice 身體，有技巧地令佢又騷麻又酸軟。

但同時諗起 Joyce，劉生以前有冇迫過佢口交?

「Eunice，捉實我。」

我托住佢個 pat pat，將成個人抱起，佢雙腳夾住我條腰。

「Alan，你好勁。」

其實 Eunice 都幾重，不過我擔心 Eva，所以將 Eunice 搬去 Eva 對面張梳化。

「Let's play together.」

Michael 終於放過 Eva，Eva 狂咳，諷刺地 Irman 竟然幫佢掃背脊，佢啱啱先迫死 Eva 咁滯。

劉生係咪一樣又迫又氹，令 Joyce 就範?

Eunice 除咗件旗袍，我除咗條褲。

「有冇 condom?」

「你唔用都得，冇咩男人可以唔用同我做，包括 Michael。」

我望一望 Michael，佢向我揮手，好似話: please enjoy。

呢個咩男人嚟? 唔單只睇住老婆同其他男人做，中出埋都無所謂，痴能線!

不過我冇咁蠢，表面上同 Eunice 接吻，但同時邊摷邊檢查佢下面，確定冇問題先趴上去磨入口。

「No! No! Ah...」

Eva 瞓上梳化，雙腳被抬高，Michael 插咗入去。

佢顯然適應唔到，痛苦地掙扎。

Irman 冇安撫，仲成個人騎上去壓住，令佢動彈不得。

依家客廳內兩個女人都呻吟，一個浪叫，一個慘叫。

淫靡環境冇令我更興奮，反而有啲呼吸困難，對 Eunice 亦慢落嚟。

佢伸條脷入我耳窩想挑撥我...

「Alan，你太太依家可能做緊相同嘅野。」

我突然感到窒息，推開佢起身。

<< 未完待續 >>

Push一Push

你太太做緊同樣既野

可能佢以為 Alan 聽到會好 high 吧

出文啦 alan

今晚

#67: 話說 Eva 被虐令我幻想 Joyce 以前參與換妻嘅日子，心好難受, 推開 Eunice...

「Alan?」

我知挑起性慾後走咗去係好冇人性，不過實在唔想繼續落去。

「Sorry, give me a break.」

我執起條褲，行去 Eva 過邊。

Irman 馬上離開 Eva，撲向 Eunice。

雖然 Eunice 唔想同佢做，不過依家情緒高漲，應該無所謂啩。

Eva 仍然抵受住 Michael 一浪又一浪抽插，從表情睇完全冇享受可言。

但至少佢可以郁，可以擺個冇咁辛苦嘅姿勢嚟捱棍。

Michael 笑笑口...

「I'm nearly done.」

頂你，我唔係跟隊呀!

佢加快速度，Eva 痛到喊，我想幫佢。

如果當年我知道 Joyce 咁慘，一定過去打鑊劉生。

不過依家要顧及後果，呢度係沙地，通姦會判死刑佢地都夠膽玩換妻，可能有背景，唔敢隨便得罪。

Eva 本來避開我視線，不過痛到扭腰面向我。

「Do you want to stop?」

「I... I'm fine.」

咁冇野好講，我著番條褲，見到 Iram 已經擒上 Eunice 身上，於是出屋後直接離開。

個心好空，好想搵 Joyce，望住電話，諗咗好耐，最後 whatsapp 一句...

『早晨，今日心情好嗎?』

希望佢聽朝起身見到會心甜。

之後我疏遠 Eunice，冇再去渡假村，同佢斷絕來往。

我唔係正人君子，佢的確係性感尤物，不過就算身材幾好，床上幾熱情，我同佢心靈毫無交流。

我需要有感情連繫嘅 sex，除咗 Joyce，唔想再上其他女人。

如果要發洩，咪同賓仔打波囉。

「Hey guys, do you miss me?」

「Alan, you look rusting.」

「I'll break you down.」

日子又回歸平淡。

但我始終唔咁敢問 Joyce 生活點，身邊有冇男人，甚至唔敢問佢仲愛唔愛我。

如是者又過咗幾年...

我如常食早餐，清 e-mail。

嚮一堆垃圾電郵入面，有一封引起我注意，因為寄件者係...

Rebecca!

<< 未完待續 >>

沙地篇接近尾聲, 本來諗住好短, 點知都有十集

屌你有鬼

應該之前send?

垃圾件好似10日定一星期會自動清

又幾年啦

驚

屌，幾年一篇。。。。真係過份左少少喎

一晚就由第一篇追哂

十集
點解我唔覺嘅

一晚? 辛苦哂

想快啲講返Joyce 太多唔關事嘅人

收到，會盡量平衡，只有 Joyce 會單調的

仲有幾耐會完故

你認為呢?

而家講到Alan幾多歲？

same here
見到食人妻好撚有共鳴 隔離屋有個人妻又係好撚正

個故好似無盡頭
睇你想幾時完

當然唔會冇結局, 除非爛尾

#68: 話說我離開咗香港好耐，突然收到 Rebecca 嘅 e-mail...

馬上打開。

『親愛的老公，做緊咩? 知唔知呢封 e-mail 有咩特別? 十年前寄出架!』

十年? 豈不是遺言? 我揞住個口，難以置信。

『記唔記得 Back To The Future 2? 最尾 Doc 寄咗封七十年前嘅信畀 Marty 呢? 似唔似呀?』

『無意中發現有網站可以 keep 住 e-mail 將來先發，咪試下囉，不過七十年太長喇，十年就差唔多。』

『BB 依家應該讀小四喇，仔定女? 乖唔乖? 姑娘話就快會感到胎動，好心急呀!』

如果你知道後來陀得咁辛苦，仲會唔會咁開心?

『老公，有啲說話唔敢當面講，所以用呢封 e-mail 十年後先講。』

『曾經睇過一本書，佢話每個人都係另一個人嘅守護小天使。』

『當遇到你，就認定你係我嘅守護小天使。』

『但原來搞錯咗，我先係你嘅守護小天使，你成日唔做功課，上堂又唔聽書，次次臨測驗考試要我幫你補習!』

腦中重現中學時嘅歡樂畫面，不過回憶令我雙眼濕晒。

『後來聽到你有女朋友，好傷心，好想忘記你，好想討厭你，不過做唔到，一諗起你，個心就好暖。』

『你知唔知你係一個好細心嘅人? 雖然粗枝大葉，不過其實好溫柔，好識感受人。』

『我知你同我一齊只係報答我，個心一直嚮 Joyce 度，不過你知唔知專一嘅男人好迷人?』

我唔係專一，我... 對唔住。

『你話已經忘記咗佢，你知唔知你一啲都唔識講大話?』

『問心，邊有女人想自己嘅男人只係報恩，唔係真心愛自己?』

『不過同時，女人又好自私，一旦擁有就唔捨得放手，我想永遠霸住你。』

『但我始終係替身，遲早起身。』

『我相信 Joyce 嚮某處等緊你，十年喇，去搵佢啦，唔好畀自己後悔一生，我可以顧到自已同 BB 架。』

『如果仲係搵唔到，或者因為某啲原因你地唔可以一齊，歡迎隨時返嚟，請你記住，我永遠都係你嘅守護小天使。』

『前妻，Rebecca 上。』

Rebecca!

我喊到收唔到聲，同當年 Joyce 離開時一樣。

收拾心情之後，我向 Joyce 講一句十年冇講過嘅說話...

『我愛你』

然後出發去機場。

<< 未完待續 >>

Rebecca真係天使

Rebecca!

突然間諗起rebecca死嗰陣

Rebecca點解你死得咁慘

rebecca 應該主角死唔係佢

成個故事只有一個人可以將 Alan 帶返 Joyce 身邊

呢個人叫...

Rebecca

如果我身邊有好似rebecaa 咁嘅女人
我會為佢守一世寡

rebecca

可是Alan已經錯過了她

不過 Rebecca 的角色未完

今集咁多人回，上兩集有甜冇乜人回，睇嚟我應該寫小啲甜

係因為劇情終於有啲進展 返返去joyce度

見返Joyce唔該甜到糖尿

我都係咁諗呢一段完全無乜特別 都淨係講換妻

嗯，原來寫得唔夠，咁要補充下

當年 Alan 同 Sarah 佢哋出軌，除咗背叛 Rebecca，亦背判咗 Joyce

Joyce 曾預言 Alan 遲早會嫌棄佢，所以 Alan 咁多地方唔去，去一處冇得攪女人嘅地方，悶佢幾年，然後出現誘惑，等佢搞清自己想點

將來對住 Joyce 就可以從一而終了

唔該要極甜Joyce 唔該

加油呀 作好埋個尾佢

差d喊

諗下邊度 BBQ

Rebecca 知十年後一定是前妻？

依家啲所謂甜 充其量都只可以係點綴
做得幾秒 主角又走場
點玩啊大佬

佢諗住十年內 Joyce 都唔出現就迫 Alan 去搵 Joyce，所以自稱前妻，同 Alan 分手

點知冇耐 Joyce 就浦頭...

明白，但慢慢甜又花幾集，即係拖成個星期，打 J 襯熱，好難搞...

Anyway，多謝意見

去到呢個地步我可以唔洗甜架喇其實

我睇到個心都有啲痛

依家睇到#42

Joyce走左10年，主角26歲，姐係主角16歲就又食人妻又食同學咁把炮？

另外16歲唔算中學到尾掛？

中四/五

冇記錯 Alan 16 歳遇上 Joyce，同居唔夠一年，但幾年後讀大學先食 Rebecca

冇記錯 Alan 16 歳遇上 Joyce，好快 17 歲，同居唔夠一年，幾年後讀大學先食 Rebecca

同居唔夠一年我當你意思係唔夠一年joyce就走左？
咁當佢17，同rebecca一齊去搵joyce個陣，去到上海話早兩個月joyce走喎

原本就諗住唔會同alan行到尾都仲生，要個bb無爸爸

記憶中 Rebecca 話落咗佢，係 Alan 要留...

不過你唔問起都唔記得呢點 (thx)，應該要再折磨佢耐啲

係紙言search 慢嘗君同深夜重口味都搵唔倒

手機 app? 你要嚮類別度加咗甜故先

可以了，thanks

睇完有咩感想/批評可以隨便留言

#69: 話說 Rebecca 十年後一封 e-mail 推動我重新面對 Joyce...

終於返到屋企門口。

依十幾個鐘認真難捱，尤其杜拜等轉機果幾個鐘，坐又唔係，瞓又唔係。

原因係 Joyce 嘅 whatsapp。

臨離開吉達前我對佢講我愛你，佢只讀不回。

好奇怪，平時雖然只係寒暄問暖，佢都會覆我。

點解呢次唔覆? 唔通佢介意?

今時今日佢已經係富婆，但我仍然只係打工仔，邊方面都襯佢唔起。

不過第一日識佢佢已經嚮我之上，點會依家先介意身份高低?

而且當我離開時，佢話會等我。

不過冇諗過要等十年啩? 時間係女人永遠嘅敵人，我憑咩要佢等咁耐?

加上佢身邊唔會冇其他男人出現啫? 畀人乘虛而入，我怪得邊過?

我諗我要做好心理準備，隨時面對我接受唔到嘅現實。

叮噹，叮噹。

心跳得好快，氣喘得好速，血行得好急，我就快被壓死。

不過過咗兩分鐘，冇人應門。

出咗去? 搬咗?

好後悔頭先冇嚮樓下問清楚管理處，個管理員我未見過，不過佢亦冇查問我，由得我跟其他住客入嚟，真係離譜。

叮噹，叮噹。

再等多兩分鐘，都係冇人。

我嘗試拉低門柄... 冇鎖! 度門冇鎖!

心跳得好利害，點解唔鎖門? 如果 Joyce 已經搬走咗，我就係入屋打劫，十年冇返，一返就坐監，值得咩?

唔顧得咁多喇，慢慢推開門，有燈光，入面有人!

但依家已經太遲，唯有繼續打開門。

有人企嚮玄關後面，佢係...

「Joyce!」

佢雙手掩面，嚮度喊緊。

「Joyce，我返嚟喇。」

「對唔住，Alan。」

嗯? 點解講對唔住?

佢著住一套杏色晚裝，上面有黑色喱士，我係咪見過?

「Joyce，你係咪要出去。」

「對唔住。」

「點解講對唔住? 我走咗咁耐，應該我講只啱。」

我行埋去，輕輕扶住佢條腰。

「Joyce，我以後都唔會再走。」

雖然佢雙眼水汪汪，個妝又化化地，不過依然明艷照人，可以話同十年前，唔係，係二十年前一模一樣。

「點解你好似一啲都冇變過?」

佢溫柔地望住我，我想錫落去，但佢避開。

當我望向主人房。

「唔好，唔好入房。」

有人嚮入面?

<< 未完待續 >>

冇了?

屌 又等

屌你又係呢啲位stop

到底係咩人先可以40幾歲同20歲一樣咁正？ 我接受唔到40幾歲呀嬸

又係入面換緊妻
定係岩岩係入面殺佐個妹夫

套晚裝好似係廿年前同alan兩個喺屋企開聖誕party嘅晚裝嚟

通頂無訓追哂，留言表示支持，好想睇Joyce and Alan happy ending 前既過程，少甜都得，睇到好投入，有小小抽唔返出黎咁，樓主我撐你，個種扣人心弦，形容個關係，諗法又拳拳到肉，好揪心既感覺，基本上alan愛Joyce 去到有啲亂諗嘢既地步，eg第三者角度欣賞，點都好，繼續追，要happy endind

你記憶力比 Alan 更好

通霄? 辛苦晒!

尋晚果集成 11 點先寫, 平時都有一日時間執同對翻以前內容避免犯駁, 本來諗住 skip 一晚, 但最後都出咗, 希望冇 bug 玩死自己

間中小弟喜歡用唔同手法表達, 冇咁單調, 所以有時行文好似唔同咗, 不過每集咁短, 應該唔係好覺, 你留意到代表你睇得好仔細

Joyce係咪鬼黎？

咁先有故講嘛

巴打咁都記得

我都覺 唔識老既

好耐冇試過對一個故有咁強烈既感覺，某啲場口好有畫面

應該唔係鬼嚟, 如果係, 當年點會嚮上海被人禁錮?

到底幾時更新一次

隔日更新

文呀

#70: 話說經過十年，我再一次企嚮到 Joyce 面前，但佢反應有啲異常...

房入面有男人?

可能早有心理準備，我壓制到自己唔衝動，心入面冇忿怒，只有難過。

機會係自己放棄，我點可以怪 Joyce?

不過望住心中最愛，冇辦法灑脫地放手。

我將佢整個人攬住，感受身體嘅渴望與無奈。

「對唔住，Joyce，我返得嚟太遲，不過有好多野想同你講，如果依家唔方便，可唔可以遲啲再見你?」

其實我都唔知自已去得邊?

突然佢緊張地攬實我...

「Alan，唔好走。」

吓?

「陪我跳舞。」

佢拖我去客廳，開著音樂。

「我十年冇跳過喇。」

「我都係。」

老實講我已經完全忘記點跳，但神奇地身體好似自己識思想，拍子早寫入神經網絡，肌肉自然識作出反應，完美地帶住 Joyce 起舞。

但我嘅焦點無可避免集中嚮主人房門口，房入面係邊個?

點解唔光明正大企出嚟? 夠膽搶我嘅女人唔敢面對我?

本來消失嘅怒氣漸漸聚集。

突然 Joyce 嘅俏臉被眼淚劃過。

「Alan，對唔住。」

我停低，再一次攬住佢，怒氣全消。

「你冇對我唔住，係我難為咗你。」

「Alan，呢十年嚟我每一刻都諗住你。」

「我都係。」

「每次收到你嘅 whatsapp，我都睇完又睇，不過唔敢同你講太多，怕忍唔住會求你返嚟。」

「你係咪好寂寞?」

所以果個男人先得手?

「不過，Alan，我已經好幸福，至少我聯絡到你，知道你嚮邊，知道你發生咩事。」

嗯?

「但係之前果十年，我音訊全無，你當時一定好痛苦，等待一個唔知幾時返，甚至未必會返嚟嘅人，如果唔係親身體會過，冇辦法明白過中感受，對唔住，對唔住...」

我好混亂，唔係話有第二個男人所以向我道歉咩?

我憐惜地掃佢背脊，安撫佢嘅情緒。

「Joyce，依幾年我學識只記住開心嘅野，忘記唔開心嘅事，如果唔係，一早被沙地班懶鬼同事激死咗喇。」

佢笑一笑，我靠埋去啜去眼角嘅淚水，佢冇抗拒。

「你嘅味道依然冇變。」

佢面紅起嚟，我趁機扶住，嘴對嘴，錫落去。

得喇! 錫到喇，房入面嘅男人，你睇到未?

淺吻之後，我要再下一城，同 Joyce 入房。

<< 未完待續 >>

wa,都係未睇到間房入面咩事

會唔會係有個小朋友...?

唔通又死多件？

有屍啦

殺完人黎？

特工Joyce

唔通入面真係死左件

特登隔左成個月先入黎
都係未到大結局

我都係

2日一篇真係好慢
但埋d劇情好似越嚟越唔make sense

唔 make sense 係指 Joyce? 果度講埋故事可以完了

2 日快唔到，1 日一集肯定犯駁，跟住爛尾

新讀者留名
見係兩個月前開始嘅故 以為完咗啦 點知追到live

終於追晒啦 好正,支持支持

好正，但等兩日睇一分鐘真係好慘

#71: 話說我懷疑 Joyce 已經投入另一個男人懷抱，佢仲匿嚮房...

「Alan 等陣，畀啲時間我。」

我十指緊扣拖住 Joyce 行入主人房。

「唔使擔心，我好冷靜。」

你只係一時迷茫，當年我可以嚮劉生手上得到你，今日都可以同呢個男人講清楚，你係我嘅女人。

入到房，一個人都冇。

床鋪有啲亂，上面有支...

自慰棒?

Joyce 耷低頭，塊面紅到變紫。

原來，我誤會咗!

我將佢緊抱入懷，佢羞恥地匿伏嚮我心口。

「Alan... 我好亂... 當見到個 whatsapp 知你就快返... 我一直懷念以前嘅日子... 我... 想再同你跳舞...」

估唔到平時高貴，優雅，睿智嘅佢會口窒窒，好似初次約會男神咁手足無措。

「我靠諗住你... 我... 好緊張... 未準備好...」

我扶住佢兩邊面頰，錫佢嘴唇穩定佢。

好甜，好軟，好暖，佢竄急嘅呼吸終於暢順落嚟。

「唔使驚，我係你嘅守護小天使。」

「天使?」

我帶佢上床，攞開支自慰棒。

「小 Alan，辛苦晒，以後交畀我得喇。」

佢尷尬地打我胸口一下。

我趴上去，再一次同佢熱吻。

佢雙手貪婪地摸索我上身，不過長裙阻礙雙腳活動，於是我打側佢，拉底背後條拉鏈，細心將晚裝除落嚟。

仍然係 model 身型!

粉色內衣充滿嬌柔，但比唔上白裏透紅，光滑幼嫩嘅皮膚，仿似初熟少女。

「Joyce，點解你一啲都...」

時間嚮佢身上好似停止咗。

「你想話我冇老過?」

有啲疑幻似真。

「每日瞓到自然醒，注意飲食，適量運動，就可以保持年青啦。」

「但我相信其他人照做都冇你嘅效果囉。」

「或者我太掛住你，想以最好狀態見你啩。」

佢拉我埋去，飢渴地錫我。

我伸手攞番小 Alan 過嚟。

「支野咁長又咁粗，會唔會整親架?」

「傻瓜，唔一定插入去架。」

佢開著較到最細，用棒身壓落底褲深色咗果度。

「嗯，呀...」

好快身體泛起性慾高漲嘅微震。

「Alan，我要你。」

我急不及待除晒衫，一手協助小 Alan 繼續刺激佢，同時搓揉飽滿雙峰。

「Alan，你嚮沙地有冇其他女人?」

<< 未完待續 >>

竟然係玩具 好野

Joyce:「 我濕曬 等緊樓主繼續出文」

屌。。。嬲

嬲冇夫目前犯情節？

樓主有update未,條頸長過隻腳

#72: 話說當我開始同 Joyce 親熱，佢突然問我嚮沙地有冇女人...

有!

幾年前我識咗個馬拉妹叫 Eunice，身材好惹火，我地摸過，錫過，仲嚮佢屋企除晒衫，用下面互磨，不過最後冇做就走咗。

呢個係最完整，最誠實嘅答案，可唔可以照講?

佢信唔信我真係冇做?

好唔好保險啲，只提有女性朋友，唔講其他?

不過一係唔講，一係講晒，講啲唔講啲好無恥喎。

但其實點解佢咁問?

我如實作答，佢會畀咩反應?

會嬲? 若無其事?

會唔會同我講佢都有男人? 例如同傳聞一樣，佢同丁鋼真係有路? 到時我點算?

如果未搞清楚後果，依家最佳方法都係...

扮聽唔到。

為咗唔畀佢再問，我壓住佢濕吻，纏住佢條脷，令佢講唔到野。

同時用小 Alan 刺激佢多個敏感部位，雖然好多年冇睇 AV，我仲記得男優點樣令女優慾生慾死。

另外巧妙地解開個 bra，當佢快被我錫到窒息，我轉向佢雙峰。

同我上過床嘅女人之中，Joyce 嘅胸係最靚。

比例恰到好處，柔軟之餘富彈性，令人愛不惜手。

乳尖更係極品，啡啡地色，大小適中，容易因挑逗而漲起，異常敏感，輕輕彈下已經興奮莫名，如果含啜更口感難忘。

呢啲廿年前嘅記憶依家仍然有效，我諗我冇偏見，佢嘅身材真係冇變過，同年齡完全脫勾。

「呀，嗯...」

佢被我吮到嬌喘連連，不斷扭腰，主動拉低最後防線。

我將佢反轉，要佢趴低趷高 pat pat，然後幫佢除底褲。

呢個角度我可以肆無忌憚欣賞佢身體最私密嘅地方，雖然廿年前我已經佔有咗呢度。

一如所料，幼嫩絲絨之下仍然緊密細緻，色澤紅潤，如果唔講，仲以為係雙十年華。

咁樣可唔可以證明佢冇其他男人?

恐怕唔得，相反，佢全身散發魅力嘅神采，好似沐浴嚮愛河之中，我又唔嚮度，邊個滋潤緊佢?

腦中又出現丁鋼個猥瑣樣，但除咗佢，係咪仲有其他人? 甚至好多人?

「Alan，快啲啦，忍唔住喇，我要你塞滿我。」

甘露由狹縫中源源滲出，加上女神嫵媚嘅呼喚，係男人都忍唔住。

我已經準備就緒，但唔知係咪潛意識驅使，突然問一條絕對唔應該問嘅問題...

「Joyce，屋企有冇 condom?」

佢抬起頭，喘住氣望向床頭。

<< 未完待續 >>

鍾意ntr人 唔鍾意俾人ntr

冇同其他人搞過的話點解會有condom

#73: 話說我一時忘形，竟然問 Joyce 有冇 condom，佢望向床頭...

但床頭見唔到 condom 盒，唔通收嚮枕頭底?

不過無論擺邊，只要有就代表 Joyce 同過其他男人嚮呢張床上面做愛。

佢冇進一步答我，怕我難受? 定報復我唔講嚮沙地有冇女人?

佢用下面磨我，以前當佢慾火焚身，都會主動求愛。

我唔諗咁多，扶住 pat pat 直插入去。

「啊! 呀!」

好熱好濕，入面複雜嘅皺紋緊緊包裹住我，我感到所有微細嘅跳動，每條神經線都好似同佢連住，我地已經二合為一。

佢雙手發軟，上半身癱嚮床上，氣若遊絲地感受我粗獷嘅脈搏。

「小 Alan 完全比唔上你，你好真實，好熱，你插死我啦。」

「我要征服你，冇野可以代替我。」

我趴前，雙手罩住佢雙胸，佢聰明地擰轉身同我濕吻。

我地已經靈慾一致，唔使出聲，唔需要多餘動作對方已經明白一切。

我下面開始發力，佢冇辦法再咬住我，向前顎高頭，好似一隻交配中嘅狗乸咁發情尖叫。

而我就係果隻狗公，靠雙峰借力，盡情撞擊佢後面，用啪啪聲蓋過號叫聲。

經過一輪衝刺，佢體內出現急劇收縮，飢渴地乞求我注滿佢嘅生命之源。

如果係廿年前，我已投降了，但我停落嚟輕吻佢背脊，畀佢感受下我嘅成熟。

佢差一步先到高峰，小小距離令佢心癢難耐。

我換過姿勢，自己瞓低，畀佢騎上嚟，佢馬上套住我。

佢一向喜歡呢個姿勢，因為一切可以由佢掌握。

不過我想佢知我可以駕馭佢，突然用腰力向上衝，將佢成個拋起再挫落嚟。

我好似打樁機咁又狠又重地闖入佢身體，唔夠幾分鐘佢支持唔住，成個人軟趴嚮我身上，四支僵硬但入面激烈地收縮，大量泉水由連接處湧出。

佢神情呆滯，呼吸都好似停埋，不過我知道呢個係佢攀上最高峰嘅正常反應，只要溫柔地呵哄佢，延長回味時間，佢就會永遠需要我。

果然當佢回復清醒，不斷感思地錫我...

「Alan，我記得我地以前成日做完又做。」

「我都記得，無論沖涼定食野我都黐住你，我地嚮梳化做，嚮飯檯做，甚至企嚮廚房做，不過最多都係床上面。」

「嘻嘻，當時好瘋狂。」

「Joyce，我每日都為你瘋狂。」

突然佢柔情但嚴肅地望住我。

「我地好好享受埋呢一日，然後正式分手。」

<< 未完待續 >>

屌 princejoyce又撚狗

乜料

玩一日就分手

What the fuck?

可能之後結婚

由夜晚追到朝早 通宵睇左2個月既文 睇到呢度居然分手

btw 我都仲係好心痛rebecca 真係清泉黎

通霄? 辛苦晒

成日都嗌分手
係不詳人定主角自己死纏

Alan始終駕馭唔到joyce

兩登都問同一問題(香討香咗唔知有冇人問): 成日嗌分手

死! 自己寫自己都唔記得, 原來分過好多次手咩? 印象中唯一一次係廿年前 Joyce 要上上海營救丈夫

十年前 Rebecca 死咗, Alan 避走沙地, 但冇分手喎

仲有邊次分手? 幫我 recall 下

係呀 本身訓唔著 見到個標題咁得意走入黎睇 以為係鬼故有啲驚 後尾發現係甜故 一開始比男主既純情打動左 所以佢真係食咗Rebecca 同搞sarah有啲接受唔到

不過樓主真係寫得好好 雖然自己都中意寫野 但係永遠都只係寫到中學時期嗰啲學校文 寫唔到小說散文 唯有上黎學下野啦 加油

放心，Sarah 冇得再出場

多謝欣賞

當掛住joyce果陣聽呢首係最好
All I ever wanted was for you to know
Everything I do, I give my heart and soul
I can hardly breathe, I need to feel you here with me,

感覺上佢哋無乜甜蜜嘅回憶 成日聚少離多 啱啱見面咁快又分手 成條感情線大多圍繞住性 仲要佢哋分開嘅時侯各自同其他人做 其實佢哋真係有咁愛對方咩

同埋隔日先出好似太耐 篇文又唔係長 隔離post主可以一日出5, 6篇文 仲要好好睇 (心如個篇) 不過都係個人意見 因為同故事一開頭比質素真係差有啲遠 忍唔住想講下

分完手係咪可以再無限中出十年？

多謝指點

我啲 non-sex 的確寫得唔係唔好 (但也不見得 sex 寫得好)

開始時留咗空間畀 Joyce 育成 Alan，所以其實 Alan 幾崇拜 Joyce 的

至於 Joyce 呢，主要係小琳嘅心結吧

日日出我只能羨慕人地了 (或者好似以前咁，一早寫定晒先出)

每集長啲當然可以，不過結果係集隔更耐，例如上次連載 ABC 女教師，高登仔話隔太耐冇晒 mood 了

開頭好睇啲係因為每次睇 4 集吧

樓主多謝你咁用心覆我 加油

#74: 話說當 Joyce 高潮過後，要同我正式分手...

我冇出聲，冇問點解，亦冇求佢改變主意，只係攬住佢翻轉身，由我趴嚮佢上面。

我扶住兩邊香腮，佢合埋眼，但我停低，含情脈脈望住佢。

依家重點好清楚，佢點解冇衰老? 冇所謂。佢有冇其他男人? 唔在乎。

但 Joyce，你捨得我咩?

佢聽到我心入面嘅說話。

「Alan，我...」

我用嘴唇封住佢，唔畀佢出聲。

我地一直攬住錫，舌頭互相卷纏，時間過咗好耐好耐。

佢不時呼吸我嘅氣息，珍惜我嘅味道，之後一齊沖涼，佢細心為我清潔身體，然後跪低用口靜化我嘅慾火。

佢捉住我 pat pat，頭部好似啄木鳥咁前後郁，我居高臨下，望住火紅嘅身體嚮佢口腔出入。

佢合埋眼，間中輕撥迷人秀髮，陶醉嚮我嘅讚美之中，努力服侍我。

我冇忍住，任由靈魂享受佢嘅奉獻，隨住灼熱感覺遍佈全身，最後暢快地嚮佢口中釋放。

佢抬頭望住我，慢慢吞下我嘅恩賜，將嘴邊滲出嘅都舐乾淨，再用口舌為我清理一番。

我被侍奉完後，坐低抱住佢，為佢按摩凝脂，放鬆心神，陪佢傾聽暖水潺動，欣賞蒸汽浮到空中。

但佢冇被浪漫氣氛融化。

「Alan，你係咪當我講笑?」

「唔係，我知你認真。」

「但你若無其事咁。」

「記唔記得你教過我女人最叻講大話? 要用心感受真正嘅答案?」

佢有啲驚訝。

「你其實好想同我一齊，只係怕我步張虹虹後塵。」

佢揞住個嘴，開始眼紅。

「冇錯，我好驚，Alan，好多次想打畀你，叫你返嚟，但驚你會... 我掟難咗好多部電話。」

我逗起佢下巴，憐惜地錫一下嘴角。

「Joyce，我地分開咗兩次，即係我已經死過兩次，唔會再死啦。」

「點同呢?」

「我個心已經容納唔到其他女人，唔通你要我孤獨一世?」

我將佢擰轉面向我。

「嫁畀我，我地結婚。」

佢碌大雙眼。

「唔係老公仔，以後要叫我老公，好唔好?」

佢極力穩定自己，含淚點頭。

「對唔住，我只識喊。」

我用手掌兜啲水淋佢塊面。

「你冇喊喔。」

我抱起佢騎上嚟。

「我地唔只結婚，仲要生 BB，建立完整家庭。」

「吓? 我已經四十幾，仲點生?」

「我會搞大你個肚。」

<< 未完待續 >>

經過 74 集, 故事終於返到第一集起點, 呢度遲過香討/高登起步, 不過都有三個月, 兜咗個大圈.

Anyway, 故事未完, 除非難尾

正呀 繼續出啦

呢集終於有啲睇頭

支持下 推下post

支持，寫得幾好，雖然慢咗啲不過一直追緊

蒲公英背後嘅故事我覺得已經唔係咁Happy 而且而家重要係黑色嘅 被不安感纏繞嘅Alan應該走唔甩
btw 慢嘗兄加油

而且剛剛好可以俾你開新Post

法國樓豬唔識打個爛字

係喎，屌！

1001

#75: 話說我同 Joyce 分開廿年之後終於走番埋一齊，正式結為夫婦...

「佢瞓番啦。」

「辛苦晒老公。」

「你湊咗佢成日咪仲辛苦。」

Joyce 嚇親佢個醫生，高齡產婦並唔旱見，只係懷孕期間較易出問題，但 Joyce 所有指標一直正常，醫生反而覺得意外。

而最意想不到係佢體能竟然比得上二三十歲果啲孕婦，醫生冇迫佢開刀，而且陣痛時間亦好短，幾過鐘就順利誕下我地個女:欣欣。

佢產後迅速回復 fit 爆身形，只似一個廿幾歲嘅嫩媽。

今晚佢著住件淡黃色絲質睡袍，打橫瞓嚮床上，交叉雙腿，托住香腮等我。

我瞓上佢側邊，慢慢揭開件袍。

「老婆，你好靚。」

Joyce 餵人奶，個 bra 可以向前開，我開始為佢按摩雙峰。

「仲有冇谷住?」

「冇啦... 嗯，好舒服。」

我忍唔住含住一邊，另一邊繼續搓弄。

「啊! 老公...」

啜咗一陣，佢拉低自己條底褲。

「老公，錫我。」

我乖乖地爬落去。

「其實欣欣食唔晒啫。」

「留番啲畀...啊! 老公!」

我努力滿足佢所有要求，之後畀佢嚮懷中呼呼入睡。

我好幸福，除咗有完美家庭，愜意性生活，事業亦發展得唔錯。

我離開做咗廿年嘅金融公司，因為 Joyce 借錢畀我搞一間私募基金。

基金主要投資者係 Joyce 自己，如此一來佢可以隱蔽地投資。

雖然張虹虹個妹同妹夫被判無期徒刑，但可能仲有人眼紅佢當年冷手執個熱煎堆，所以愈低調愈好。

公司全權交畀我負責，我地行保守路線，目標五至十厘回報，不過幸運地每年盈利都喜出望外，幾年間做出令同業妒忌嘅成績，吸引其他投資者加入。

於是我愈嚟愈心雄，終於闖禍。

我地嚮印尼投資一個渡假村，已經如火如荼，但當地突然殺出好多環保要求，我地盡量配合，其實之前嚮國內起渡假村都遇到過，早有經驗。

對住全世界最唔老實嘅政府都搞得掂，印尼點會唔得? 但原來我地太自負了，真係沒完沒了，我地跌咗落個氹度，打算終止項目，不過損失好大。

當我準備向投資者交代，突然有個中東財團搵上門，想用高價收購我地個項目。

我好驚訝，更估唔到呢個財團嘅牽頭人係 Irman，即係當年為咗食 Eunice，不惜迫自己老婆畀其他男人玩果條淫棍。

<< 未完待續 >>

Live
開新Post記得貼link啊

想食prince

屌 唔好比irman 逼alan 換妻食Joyce 呀
即棄故

痴撚線實比人用喺沙地果廿年參加過sexparty 威脅，搞散alan一家

Alan嘅下場係咪都會死

冇套路知樓主跟住會點寫 心情起伏會幾大下

新 post 嚮